<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-04-05T18:01:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
18:01 05/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180105042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180105042021</link>
<updated>
2021-04-05T18:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN2632-2637) 
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Bắc Giang (01), Đà Nẵng (02), Quảng Nam (02) và TP. Hồ Chí Minh (1). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2632 (BN2632) ghi nhận tại Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 31 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại thành phố Chí Linh, tỉnh Hải Dương. Ngày 31/3/2021, bệnh nhân trên từ Angola nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bắc Giang. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 05/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung Ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 2633 (BN2633) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Đông Hưng, tỉnh Thái Bình.
- CA BỆNH 2634 (BN2634) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 30 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Đô Lương, tỉnh Nghệ An.
Ngày 03/4/2021, các bệnh nhân trên từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN319 (BN2633) và chuyến bay VN5319 (BN2634), đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 04/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2635 (BN2635) ghi nhận tại Quảng Nam: Bệnh nhân nam, 34 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Yên Lạc, tỉnh Vĩnh Phúc.
- CA BỆNH 2636 (BN2636) ghi nhận tại Quảng Nam: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Bình Tân, thành phố Hồ Chí Minh.
Ngày 02/4/2021, các bệnh nhân trên từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN311 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 04/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa Khoa Trung Ương Quảng Nam.
 
- CA BỆNH 2637 (BN2637) ghi nhận tại thành phố Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 40 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ấn Độ. Ngày 01/4/2021, bệnh nhân trên từ Ấn Độ nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay 6E9471 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 03/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 04/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180004042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180004042021</link>
<updated>
2021-04-04T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2630-2631)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Tây Ninh. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2630 (BN2630) ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Thác Mơ, thị xã Phước Long, tỉnh Bình Phước.
- CA BỆNH 2631 (BN2631) ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: Bệnh nhân nữ, 01 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Thác Mơ, thị xã Phước Long, tỉnh Bình Phước.
Ngày 02/4/2021, các bệnh nhân trên từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 04/4/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Bến Cầu.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 04/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060004042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060004042021</link>
<updated>
2021-04-04T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2627-2629)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Bắc Giang. Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2627 (BN2627) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nam, 43 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Yên Hoà, quận Cầu Giấy, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2628 (BN2628) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nam, 45 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Nam Thành, thành phố Ninh Bình, tỉnh Ninh Bình.
- CA BỆNH 2629 (BN2629) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Bình Nhì, huyện Gò Công Tây, tỉnh Tiền Giang.
Ngày 31/3/2021, các bệnh nhân trên từ Angola nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bắc Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 03/4/2021 các bệnh nhân trên dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung Ương cơ sở Đông Anh.
 
Trước đó, trên chuyến bay này đã ghi nhận 05 trường hợp dương tính với vi rút SARS-CoV-2 tại Bắc Ninh (04) và Quảng Ninh (01).
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 03/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180003042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180003042021</link>
<updated>
2021-04-03T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN2621-2626) 
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Bắc Ninh (4), Tây Ninh (2). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2621 (BN2621) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 51 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Kỳ Văn, thị xã Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2622 (BN2622) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 34 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị trấn Yên Lập, huyện Yên Lập, tỉnh Phú Thọ.
- CA BỆNH 2623 (BN2623) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 42 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Sơn Đông, thị xã Sơn Tây, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2624 (BN2624) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 41 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Thanh Khê, huyện Thanh Hà, tỉnh Hải Dương.
Ngày 31/3/2021, các bệnh nhân trên từ Angola nhập cảnh sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bắc Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 02/4/2021 bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
 
- CA BỆNH 2625 (BN2625) ghi nhận tại Tây Ninh: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị trấn Tân Biên, huyện Tân Biên, tỉnh Tây Ninh.
- CA BỆNH 2626 (BN2626) ghi nhận tại Tây Ninh: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Hiệp Thành, thành phố Thủ Dầu 1, tỉnh Bình Dương.
Ngày 01/4/2021, các bệnh nhân trên từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 03/4/2021 các bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Bến Cầu.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:02 02/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180202042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180202042021</link>
<updated>
2021-04-02T18:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2618-2620)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Quảng Ninh (1), TP. Hồ Chí Minh (1) và Tây Ninh (1). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2618 (BN2618) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ninh: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Kỳ Văn, huyện Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh. Ngày 31/3/2021, bệnh nhân từ Angola nhập cảnh sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 01/4/2021 bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2 tỉnh Quảng Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2619 (BN2619) ghi nhận tại Thành phố Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là thuyền viên tàu giao hàng, quốc tịch Philippines. Ngày 01/4/2021, bệnh nhân từ Hàn Quốc nhập cảnh sân bay Vân Đồn trên Tàu SKY WIND và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 01/4/2021 bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Thành phố Hồ Chí Minh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2620 (BN2620) ghi nhận tại Tây Ninh: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Hiệp Thành, thành phố Thủ Dầu 1, tỉnh Bình Dương. Ngày 31/03/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 02/4/2021 bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Bến Cầu.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:41 01/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#174101042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#174101042021</link>
<updated>
2021-04-01T17:41:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 14 CA MẮC MỚI (BN2604 - BN2617)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Cà Mau (1), Kiên Giang (1), Bến Tre (12). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2604 (BN2604) ghi nhận tại Cà Mau: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Phú Trung, quận Tân Phú, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 29/03/2021, bệnh nhân từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2527 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Cà Mau. Kết quả xét nghiệm ngày 31/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Cà Mau.
 
- CA BỆNH 2605 (BN2605) ghi nhận tại Kiên Giang: Bệnh nhân nam, 20 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Kiền Bái, huyện Thủy Nguyên, TP. Hải Phòng. Ngày 30/03/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 31/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên.
 
- CA BỆNH 2606 (BN2606) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Bình Phước Xuân, huyện Chợ Mới, tỉnh An Giang.
- CA BỆNH 2607 (BN2607) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Thống Nhất, TP. Lào Cai, tỉnh Lào Cai.
- CA BỆNH 2608 (BN2608) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Xuân Tình, huyện Lộc Bình, tỉnh Lạng Sơn.
- CA BỆNH 2609 (BN2609) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Hoằng Thắng, huyện Hoằng Hóa, tỉnh Thanh Hóa.
- CA BỆNH 2610 (BN2610) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Bàn Tân Định, huyện Giồng Riềng, tỉnh Kiên Giang.
- CA BỆNH 2611 (BN2611) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 21 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Hòa Tịnh, huyện Măng Thít, tỉnh Vĩnh Long.
- CA BỆNH 2612 (BN2612) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị trấn Phố Ràng, huyện Bảo Yên, tỉnh Lào Cai.
- CA BỆNH 2613 (BN2613) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Cẩm Giang, huyện Cẩm Thủy, tỉnh Thanh Hóa.
- CA BỆNH 2614 (BN2614) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Cát Hải, huyện Phù Cát, tỉnh Bình Định.
- CA BỆNH 2615 (BN2615) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Nhơn Lý, TP. Quy Nhơn, tỉnh Bình Định.
- CA BỆNH 2616 (BN2616) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Vũ Lễ, huyện Bắc Sơn, tỉnh Lạng Sơn.
- CA BỆNH 2617 (BN2617) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Phú Xuyên, huyện Đại Từ, tỉnh Thái Nguyên.
Ngày 29/03/2021, các bệnh nhân trên từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2527 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bến Tre. Kết quả xét nghiệm ngày 31/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện cả 12 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi tỉnh Bến Tre.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:05 31/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180531032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180531032021</link>
<updated>
2021-03-31T18:05:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 9 CA MẮC MỚI (BN2592-2603)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Tây Ninh (3), Cà Mau (3), Đà Nẵng (3). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2595 (BN2595): Bệnh nhân nữ, 35 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị trấn Gò Dầu, huyện Gò Dầu, tỉnh Tây Ninh.
- CA BỆNH 2596 (BN2596): Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Mỹ Hòa, thị xã Bình Minh, tỉnh Vĩnh Long.
- CA BỆNH 2597 (BN2597): Bệnh nhân nữ, 32 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Trường Long, huyện Phong Điền, TP. Cần Thơ.
</p>

<p>
Ngày 30/03/2021, 03 bệnh nhân trên từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài tỉnh Tây Ninh, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 30/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Bến Cầu.
 
- CA BỆNH 2598 (BN2598): Bệnh nhân nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường 11, quận Gò Vấp, TP. Hồ Chí Minh.
- CA BỆNH 2599 (BN2599): Bệnh nhân nữ, 32 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Nhân Lý, TP. Quy Nhơn, tỉnh Bình Định.
- CA BỆNH 2600 (BN2600): Bệnh nhân nam, 31 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Nhân Lý, TP. Quy Nhơn, tỉnh Bình Định.
</p>

<p>
Ngày 29/03/2021 từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2527, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Cà Mau. Kết quả xét nghiệm ngày 30/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện cả 03 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Cà Mau.
 
- CA BỆNH 2601 (BN2603): Bệnh nhân nam, 29 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Quế Thọ, huyện Hiệp Đức, tỉnh Quảng Nam.
- CA BỆNH 2602 (BN2603): Bệnh nhân nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Đông Quang, huyện Đông Sơn, tỉnh Thanh Hóa.
- CA BỆNH 2603 (BN2603): Bệnh nhân nam, 27 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Tân Nhựt, huyện Bình Chánh, TP. Hồ Chí Minh.
</p>

<p>
Ngày 29/03/2021, 3 người này từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay QH9413, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 30/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện cả 03 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 31/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060031032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060031032021</link>
<updated>
2021-03-31T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
Chi tiết 1.840 người được tiêm tại 9 tỉnh/TP trong ngày 30/3/2021:
</p>

<p>
1) Hà Nội: 102 người
2) Hải Dương : 249 người
3) Hải Phòng: 117 người
4) Hòa Bình: 72 người
5) Hưng Yên: 10 người
6) Bắc Giang: 79 người
7) Hà Giang: 549 người
8) Điện Biên: 192 người
9) TP. Hồ Chí Minh : 470 người.
 
Tính đến 16 giờ ngày 30/3/2021, tổng cộng đã thực hiện tiêm vắc xin phòng COVID-19 tại 19 tỉnh/TP cho 48.256 người là cán bộ, nhân viên y tế đang trực tiếp điều trị bệnh nhân COVID-19, các nhân viên y tế thực hiện các nhiệm vụ như lấy mẫu bệnh phẩm, xét nghiệm, truy vết, thành viên các tổ COVID-19 cộng đồng và Ban Chỉ đạo phòng chống dịch.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 30/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180030032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180030032021</link>
<updated>
2021-03-30T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
51 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh:
 BN2529-BN2296-BN2422-BN1829-BN2481-BN2551-BN2540-BN2434-BN2455-BN2292-BN2248-BN2430-BN2379-BN1686-BN2409-BN2160-BN2184-BN2222-BN2471-BN2405-BN1755-BN2377-BN2090-BN2193-BN1932-BN2370-BN2447-BN2237-BN1906-BN2152-BN2082-BN2163-BN2361-BN2056-BN2181-BN2499-BN2393-BN2179-BN1949-BN2381-BN2488-BN1536-BN2482-BN2489-BN2256-BN2102-BN2487-BN2253-BN1612-BN1859-BN1997
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 30/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060030032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060030032021</link>
<updated>
2021-03-30T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
Thêm 1.276 người được tiêm chủng vắc xin COVID-19 tại 07 tỉnh/TP: 
</p>

<p>
- Tỉnh Hải Dương: 414
- TP. Hải Phòng: 212
- Tỉnh Hòa Bình: 12
- Tỉnh Bắc Giang: 164
- Tỉnh Hà Giang: 168
- Tỉnh Điện Biên: 194
- TP. Hồ Chí Minh: 112
 
Như vậy tổng số người được tiêm vắc xin phòng COVID-19 từ ngày 08-29/3/2021 là 46.416 người là cán bộ, nhân viên y tế đang trực tiếp điều trị bệnh nhân COVID-19, các nhân viên y tế thực hiện các nhiệm vụ như lấy mẫu bệnh phẩm, xét nghiệm, truy vết, thành viên các tổ COVID-19 cộng đồng và Ban Chỉ đạo phòng chống dịch tại 19 tỉnh/TP.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>