<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-06-21T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 21/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060021062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060021062021"/>
<updated>2021-06-21T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 47 CA MẮC MỚI (BN13212-13258)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hải Dương.
- 46 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (33), Bắc Giang (5), Bắc Ninh (4), Tiền Giang (2), Nghệ An (1), Trà Vinh (1); trong đó 41 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>

a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN13257 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hải Dương: nam, 45 tuổi, địa chỉ tại huyện Thạch Hà, tỉnh Hà Tĩnh. Ngày 19/6/2021, từ Pháp nhập cảnh Sân bay Vân Đồn - Quảng Ninh trên chuyến bay VN18 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hải Dương. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 20/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới tỉnh Hải Dương.
</p>

<p>
b. 46 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN13212-BN13215 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13216 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nam, 6 tuổi, địa chỉ tại huyện Diễn Châu, tỉnh Nghệ An; là F1 của BN12644, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 20/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13217-BN13221 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13222-BN13223 ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: là F1 của BN11784, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Long Định, tỉnh Tiền Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13224-BN13256 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 29 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 3 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13258 ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Trà Cú, tỉnh Trà Vinh; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 20/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1 tỉnh Trà Vinh.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:30 20/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183020062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183020062021"/>
<updated>2021-06-20T18:30:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 94 CA MẮC MỚI (BN13118-13211)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (57), Bắc Giang (23), Đà Nẵng (9), Bắc Ninh (3), Nghệ An (2); trong đó 83 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13118, BN13120-BNBN13123, BN13126, BN13128, BN13130-BN13131 ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: 5 ca là F1 của BN12860, 2 ca liên quan đến BN12437, 2 ca trong khu vực phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13119, BN13124-BN13125, BN13127, BN13129, BN13132-BN13145, BN13149-BN13151, BN13154 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13146-BN13148 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 1 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca là F1 của BN10811, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19-20/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13152-BN13153 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 20/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13155-BN13211 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 36 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 6 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 4 ca liên quan đến điểm thu phế liệu Đề Thám - Quận 1, 11 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:40 20/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#124020062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#124020062021"/>
<updated>2021-06-20T12:40:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 139 CA MẮC MỚI (BN12979-13117)
</p>

<p>
- 09 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (4), Thái Bình (2), Kiên Giang (2), Bình Dương (1).
- 130 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (53), TP. Hồ Chí Minh (34), Đà Nẵng (18), Bình Dương (13), Bắc Ninh (9), Hà Tĩnh (1), Quảng Nam (1); trong đó 127 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 09 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12980-BN12983 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 17/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13006, BN13008 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thái Bình. Ngày 19/6/2021, từ Pháp nhập cảnh Sân bay Vân Đồn - Quảng Ninh trên chuyến bay VN18 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thái Bình. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13009 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Dương. Ngày 17/6/2021, từ Singapore nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay SQ178 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Dương. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13058, BN13060 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Ngày 18/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
b. 130 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN12979 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 3 tuổi, địa chỉ tại huyện Hương Sơn, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN10191, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu Quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12984 ghi nhận tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Duy Xuyên, tỉnh Quảng Nam; là F1 của BN12437, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Trung ương Quảng Nam.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12985-BN12988, BN12997, BN12999-BN13005, BN13007, BN13011, BN13015, BN13017, BN13019, BN13022-BN13023, BN13027, BN13036, BN13039, BN13045-BN13046, BN13051, BN13053-BN13057, BN13061-BN13083 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12989-BN12996, BN12998 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 7 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm. Kết quả xét nghiệm ngày 18-19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13010, BN13012, BN13016, BN13018, BN13024, BN13028, BN13030, BN13032, BN13035, BN13040, BN13043, BN13048, BN13052 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 5 ca là các trường hợp F1 đã  được  cách  ly, 7 ca liên quan đến Công ty House Ware, 1 ca liên quan đến Công ty gốm Hiền Hòa Anh. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13013-BN13014, BN13020-BN13021, BN13025-BN13026, BN13029, BN13031, BN13033-BN13034, BN13037-BN13038, BN13041-BN13042, BN13044, BN13047, BN13049-BN13050 ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: 5 ca là F1 của BN12437 đã được cách ly, 13 ca trong khu vực phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13059 ghi nhận tại tỉnh An Giang: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang; là F1 của BN12642, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN13084-BN13117 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 28 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 3 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hung, 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:52 20/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055220062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055220062021"/>
<updated>2021-06-20T05:52:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 78 CA MẮC MỚI (BN12901-12978)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại An Giang.
- 76 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (46), Bắc Giang (20), Bắc Ninh (7), Nghệ An (3); trong đó 71 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12915-BN12916 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Ngày 19/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Long Bình, tỉnh An Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
b. 76 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN12901-BN12903 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An trong khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12904-BN12910 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 5 ca là các trường hợp F1, 1 ca liên quan đến ổ dịch Vân Dương, 1 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12911-BN12914, BN12917-BN12932 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12933-BN12978 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 41 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:40 19/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#194019062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#194019062021"/>
<updated>2021-06-19T19:40:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 102 CA MẮC MỚI (BN12621-12900)
</p>

<p>
- 12 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Ninh Bình (8 ), Đà Nẵng (2), An Giang (1), Quảng Nam (1).
- 90 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (31), Bắc Giang (18), Bình Dương (18), Bắc Ninh (7), Đà Nẵng (5), Long An (3), Lạng Sơn (2), Đồng Nai (2), Hà Tĩnh (2), Nghệ An (1), Nam Định (1); trong đó 81 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- Chiều ngày 19/6/2021, Trung tâm Kiểm soát Bệnh tật tỉnh Bắc Giang đăng ký bổ sung trên Hệ thống Quốc gia quản lý ca bệnh COVID-19 danh sách 178 ca bệnh (BN12676-BN12853) đã được phát hiện trước đó tại các khu vực phong toả, nay rà soát hoàn thành thông tin xét nghiệm.
- 321 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 12 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12642 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: nam, 29 tuổi, địa chỉ huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 17/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam, đã được cách ly, lấy mẫu xét nghiệm tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12666 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Nghi Lộc, tỉnh Nghệ An. Ngày 05/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Quảng Nam.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12854-BN12855 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Đà Nẵng. Ngày 17/6/2021, từ UAE nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay QH9305 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12861-BN12867, BN12899 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Ninh Bình. Ngày 18/6/2021, từ Bờ Biển Ngà quá cảnh Qatar nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay QR976 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Ninh Bình. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Nình Bình.
</p>

<p>
b. 90 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN12621-BN12624, BN12628-BN12641, BN12467 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: là các trường hợp liên quan đến BN11132, BN11668, BN12461, BN12462, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12625, BN12651 ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 1 ca liên quan đến Công ty House Ware - Bình Dương, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đồng Nai.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12626-BN12627 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu - Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Văn Quan, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12643, BN12649-BN12650, BN12653, BN12658, BN12661-BN12665, BN12667-BN12674 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: ngày 19/6/2021 tỉnh Bắc Giang ghi nhận thêm 18 ca trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12644 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nam, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Diễn Châu, tỉnh Nghệ An; là F1 của BN12415, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Nghệ An.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12645-BN12647 ghi nhận tại tỉnh Long An: F1 của BN12511, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Long An.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12648, BN12900 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là F1 của BN11356, BN8425, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh và Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12652, BN12654-BN12657, BN12659-BN12660 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12675 ghi nhận tại tỉnh Nam Định: nữ, 27 tuổi, địa chỉ tại huyện Xuân Trường, tỉnh Nam Định; liên quan đến Khu công nghiệp Đình Trám - Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Xuân Trường, tỉnh Nam Định.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12856-BN12860 ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: là F1 của BN12437, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 19/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12868-BN12898 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 16 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 7 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 1 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh, 7 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:26 19/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122619062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122619062021"/>
<updated>2021-06-19T12:26:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 112 CA MẮC MỚI (BN12509-12620)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thanh Hóa (1), Hà Nam (1), Tây Ninh (1).
-119 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (64), Bắc Giang (22), Bắc Ninh (14), Long An (3), Hòa Bình (2), Nghệ An (2), Lào Cai (1), Hà Nội (1); trong đó 91 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12514 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Xuân, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở Thanh Hóa. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Thanh Hóa.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12515 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Nam: nữ, 46 tuổi, địa chỉ tại TP. Vĩnh Yên, tỉnh Vĩnh Phúc. Ngày 18/6/2021, từ Bờ Biển Ngà quá cảnh Qatar nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay QR976 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Nam. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi Hà Nam.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12538 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 49 tuổi, địa chỉ huyện Nông Cống, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 15/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 119 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN12509-BN12510 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: là F1 của BN11797, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12511-BN12513 ghi nhận tại tỉnh Long An: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Hậu Nghĩa, tỉnh Long An.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12516-BN12528, BN12556 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 5 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 6 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca liên quan đến ổ dịch Vân Dương, 1 ca là F1 của BN10456, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17-18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12529, BN12532-BN12537, BN12539, BN12541-BN12553, BN12555 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12530-BN12531 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: 1 ca sàng lọc trong khu vực phong tỏa, 1 ca là F1 của BN12415, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12540 ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại TP. Lào Cai; là F1 của BN12255, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Lào Cai.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12554 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nữ, 62 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Anh, TP. Hà Nội; là F1 của BN9521, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bắc Thăng Long, TP. Hà Nội.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12557-BN12620 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 15 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 4 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 32 ca liên quan đến BN11993, 13 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 19/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019062021"/>
<updated>2021-06-19T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 94 CA MẮC MỚI (BN12415-12508)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (40), Bắc Ninh (15), Nghệ An (13), Bình Dương (12), Bắc Giang (9), Tiền Giang (3), Hà Tĩnh (1), Đà Nẵng (1); trong đó 86 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12415-BN12419, BN12425, BN12430-BN12432, BN12434, BN12436, BN12438-BN12439 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: 1 ca liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu - Bắc Giang, 3 ca là các trường hợp F1, 4 ca liên quan đến huyện Diễn Châu, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 17-18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12420-BN12423, BN12426-BN12429, BN123433, BN12435, BN12440-BN12444 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 5 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 5 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc, 1 ca là F1, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 17-18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12424 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 61 tuổi, địa chỉ tại TP. Hà Tĩnh, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN8425, BN8427, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa huyện Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12437 ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: nam, 59 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, TP. Đà Nẵng; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12445-BN12453 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12454-BN12462, BN12464-BN12465, BN12467 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12463, BN12466, BN12468 ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: trong khu vực phong tỏa, liên quan đến BN10630. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh phổi Tiền Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12469-BN12508 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 38 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 1 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 1 ca liên quan đến trụ sở UBND Quận 7, TP Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:15 18/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181518062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181518062021"/>
<updated>2021-06-18T18:15:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 62 CA MẮC MỚI (BN12353-12414)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (2), Quảng Nam (1).
- 59 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (30), Bắc Giang (19), Bắc Ninh (6), Hà Tĩnh (3), Hòa Bình (1); trong đó 46 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 80 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12376-BN12377 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 02/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12378 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nam, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Nghi Lộc, tỉnh Nghệ An. Ngày 29/05/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa Khoa Khu vực Quảng Nam, tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>
b. 59 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN12353-BN12355 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 2 ca là F1 của BN9567, 1 ca là F1 của BN11356, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Kỳ Anh và Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu Quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12356-BN12361, BN12363-BN12375 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12362 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: nữ, 24 tuổi, đại chỉ tại huyện Cao Phong, tỉnh Hòa Bình; liên quan đến Khu công nghiệp Vân Trung - Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12379-BN12382, BN12413-BN12414 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12383-BN12412 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 17 ca là các trường hợp F1, 9 ca liên quan đến BN12345, 4 ca liên quan đến BN12337. Kết quả xét nghiệm ngày 17-18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:35 18/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123518062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123518062021"/>
<updated>2021-06-18T12:35:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ  121 CA MẮC MỚI (BN12232-12352)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Đồng Tháp (1), Thái Nguyên (1).
- 119 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (59), Bắc Giang (36), Bình Dương (12), Bắc Ninh (10), Hòa Bình (1), Lào Cai (1); trong đó 110 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12246 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh: nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại TP. Thái Nguyên. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở Thái Nguyên. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12257 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Tháp: nam, 79 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Hồng, tỉnh Đồng Tháp. Ngày 02/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Tháp. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Tân Hồng, tỉnh Đồng Tháp.
</p>

<p>
b. 119 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN12232, BN12247-BN12254, BN12256, BN12258-BN12282, BN12286 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12233 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Lạc Sơn, tỉnh Hòa Bình; liên quan đến Khu công nghiệp Vân Trung - Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12234-BN12245 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 6 ca liên quan đến Thị xã Tân Uyên, 4 ca liên quan đến Công ty Puku, 2 ca F1 của BN11669 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12255 ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: nam, 44 tuổi, địa chỉ tại phường Duyên Hải, TP. Lào Cai; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Lào Cai.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12283-BN12285, BN12287-BN12293 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 7 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12294-BN12352 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 20 ca là các trường hợp F1, 7 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 24 ca liên quan đến Công ty cổ phần thực phẩm Trung Sơn - Khu công nghiệp Tân Tạo, 8 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:55 17/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185517062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185517062021"/>
<updated>2021-06-17T18:55:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 136 CA MẮC MỚI (BN12015-12150)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 133 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (62), TP. Hồ Chí Minh (62), Bắc Ninh (6), Hà Tĩnh (2), Lạng Sơn (1); trong đó 131 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 63 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12080-BN12082 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 14/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 133 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN12015-BN12035, BN12037-BN12067, BN12069-BN12071, BN12073-BN12079 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN12036, BN12087 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là F1 của BN10556, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh và Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH BN12068, BN12072, BN12083-BN12086 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN12088-BN12149 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 48 ca là các trường hợp F1, 10 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 2 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN12150 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nam, 15 tuổi, địa chỉ tại huyện Văn Quan, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN11726, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Văn Quan, tỉnh Lạng Sơn.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>