<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-06-16T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 16/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016062021"/>
<updated>2021-06-16T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 92 CA MẮC MỚI (BN11213-11304)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh.
- 91 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (61), TP. Hồ Chí Minh (19), Bắc Ninh (9), Hà Tĩnh (2); trong đó 90 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN11284 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh: nam, 51 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Nhật Bản. Ngày 13/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay NH891 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện điều trị COVID-19 Cần Giờ
</p>

<p>
b. 91 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN11213-BN11214 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là F1 của BN10085, BN10556. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11215-BN11223 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca là F1 của BN10811. Kết quả xét nghiệm ngày 14-15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11224-BN11283, BN11286 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11285, BN11287-BN11304 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 13 ca là các trường hợp F1, 5 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:00 15/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190015062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190015062021"/>
<updated>2021-06-15T19:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ  213 CA MẮC MỚI (BN11000-11212)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (2) và Quảng Nam (1).
- 210 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (138), TP. Hồ Chí Minh (38), Bắc Ninh (21), Bình Dương (12), Lạng Sơn (1); trong đó 204 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 303 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
• Thông tin chi tiết các ca mắc mới:
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN11000 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nữ, 45 tuổi, địa chỉ tại Thành phố Hồng Ngự, tỉnh Đồng Tháp. Ngày 12/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm khẳng định ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11001 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Trụ, tỉnh Long An. Ngày 14/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm khẳng định ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11102 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Thanh Oai, TP. Hà Nội. Ngày 14/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ2531 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa Khoa Khu Vực Quảng Nam, tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>
b. 210 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN11002-BN11048, BN11050-BN11058, BN11060-BN11062, BN11064, BN11066-BN11067, BN11070, BN11072, BN11074-BN11075, BN11077, BN11079, BN11081-BN11082, BN11085-BN11100, BN11103, BN11105-BN11106, BN11109-BN11110, BN11112, BN11114, BN11117-BN11119, BN11121, BN11125-BN11127, BN11129, BN11133, BN11135-BN11136, BN11138-BN11139, BN11141-BN11143, BN11145, BN11147-BN11174 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11049 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11059, BN11063, BN11065, NB11068-BN11069, BN11071, BN11073, BN11076, BN11078, BN11080, BN11083-BN11084, BN11122, BN11124, BN11130-BN11131, BN11134, BN11137, BN11140, BN11144, BN11146 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 12 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành, 2 ca là F1, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11101, BN11104, BN11107-BN11108, BN11111, BN11113, BN11115-BN11116, BN11120, BN11123, BN11128, BN11132 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: liên quan đến BN10584-BN10585; đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11175-BN11212 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 31 ca là các trường hợp F1, 2 ca liên quan nhóm truyền giáo Phục hưng, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 15/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120015062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120015062021"/>
<updated>2021-06-15T12:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 118 CA MẮC MỚI (BN10882-10999)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (69), TP. Hồ Chí Minh (29), Bắc Ninh (15), Hà Tĩnh (3), Lạng Sơn (1), Hà Nội (1); trong đó 111 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10882-BN10886, BN10888-BN10890, BN10894, BN10897-BN10898, BN10900, BN10902, BN10906, BN10908, BN10910, BN10914-BN10915, BN10917-BNBN10939, BN10941-BN10948, BN10950-BN10958, BN10960-BN10970 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10891-BN10892, BN10895, BN10899, BN10901, BN10903-BN10905, BN10907, BN10909, BN10911-BN10913, BN10916, BN10940 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 10 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 3 ca liên quan đến ổ dịch Hạp Lĩnh, 1 ca là F1 của BN9588. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10887, BN10893, BN10896 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 2 ca trong khu phong tỏa, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10949 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Bắc Sơn, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến Khu công nghiệp Đình Trám. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bắc Sơn, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10959 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Long Biên, TP. Hà Nội; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10971-BN10999 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 18 ca là các trường hợp F1, 4 ca liên quan nhóm truyền giáo Phục hưng, 2 ca liên quan ổ dịch quán Bánh canh O Thanh, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 15/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015062021"/>
<updated>2021-06-15T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 71 CA MẮC MỚI (BN10811-10881)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 70 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (28), TP. Hồ Chí Minh (23), Bắc Ninh (19); trong đó 69 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10833 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Dĩ An, tỉnh Bình Dương. Ngày 11/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 70 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN10811-BN10822, BN10824, BN10826-BN10827, BN10829-BN10830, BN10836-BN10837 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 10 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 3 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc, 1 ca là F1 của BN4893, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10823, BN10825, BN10828, BN10831-BN10832, BN10834-BN10835, BN10838-BN10858 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10859-BN10881 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:20 14/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182014062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182014062021"/>
<updated>2021-06-14T18:20:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 80 CA MẮC MỚI (BN10731-10810)
</p>

<p>
- 05 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh (4) và Khánh Hòa (1).
- 75 ca ghi nhận trong nước tại: TP. Hồ Chí Minh (26), Bắc Giang (29), Bắc Ninh (8), Hà Tĩnh (11), Nghệ An (1); trong đó 69 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 238 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
• Thông tin chi tiết các ca mắc mới:
</p>

<p>
a. 05 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10751 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa: nam, 25 tuổi, địa chỉ tại quận Bình Thạnh, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 11/6/2021, từ Anh nhập cảnh Sân bay Quốc tế Cam Ranh - Khánh Hòa trên chuyến bay VN50 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Phòng khám Ninh Sim, tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10807 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP.Hồ Chí Minh: nữ, 27 tuổi, địa chỉ tại Quận 1, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 22/5/2021, từ UAE nhập cảnh Sân bay Quốc tế Tân Sơn Nhất trên chuyến bay EK392 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10808 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP.Hồ Chí Minh: nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại Quận Tân Bình, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 13/6/2021, từ Singapore nhập cảnh Sân bay Quốc tế Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN5654 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10809 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP.Hồ Chí Minh: nam, 41 tuổi, địa chỉ tại Quận Tân Bình, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 12/6/2021, từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Quốc tế Tân Sơn Nhất trên chuyến bay KE681 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10810 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP.Hồ Chí Minh: nam, 37 tuổi, địa chỉ tại huyện Cần Giờ, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 12/6/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam trên tàu Thuận Phát 179 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. 75 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN10731, BN10733-BN10736, BN10775-BN10780 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 9 ca là các trường hợp F1, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10732 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nữ, 22 tuổi, địa chỉ tại TP. Vinh, tỉnh Nghệ An; là F1 của BN10192. Kết quả xét nghiệm ngày 13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Hữu nghị Đa khoa Nghệ An, tỉnh Nghệ An.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10737-BN10750, BN10752-BN10755, BN10757, BN10760, BN10762, BN10764, BN10766-BN10772 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10756, BN10758-BN10759, BN10761, BN10763, BN10765, BN10773-BN10774 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc, 5 ca là các trường hợp F1. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10781-BN10806 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 2 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh, 2 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 18 ca là các trường hợp F1, 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:28 14/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122814062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122814062021"/>
<updated>2021-06-14T12:28:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 100 CA MẮC MỚI (BN10631-10730)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (69), TP. Hồ Chí Minh (26), Hà Nội (4), Hà Tĩnh (1); trong đó 94 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10631 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 37 tuổi, địa chỉ tại huyện Hương Sơn, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN10191, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10632-BN10671, BN10673-BN10689, BN10691-BN10692, BN10694-BN10703 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
 - CA BỆNH BN10672, BN10690, BN10693, BN10704 ghi nhận tại TP. Hà Nội: 2 ca liên quan đến chợ Cửa hàng mới, 1 ca là F1 của BN5410, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10705-BN10730 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 10 ca là các trường hợp F1, 9 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh, 2 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:52 14/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055214062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055214062021"/>
<updated>2021-06-14T05:52:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 92 CA MẮC MỚI (BN10539-10630)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 91 ca ghi nhận trong nước tại: TP. Hồ Chí Minh (30), Bắc Giang (23), Tiền Giang (14), Hà Tĩnh (10), Bắc Ninh (9), Bình Dương (4), Bắc Kạn (1); trong đó 73 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10539 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Đô Lương, tỉnh Nghệ An. Ngày 11/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 91 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN10540-BN10547, BN10549 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 5 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 4 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành. Kết quả xét nghiệm ngày 12-13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10548, BN10550-BN10557, BN10566 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 9 ca là các trường hợp F1, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Khu vực Cửa khẩu Quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10558 ghi nhận tại tỉnh Bắc Kạn: nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại huyện Ba Bể, tỉnh Bắc Kạn; liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu, tỉnh Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10559-BN10565, BN10567-BN10582 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10583, BN10588-BN10616 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 29 ca là các trường hợp F1, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10584-BN10587 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 2 ca là các trường hợp F1, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12-13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10617-BN10630 ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:10 13/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181013062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181013062021"/>
<updated>2021-06-13T18:10:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 103 CA MẮC MỚI (BN10436-10538)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại: TP. Hồ Chí Minh (44), Bắc Giang (33), Bắc Ninh (16), Hà Tĩnh (9), Bình Dương (1); trong đó 96 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả. 171 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>

Thông tin chi tiết các ca mắc mới:
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10436 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: nam, 32 tuổi, địa chỉ tại TP. Thuận An, tỉnh Bình Dương; là F1 của BN10201, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10437-BN10445 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 2 ca là các trường hợp F1, 7 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10446-BN10455, BN10460, BN10464, BN10469, BN10471, BN10474-BN10492 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10456-BN10459, BN10461-BN10463, BN10465-BN10468, BN10470, BN10472-BN10473, BN10493-BN10494 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 10 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 3 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc, 1 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10495-BN10538 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 36 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh, 8 ca là các trường hợp F1. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 13/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120013062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120013062021"/>
<updated>2021-06-13T12:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 98 CA MẮC MỚI (BN10338-10435)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 95 ca ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (64), TP Hồ Chí Minh (26), Bắc Ninh (4), Hà Nội (1); trong đó 85 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10343, BN10345-BN10346 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 10/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 95 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN10338-BN10342, BN10344, BN10347-BN10367, BN10370, BN10373-BN10407, BN10409 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10368-BN10369, BN10371-BN10372 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 03 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành, 01 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh và Bệnh viện sức khỏe tâm thần Bắc Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10408 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 40 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Anh, TP. Hà Nội; là F1 của BN9139, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 13/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10410-BN10435 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 16 ca là các trường hợp F1, 10 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 11-12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:45 13/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054513062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054513062021"/>
<updated>2021-06-13T05:45:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 96 CA MẮC MỚI (BN10242-10337)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Quảng Nam.
- 95 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Ninh (34), Bắc Giang (32), TP. Hồ Chí Minh (25), Lạng Sơn (2), Phú Thọ (1), Hà Nội (1); trong đó 73 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10244 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Văn Giang, tỉnh Hưng Yên. Ngày 29/5/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Phòng khám Đa khoa khu vực Điện Nam - Điện Ngọc - Điện Bàn.
</p>

<p>
b. 95 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN10242-BN10243 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10245-BN10252, BN10254-BN10262, BN10264-BN10267, BN10269, BN10272-BN10273, BN10277, BN10279, BN10283, BN10286, BN10288, BN10292, BN10302, BN10304 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10253 ghi nhận tại tỉnh Phú Thọ: nữ, 76 tuổi, địa chỉ tại TP. Việt Trì, tỉnh Phú Thọ; liên quan đến chợ Cửa hàng mới - Đông Anh - Hà Nội, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến tỉnh Phú Thọ.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10263 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 65 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Anh, TP. Hà Nội; là F1 của BN9521, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10268, BN10270-BN10271, BN10274-BN10276, BN10278, BN10280-BN10282, BN10284-BN10285, BN10287, BN10289-BN10291, BN10293-BN10301, BN10303, BN10330-BN10337 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 33 liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10305-BN10329 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 3 ca là các trường hợp F1, 22 ca đang điều tra dịch tễ, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>