<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-03-20T18:02:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
18:02 20/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180220032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180220032021</link>
<updated>
2021-03-20T18:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2572)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu. Cụ thể: Bệnh nhân nữ, 56 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Thanh Cao, huyện Thanh Oai, TP. Hà Nội. Bệnh nhân từ Đức nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 11/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 19/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:37 19/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#173719032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#173719032021</link>
<updated>
2021-03-19T17:37:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2571)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Cụ thể: Nam, 49 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Thanh Khê Đông, quận Thanh Khê, TP. Đà Nẵng. Bệnh nhân trên từ Mỹ quá cảnh Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 10/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 17/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 19/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019032021</link>
<updated>
2021-03-19T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
BẮT ĐẦU TRIỂN KHAI TIÊM CHỦNG VẮC XIN COVID-19 TẠI 4 TỈNH
</p>

<p>
Theo Chương trình Tiêm chủng Mở rộng quốc gia (TCMR) trong ngày 18/3 đã triển khai tiêm chủng vắc xin phòng COVID-19 tại 4 tỉnh: Hà Giang (70), Điện Biên (56), Bà Rịa - Vũng Tàu (87) và Bình Dương (84).
</p>

<p>
Đến cuối giờ chiều 18/3 có thêm 3.492 người được tiêm chủng vắc xin COVID-19, nâng tổng số người đã được tiêm vắc xin phòng COVID-19 lên 27.546 người. Tất cả đều là cán bộ, nhân viên y tế đang trực tiếp điều trị bệnh nhân COVID-19, các nhân viên y tế thực hiện các nhiệm vụ như lấy mẫu bệnh phẩm, xét nghiệm, truy vết, thành viên các tổ COVID-19 cộng đồng và Ban Chỉ đạo phòng chống dịch các địa phương.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:47 18/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#174718032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#174718032021</link>
<updated>
2021-03-18T17:47:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2568-2570) 
</p>

<p>
Trong đó có 02 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 01 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Ninh Thuận. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2568 (BN2568) ghi nhận tại phường Hải Tân, thành phố Hải Dương, tỉnh Hải Dương: nam, 8 tuổi, là F1 của BN2528 và BN2561, đã được cách ly ngày 08/3/2021. Kết quả xét nghiệm ngày 17/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2 - Bệnh viện Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2569 (BN2569) ghi nhận tại xã Kim Đính, huyện Kim Thành, tỉnh Hải Dương: nam, 48 tuổi, là F1 của BN2484, đã được cách ly ngày 03/2/2021. Kết quả xét nghiệm ngày 17/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2 - Bệnh viện Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2570 (BN2570) được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Ninh Thuận: nữ, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường 4, quận 11, TP. Hồ Chí Minh. Bệnh nhân trên từ Philippines nhập cảnh sân bay Cam Ranh ngày 07/03/2021, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Ninh Thuận. Kết quả xét nghiệm ngày 17/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Thuận.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 18/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060018032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060018032021</link>
<updated>
2021-03-18T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
Chi tiết 24.054 người được tiêm tại 12 tỉnh/TP trong các ngày từ 08-17/3/2021:
</p>

<p>
- Tỉnh Hải Dương: 12.068 người
- TP. Hà Nội: 3.768 người
- Tỉnh Hưng Yên: 2.492 người
- Tỉnh Bắc Ninh: 1.332 người
- Tỉnh Bắc Giang: 2.281 người
- TP. Hải Phòng: 205 người
- TP. Hồ Chí Minh: 884 người
- Tỉnh Gia Lai: 200 người
- Tỉnh Long An: 204 người
- TP. Đà Nẵng: 117 người
- Tỉnh Hòa Bình: 152 người
- Tỉnh Khánh Hòa: 105 người
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:01 17/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180117032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180117032021</link>
<updated>
2021-03-17T18:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 7 CA MẮC MỚI (BN2561-2567)
</p>

<p>
Trong đó có 05 ca bệnh được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Khánh Hòa và 02 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể:
</p>

<p>
- Ca bệnh 2561 (BN2561) ghi nhận tại phường Hải Tân, thành phố Hải Dương, tỉnh Hải Dương: nam, 39 tuổi, là F1 của BN2528, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 17/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
- Ca bệnh 2567 (BN2567) ghi nhận tại phường Hoàng Tân, thành phố Chí Linh, tỉnh Hải Dương: nữ, 21 tuổi, là F1 của BN2552, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 17/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
- CA BỆNH 2562 (BN2562): nữ, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Yên Hồng, huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
- CA BỆNH 2563 (BN2563): nam, 31 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Lam Sơn, TP. Hưng Yên, tỉnh Hưng Yên.
- CA BỆNH 2564 (BN2564): nam, 27 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Hải Nam, huyện Hải Hậu, tỉnh Nam Định.
- CA BỆNH 2565 (BN2565): nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Yên Hồng, huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
- CA BỆNH 2566 (BN2566): nữ, 21 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Nguyễn Du, TP. Nam Định, tỉnh Nam Định.
BN2562-2566 từ Liên bang Nga nhập cảnh Sân bay Cam Ranh ngày 14/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 16/03/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân trên được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Cam Lâm.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 17/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180017032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180017032021</link>
<updated>
2021-03-17T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
40 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh
</p>

<p>
BN1875-BN1876-BN1877-BN1888-BN1890-BN1891-BN1954-BN2012-BN2013-BN2061-BN2075-BN2077-BN2140-BN2142-BN1677-BN1905-BN2275-BN2432-BN2291-BN2047-BN2318-BN2114-BN1922-BN1927-BN2313-BN2369-BN2174-BN2266-BN1749-BN2332-BN2165-BN2322-BN2051-BN1870-BN1909-BN2166-BN1894-BN1688-BN1730-BN2400
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:59 16/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175916032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175916032021</link>
<updated>
2021-03-16T17:59:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2560)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể:
</p>

<p>
CA BỆNH 2560 (BN2560): nam, 30 tuổi, ghi nhận tại phường Bến Tắm, TP. Chí Linh, tỉnh Hải Dương, là F1 của BN2263 và đã được cách ly trước đó. Ngày 14/3/2021, bệnh nhân được lấy mẫu xét nghiệm. Kết quả xét nghiệm ngày 15/3/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Đa khoa cơ sở 2 tỉnh Hải Dương - Trường Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 16/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016032021</link>
<updated>
2021-03-16T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2558-2559)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể:
</p>

<p>
- Ca bệnh BN2558 (BN2558): ghi nhận tại xã Kim Đính, huyện Kim Thành, tỉnh Hải Dương, là F1 của BN2484 và BN2471, đã được cách ly trước đó. 
- Ca bệnh BN2559 (BN2559): ghi nhận tại xã Kim Đính, huyện Kim Thành, tỉnh Hải Dương, là F1 của BN2467, đã được cách ly trước đó. 
</p>

<p>
Ngày 14/3/2021, cả 2 bệnh nhân trên được lấy mẫu xét nghiệm. Kết quả xét nghiệm ngày 15/3/2021 cả 2 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện 2 bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:45 16/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054516032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054516032021</link>
<updated>
2021-03-16T05:45:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
HƠN 4 NGHÌN NGƯỜI ĐƯỢC TIÊM CHỦNG TRONG NGÀY 15/3
</p>

<p>
Thông tin từ Chương trình Tiêm chủng Mở rộng (TCMR) quốc gia cho biết, có thêm 4.260 người được tiêm chủng vắc xin phòng COVID-19 trong ngày 15/3/2021.
</p>

<p>
Như vậy, sau đúng một tuần triển khai tiêm chủng vắc xin phòng COVID-19, tổng cộng 15.865 người đã được tiêm ở 12 tỉnh/thành phố: Hải Dương, Hà Nội, Hưng Yên, Bắc Ninh, Bắc Giang, Hải Phòng, TP. Hồ Chí Minh, Gia Lai, Long An, Đà Nẵng, Hoà Bình và Khánh Hoà.
</p>

<p>
Theo báo cáo nhanh từ các điểm tiêm chủng, trong ngày 15/3/2021 Chương trình TCMR đã ghi nhận các trường hợp phản ứng sau tiêm chủng thông thường với các dấu hiệu như sốt, sưng đau tại chỗ tiêm, phát ban, đau cơ, đau đầu, tiêu chảy… tương tự như thông báo của nhà sản xuất vắc xin AstraZeneca.
</p>

<p>
Các thông điệp tư vấn và hướng dẫn theo dõi phản ứng sau tiêm của loại vắc xin mới này được các cán bộ y tế truyền tải cho từng người đi tiêm chủng. Vì vậy, các dấu hiệu bất thường về sức khỏe sau tiêm vắc xin COVID-19 được người đi tiêm chủng thông báo ngay cho các cơ sở y tế để ngành y tế kịp thời xử lý theo đúng quy định, giúp những trường hợp có phản vệ độ 2 và 3 sớm ổn định sức khoẻ.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>