<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-05-30T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 30/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060030052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060030052021</link>
<updated>
2021-05-30T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 52 CA MẮC MỚI (BN6857-6908)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (35), TP Hồ Chí Minh (10), Bắc Ninh (6), Hải Phòng (1).
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6857-BN6862 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 2 ca liên quan ổ dịch Thuận Thành, 4 ca liên quan ổ dịch Quế Võ. Kết quả xét nghiệm ngày 29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6863 ghi nhận tại TP Hải Phòng: nữ, 53 tuổi, địa chỉ tại quận Lê Chân, TP Hải Phòng; là F1 BN4380, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Hữu nghị Việt Tiệp.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6864-BN6898 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6899-BN6908 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 8 ca liên quan Hội thánh Phục Hưng, 1 ca là F1 BN6447, 1 ca là F1 BN6781, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:00 29/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190029052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190029052021</link>
<updated>
2021-05-29T19:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 143 CA MẮC MỚI (BN6714-6856)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Quảng Nam.
- 141 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (67), Hồ Chí Minh (29), Bắc Ninh (25), Hà Nội (7), Lạng Sơn (7), Hà Nam (3), Hải Dương (2), Long An (1).
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6758-BN6759 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Ngày 26-27/5/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 28-29/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Quảng Nam.
</p>

<p>
b. 141 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6714-BN6730, BN6740-BN6743, BN6752-BN6753, BN6755-BN6756 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 6 ca liên quan ổ dịch Thuận Thành, 17 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 28/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6731 ghi nhận tại tỉnh Long An: nam, 51 tuổi, địa chỉ tại TP Tân An, tỉnh Long An; là F1 BN6314, liên quan đến ổ dịch Hội thánh Truyền giáo Phục Hưng, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Đồng Tháp Mười.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6732-BN6738 ghi nhận tại TP. Hà Nội: 6 ca là F1, 1 ca chuyên gia CTY Canon Quế Võ - Bắc Ninh, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6739, BN6745 ghi nhận tại TP. Hải Dương: 1 ca là F1 BN5877, 1 ca sàng lọc cộng đồng. Kết quả xét nghiệm ngày 28-29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6744, BN6746, BN6856 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 28-29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6747-BN6751, BN6754, BN6757 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: 4 ca là F1, 2 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Quang Châu - Bắc Giang, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 28-29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6760-BN6788 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 28 ca liên quan Hội Thánh truyền Phục Hưng, 1 ca là F1 BN6445, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 28-29/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6789-BN6855 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 29/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120029052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120029052021</link>
<updated>
2021-05-29T12:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 56 CA MẮC MỚI (BN6658-6713)
</p>

<p>
- 07 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Đồng Nai (1), Bà Rịa - Vũng Tàu (6).
- 49 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (46), Tây Ninh (1), Điện Biên (1), Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (1) .
</p>

<p>
a. 07 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6658 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai: nam, 30 tuổi, địa chỉ tại Thành phố Quảng Ngãi, tỉnh Quảng Ngãi. Ngày 07/5/2021, từ Pháp nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN10 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ngãi. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 27/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đồng Nai.
 
- CA BỆNH BN6660-BN6661, BN6663-BN6666 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Ngày 27/5/2021, từ UAE nhập cảnh Việt Nam trên chuyến bay QH9305 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa – Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 28/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền.
</p>

<p>
b. 49 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6659 ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: nam, 2 tuổi, địa chỉ tại thị xã Hòa Thành, tỉnh Tây Ninh; là F1 BN6447, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 28/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
 - CA BỆNH BN6662 ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh: là F1, đã được cách ly trong Bệnh viện.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6667 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: nữ, 6 tuổi, địa chỉ tại huyện Nậm Pồ, tỉnh Điện Biên; là F1 BN4815, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 28/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Thành phố Điện Biên Phủ, tỉnh Điện Biên.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6668-BN6713 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 29/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060029052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060029052021</link>
<updated>
2021-05-29T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 87 CA MẮC MỚI (BN6571-6657)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (57), Bắc Ninh (27), Bạc Liêu (1), Gia Lai (1) và Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (1).
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6571; BN6602 - BN6657 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6572 ghi nhận tại tỉnh Bạc Liêu: là F1 của BN6427, liên quan đến ổ dịch Hội Thánh truyền giáo Phục Hưng, Thành phố Hồ Chí Minh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6573 - BN6587; BN6589 - BN6600 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1, liên quan ổ dịch huyện Thuân Thành, ổ dịch cũ, đã đươc cách ly.
</p>

<p>
  - CA BỆNH BN6588 ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều: là F1, đã được cách ly trong Bệnh viện.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6601 tại Gia Lai: là F1 BN5410, đã được cách ly.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:45 28/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184528052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184528052021</link>
<updated>
2021-05-28T18:45:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 174 CA MẮC MỚI (BN6397-6570)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Vĩnh Long.
- 173 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (123), Hồ Chí Minh (25), Bắc Ninh (20), Hà Nội (3), Lạng Sơn (2).
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6408 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: nam, 41 tuổi, địa chỉ tại huyện Kiên Hải, tỉnh Kiên Giang. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH3324 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 27/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Vĩnh Long.
</p>

<p>
b. 173 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6397-BN6399 ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6400-BN6403, BN6406-BN6407, BN6409-BN6422 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 14 ca liên quan ổ dịch Thuận Thành, 4 ca liên quan ổ dịch Khắc Niệm, 2 ca liên quan ổ dịch khu công nghiệp Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 26-28/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6404-BN6405 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: 1 ca là F1 BN3238, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 28/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6423-BN6447 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 21 ca liên quan đến Hội Thánh Truyền giáo Phục Hưng, 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 27-28/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6448-BN6570 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 28/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120028052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120028052021</link>
<updated>
2021-05-28T12:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 40 CA MẮC MỚI (BN6357-6396)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (23), Bắc Ninh (13), Hải Dương (1), Hưng Yên (1), Hà Nam (1), Hà Nội (1).
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6357 ghi nhận tại TP. Hải Dương: nam, 5 tuổi; F1 BN5278, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
- CA BỆNH BN6358 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: nữ, 53 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; F1 BN3168, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
- CA BỆNH BN6359 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại huyện Lý Nhân, tỉnh Hà Nam; F1 BN4161, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hà Nam. 
- CA BỆNH BN6360 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nữ, 11 tuổi, địa chỉ tại quận Long Biên, TP. Hà Nội; F1 BN5601, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
- CA BỆNH BN6361-BN6373 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 8 ca liên quan đến ổ dịch các khu công nghiệp, 5 ca liên quan đến ổ dịch xã Mão Điền, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
- CA BỆNH BN6374-BN6396 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu phong tỏa liên quan đến các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 28/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060028052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060028052021</link>
<updated>
2021-05-28T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 40 CA MẮC MỚI (BN6317-6356)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (30), Lạng Sơn (8), Thái Bình (1), Long An (1).
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6317-BN6318, BN6320-BN6324, BN6326 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: 7 ca sàng lọc ho, sốt cộng đồng, 1 ca liên quan dịch tễ đến BN4888, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6319 ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: nam, 53 tuổi, địa chỉ tại huyện Tiền Hải, tỉnh Thái Bình; là F1 BN3537, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6325 ghi nhận tại tỉnh Long An: nam, 45 tuổi, địa chỉ tại huyện Cần Giuộc, tỉnh Long An; là F1 BN6282, liên quan đến ổ dịch Hội Thánh Truyền giáo Phục hưng, TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6327-BN6356 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu phong tỏa liên quan đến các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:00 27/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190027052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190027052021</link>
<updated>
2021-05-27T19:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 152 CA MẮC MỚI  (BN6165-6316)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Sóc Trăng.
- 150 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (84), Bắc Ninh (22), Hà Nội (7), Đà Nẵng (1), Thành phố Hồ Chí Minh (36).
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6181 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Sóc Trăng: nam, 32 tuổi, địa chỉ tại huyện Kiến Xương, tỉnh Thái Bình. Ngày 28/4/2021, từ Philippines nhập cảnh về sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9353 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Sóc Trăng. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 26/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6182 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Sóc Trăng: nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, Thành phố Đà Nẵng. Ngày 12/5/2021, từ Úc nhập cảnh về sân bay Cần Thơ trên chuyến bay và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Sóc Trăng. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 26/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2.
</p>

<p>
b. 150 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6165-BN6169, BN6191, BN6278 ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp F1; đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6170 ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: nữ, 25 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, TP. Đà Nẵng; liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp An Đồn; đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 26/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6171-BN6180, BN6183-BN6190, BN6192-BN6193, BN6315-BN6316 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 17 ca F1, 4 ca liên quan dịch tễ đến Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca sàng lọc trong khu phong tỏa, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 26-27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6194-BN6277 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu phong tỏa liên quan đến các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6279-BN6314 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: là các trường hợp liên quan đến ổ dịch Hội Thánh Truyền giáo Phục hưng. Đây là ổ dịch mới xuất hiện.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 27/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120027052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120027052021</link>
<updated>
2021-05-27T12:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 53 CA MẮC MỚI (BN6112-6164)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Ninh (30), Bắc Giang (21), Điện Biên (1), Hải Dương (1).
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6125 ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: nữ, 73 tuổi, địa chỉ tại TP. Hải Dương; sàng lọc cộng đồng. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6129 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Nậm Pồ, tỉnh Điện Biên; F1 của BN4142. Kết quả xét nghiệm ngày 27/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6112-BN6124, BN6126-BN6128, BN6130-BN6139, BN6161-BN6164 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 29 ca liên quan đến các khu công nghiệp, 1 ca sàng lọc ho sốt trong khu phong tỏa, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 26/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6140-BN6160 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu phong tỏa liên quan đến các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:55 27/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055527052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055527052021</link>
<updated>
2021-05-27T05:55:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 25 CA MẮC MỚI (BN6087-6111)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội.
- 24 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (23), Lạng Sơn (1).
</p>

<p>
a. 24 ca ghi nhận trong nước
 - CA BỆNH BN6088 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nam, 49 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn, đã được cách ly từ trước; liên quan dịch tễ với BN3482. Kết quả xét nghiệm ngày 26/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6089-BN6111 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu phong tỏa liên quan đến các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN6087 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội: nữ, 35 tuổi, quốc tịch Ấn Độ. Ngày 07/5/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 25/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>