<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-04-15T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 15/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015042021</link>
<updated>
2021-04-15T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 4 CA MẮC MỚI (BN2734-2737)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Kiên Giang (1), Khánh Hoà (3). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2734 (BN2734) ghi nhận tại tỉnh Kiên Giang: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Dương Kinh, thành phố Hải Phòng. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Hà Tiên và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên.
- CA BỆNH 2735 (BN2735) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 27 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại thị xã Hương Trà, tỉnh Thừa Thiên Huế.
- CA BỆNH 2736 (BN2736) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Nghi Xuân, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2737 (BN2737) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Cẩm Xuyên, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
Ngày 11/4/2021, BN2735-2737 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ8645 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Khánh Hòa.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:55 14/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175514042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175514042021</link>
<updated>
2021-04-14T17:55:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 16 CA MẮC MỚI (BN2717-2733)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu (5), TP. Hồ Chí Minh (3), Hà Nội (3), Đà Nẵng (3) và Quảng Nam (2). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2718 (BN2718) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Đông Anh, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2719 (BN2719) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nữ, 32 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
- CA BỆNH 2720 (BN2720) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Quỳnh Lưu, tỉnh Nghệ An.
- CA BỆNH 2721 (BN2721) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thị xã Trảng Bàng, tỉnh Tây Ninh.
- CA BỆNH 2722 (BN2722) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 39 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
Ngày 12/4/2021, BN2718-2722 từ Nga nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN5062 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
 
- CA BỆNH 2723 (BN2723) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ấn Độ. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân  từ Ấn Độ nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay EK392 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2724 (BN2724) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nữ, 50 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại quận 8, Thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ Mỹ quá cảnh Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay OZ735 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2725 (BN2725) ghi nhận tại TP Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 58 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Mỹ. Ngày 28/3/2021, bệnh nhân từ Mỹ quá cảnh Singapore nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay SQ178 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2726 (BN2726) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Lâm Thao, tỉnh Phú Thọ.
- CA BỆNH 2727 (BN2727) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang.
- CA BỆNH 2728 (BN2728) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Nga Sơn, tỉnh Thanh Hóa.
Ngày 09/4/2021, BN2726-2728 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay JL751 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 2729 (BN2729) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Tiền Hải,  tỉnh Thái Bình. Ngày 12/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ2519 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2730 (BN2730) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Hồng Ngự, tỉnh Đồng Tháp.
- CA BỆNH 2731 (BN2731) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Biên Hòa, tỉnh Đồng Nai.
Ngày 05/4/2021, BN2730-2731 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2732 (BN2732) ghi nhận tại Quảng Nam: Bệnh nhân nữ, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Nghi Xuân, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2733 (BN2733) ghi nhận tại Quảng Nam: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thanh Liêm, tỉnh Hà Nam.
Ngày 11/4/2021, BN2732-2733 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Trung ương Quảng Nam.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:02 14/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060214042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060214042021</link>
<updated>
2021-04-14T06:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2715-2717)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hoà. Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2715 (BN2715): Bệnh nhân nam, 45 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại thành phố Nha Trang, tỉnh Khánh Hòa. Ngày 11/4/2021, bệnh nhân từ Đức nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VN30 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Khánh Hoà.
 
- CA BỆNH 2716 (BN2716): Bệnh nhân nam, 57 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2717 (BN2717): Bệnh nhân nữ, 52 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên.
Ngày 11/4/2021, các bệnh nhân trên từ Cộng hòa Séc quá cảnh Đức nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VN30 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, cả 02 bệnh nhân trên dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Phòng khám Ninh Sim, Khánh Hòa.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 13/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180013042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180013042021</link>
<updated>
2021-04-13T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 7 CA MẮC MỚI
</p>

<p>
Là những người được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bến Tre (1), Kiên Giang (1) và Đà Nẵng (5).
</p>

<p>

- CA BỆNH 2708 (BN2708) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 42 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Quy Nhơn, tỉnh Bình Định. Ngày 29/3/2021, bệnh nhân từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2527 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bến Tre. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi tỉnh Bến Tre.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2709 (BN2699) ghi nhận tại Kiên Giang: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Đống Đa, thành phố Hà Nội. Ngày 11/4, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2710 (BN2710) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thái Thụy, tỉnh Thái Bình. Ngày 7/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2711 (BN2711) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Vĩnh Linh, tỉnh Quảng Trị. Ngày 7/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2712 (BN2712) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 37 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Củ Chi, TP HCM. Ngày 5/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2713 (BN2713) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thạch Thành, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 11/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2714 (BN2714) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Củ Chi, TP HCM. Ngày 5/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:53 13/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175313042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175313042021</link>
<updated>
2021-04-13T17:53:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 7 CA MẮC MỚI (BN2708-2714)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bến Tre (1), Kiên Giang (1) và Đà Nẵng (5). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2708 (BN2708) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 61 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Đức. Ngày 29/3/2021, bệnh nhân từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2527 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bến Tre. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi tỉnh Bến Tre.
 
- CA BỆNH 2709 (BN2699) ghi nhận tại Kiên Giang: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Đống Đa, thành phố Hà Nội. Ngày 11/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên tỉnh Kiên Giang.
 
- CA BỆNH 2710 (BN2710) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thái Thụy, tỉnh Thái Bình. Ngày 07/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2711 (BN2711) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Vĩnh Linh, tỉnh Quảng Trị. Ngày 07/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2712 (BN2712) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 37 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Củ Chi, thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 05/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2713 (BN2713) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thạch Thành, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 11/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2714 (BN2714) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Củ Chi, thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 05/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:01 13/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060113042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060113042021</link>
<updated>
2021-04-13T06:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2706-2707)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2706 (BN2706) ghi nhận tại Thành phố Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 37 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Phù Cừ, tỉnh Hưng Yên. Ngày 03/4/2021, bệnh nhân từ Qatar nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay QR970 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2707 (BN2707) ghi nhận tại Thành phố Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nữ, 21 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại thị xã Sơn Tây, thành phố Hà Nội. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản quá cảnh Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay OZ735 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:54 12/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175412042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175412042021</link>
<updated>
2021-04-12T17:54:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 9 CA MẮC MỚI (BN2697-2705)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội (4), HCM (2), Bắc Ninh (1), Kiên Giang (1) và Đà Nẵng (1). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2697 (BN2697) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 61 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Đức.
- CA BỆNH 2701 (BN2701) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ukraina.
- CA BỆNH 2702 (BN2702) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Uzbekistan.
- CA BỆNH 2703 (BN2703) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Moldova.
Ngày 10/4/2021, các bệnh nhân trên từ UAE nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay EK394 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 11/4/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung Ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 2698 (BN2698) ghi nhận tại Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Cẩm Xuyên, tỉnh Hà Tĩnh. Ngày 31/3/2021, bệnh nhân từ Angola nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bắc Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 11/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
 
- CA BỆNH 2699 (BN2699) ghi nhận tại Kiên Giang: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Thái Nguyên, tỉnh Thái Nguyên. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 11/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên tỉnh Kiên Giang.
 
- CA BỆNH 2700 (BN2700) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Nghĩa Đàn, tỉnh Nghệ An. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ7843 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 11/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2704 (BN2704) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nữ, 21 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Thủ Đức, thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 25/3/2021, bệnh nhân từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN5417 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 09/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2705 (BN2705) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 46 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ấn Độ. Ngày 01/4/2021, bệnh nhân từ Ấn Độ nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay 6E9471 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 09/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:01 12/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060112042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060112042021</link>
<updated>
2021-04-12T06:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2694-2696)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội (2) và Thái Nguyên (1). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2694 (BN2694) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Thanh Thủy, tỉnh Phú Thọ.
- CA BỆNH 2695 (BN2695) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Phù Cừ, tỉnh Hưng Yên.
Ngày 09/4/2021, BN2694-2695 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Nội Bài và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 11/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
- CA BỆNH 2696 (BN2696) ghi nhận tại tỉnh Thái Nguyên: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Sóc Sơn, Thành phố Hà Nội. Ngày 09/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Nội Bài và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thái Nguyên. Kết quả xét nghiệm ngày 11/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:53 11/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175311042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175311042021</link>
<updated>
2021-04-11T17:53:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2693)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Kiên Giang. Cụ thể: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, địa chỉ tại quận Dương Kinh, thành phố Hải Phòng. Ngày 08/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 10/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm y tế Thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 10/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180010042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180010042021</link>
<updated>
2021-04-10T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 9 CA MẮC MỚI (BN2684-2692)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Kiên Giang. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2684 (BN2684): Bệnh nhân nam, 25 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Dương Kinh, thành phố Hải Phòng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2685 (BN2685): Bệnh nhân nam, 27 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Dương Kinh, thành phố Hải Phòng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2686 (BN2686): Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Định Hóa, tỉnh Thái Nguyên.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2687 (BN2687): Bệnh nhân nam, 26 tuổi,  công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Định Hóa, tỉnh Thái Nguyên.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2688 (BN2688): Bệnh nhân nam, 23 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Phú Lương, tỉnh Thái Nguyên.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2689 (BN2689): Bệnh nhân nam, 25 tuổi,  công dân Việt Nam, địa chỉ tại thành phố lạng Sơn, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2690 (BN2690): Bệnh nhân nam, 29 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Hoằng Hóa, tỉnh Thanh Hóa.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2691 (BN2691): Bệnh nhân nam, 25 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Hoằng Hóa, tỉnh Thanh Hóa.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2692 (BN2692): Bệnh nhân nam, 26 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Định Hoá, tỉnh Thái Nguyên.
</p>

<p>
Ngày 8/4, BN2684-BN2692 từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 9/4 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm y tế Thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>