<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-02-27T18:14:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
18:14 27/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181427022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181427022021</link>
<updated>
2021-02-27T18:14:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN2427-2432)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể:
- 02 ca tại huyện Kim Thành:
+ 01 ca tại huyện Kim Thành là F1 của BN2405, BN2406, đã được cách ly tập trung từ ngày 24/02/2021 (Ca bệnh BN2427). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
+ 01 ca tại huyện Kim Thành là F1 của BN2405, đã được cách ly tập trung từ ngày 21/02/2021 (Ca bệnh BN2432). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>
- 01 ca tại huyện Kinh Môn là F1 của BN1712, đã được cách ly tập trung từ ngày 05/02/2021 (Ca bệnh BN2428). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
</p>

<p>
- 03 ca tại thành phố Hải Dương:
+ 02 ca tại thành phố Hải Dương là F1 của BN2342, đã được cách ly tập trung từ ngày 18/02/2021 (Ca bệnh BN2429, BN2431). Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
</p>

<p>
+ 01 ca tại thành phố Hải Dương là F1 của BN1863 và BN2237 đã được cách ly tập trung từ ngày 02/02/2021 (Ca bệnh BN2430). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
</p>

<p>
- 10 tỉnh, thành phố đã qua 14 ngày không ghi nhận trường hợp mắc mới trong cộng đồng (Hòa Bình, Điện Biên, Hà Giang, Bình Dương, Hưng Yên, Bắc Giang, Gia Lai, Bắc Ninh, Quảng Ninh, Thành phố Hồ Chí Minh).
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:09 26/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180926022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180926022021</link>
<updated>
2021-02-26T18:09:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 5 CA MẮC MỚI (BN2422-2426)
</p>

<p>
Trong đó có 04 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 01 ca bệnh được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Đồng Tháp. Cụ thể:
</p>

<p>
- Ca bệnh trong nước: Tỉnh Hải Dương ghi nhận 04 ca bệnh, trong đó:
+ 02 ca tại huyện Kim Thành: 01 ca tại huyện Kim Thành là F1 của BN2369, đã được cách ly tập trung từ ngày 19/02/2021 (Ca bệnh BN2422). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 1.
- Trung tâm Y tế thành phố Chí Linh. 01 ca tại huyện Kim Thành, là F1 của BN2407, được cách ly tập trung từ ngày 25/02/2021 (BN2425). Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>
+ 01 ca tại huyện Cẩm Giàng là F1 của BN2185, BN2216, BN2277, được cách ly tập trung từ ngày 13/02/2021 đến ngày 22/02/2021, theo dõi tại nhà từ ngày 22/02/2021 đến ngày 25/02/2021 và tiếp tục được cách ly tập trung từ ngày 25/02/2021 (Ca bệnh BN2423). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
</p>

<p>
+ 01 ca tại huyện Tứ Kỳ là F1 của BN2415, được cách ly tập trung từ ngày 25/02/2021 (BN2426). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
</p>

<p>
- Ca bệnh nhập cảnh: Tỉnh Đồng Tháp ghi nhận 01 ca bệnh nhập cảnh: nữ, 24 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Thới Lai, thành phố cần Thơ. Bệnh nhân nhập cảnh trái phép vào Việt Nam qua đường mòn lối mở về huyện Hồng Ngự, tỉnh Đồng Tháp ngày 23/02/2021, đã được phát hiện và chuyển cách ly tập trung ngay sau khi về đến địa phương, kết quả xét nghiệm ngày 25/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2 (Ca bệnh BN2424). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Hồng Ngự.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 26/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060026022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060026022021</link>
<updated>
2021-02-26T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2421)
</p>

<p>
Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại Quận 4 - thành phố Hồ Chí Minh. Bệnh nhân nhập cảnh tại cửa khẩu quốc tế Mộc Bài ngày 23/02/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 25/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:28 25/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182825022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182825022021</link>
<updated>
2021-02-25T18:28:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 8 CA MẮC MỚI (BN2413-2420)
</p>

<p>
Trong đó có 07 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 01 ca nhập cảnh tại Tây Ninh. Cụ thể:
</p>

<p>
- TRONG NƯỚC: 
+ Trong ngày tại tỉnh Hải Dương ghi nhận 01 ca bệnh tại huyện Bình Giang được phát hiện qua xét nghiệm sàng lọc (Ca bệnh BN2416) và 01 ca bệnh tại thành phố Chí Linh qua giám sát trường hợp có triệu chứng nghi ngờ (Ca bệnh BN2418).
+ Phát hiện thêm 05 ca bệnh đã được cách ly trước đó, trong đó: 01 ca bệnh tại thành phố Hải Dương là F1 của BN2210, đã được cách ly tập trung trước đó từ ngày 15/02/2021 (Ca bệnh BN2414). 01 ca bệnh tại huyện Tứ Kỳ là F1 của BN2408, đã được cách ly tập trung từ ngày 24/2/2021 (Ca bệnh BN2415). 01 ca bệnh tại thành phố Hải Dương là F1 của BN2190, đã được cách ly tập trung trước đó từ ngày 12/02/2021 (Ca bệnh BN2417). 02 ca bệnh tại huyện Cẩm Giàng, là các trường hợp có liên quan đến ổ dịch Công ty Kuroda Kagaku, trong đó 01 ca đã được cách ly tại nhà từ ngày 09/02/2021 và 01 ca được ca cách ly tại nhà từ 14/02/2021 (Ca bệnh BN2419-2420).
+ Hiện các ca bệnh BN2414-2420 được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật Y tế Hải Dương. Ca bệnh BN2417 được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 1 - Trung tâm Y tế thành phố Chí Linh.
</p>

<p>
- NHẬP CẢNH: Trong ngày tại tỉnh Tây Ninh ghi nhận 01 ca bệnh nhập cảnh: nữ, 25 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Ninh Kiều, thành phố Cần Thơ. Bệnh nhân nhập cảnh tại cửa khẩu quốc tế Mộc Bài ngày 22/02/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh, kết quả xét nghiệm ngày 24/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2 (Ca bệnh BN2413). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 24/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180024022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180024022021</link>
<updated>
2021-02-24T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 9 CA MẮC MỚI (2404-2412)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Trong đó 06 ca tại xã Kim Liên, huyện Kim Thành là người trong vùng phong tỏa, 02 ca tại huyện Cẩm Giàng là F1 của ổ dịch cũ được cách ly tập trung trước đó, 01 ca tại huyện Thanh Hà được phát hiện thông qua sàng lọc, đã được cách ly. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kỹ thuật  Y tế Hải Dương.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 24/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060024022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060024022021</link>
<updated>
2021-02-24T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2402-2403)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương, là các trường hợp F1 liên quan đến ổ dịch tại Công ty TNHH điện tử Poyun (thành phố Chí Linh), đều đã được cách ly tập trung trước đó. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 1 - Trung tâm Y tế thành phố Chí Linh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:30 24/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#053024022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#053024022021</link>
<updated>
2021-02-24T05:30:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
43 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh, gồm:
</p>

<p>
BN1680-BN2029-BN2022-BN2020-BN2019-BN2033-BN2027-BN2028-BN1985-BN2015-BN2016-BN2035-BN2046-BN2034-BN2036-BN2080-BN1742-BN2025-BN2032-BN2023-BN2021-BN2026-BN2037-BN2031-BN2018-BN2017-BN2024-BN1904-BN1819-BN1724-BN1826- BN2067-BN1786-BN1809- BN1571-BN1602-BN1564-BN1658-BN2093-BN1805-BN2007-BN1852-BN1740
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:55 23/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175523022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175523022021</link>
<updated>
2021-02-23T17:55:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN2396-2401)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương (5), Quảng Ninh (1). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2396-2399 và 2401 (BN2396-2399, BN2401) 05 ca ghi nhận tại Hải Dương: là các trường hợp F1, đều đã được cách ly tập trung trước đó. Hiện BN2396-2399 được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 Trường Đại học Kỹ thuật Y tế Hải Dương; BN2401 đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 1 - Trung tâm Y tế thành phố Chí Linh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2400 (BN2400) ghi nhận tại Quảng Ninh: là trường hợp F1 liên quan đến các bệnh nhân BN1633 và BN1655, BN1656, BN2093. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Điều trị tại Bệnh viện số 2 tỉnh Quảng Ninh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 23/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060023022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060023022021</link>
<updated>
2021-02-23T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2393-2395)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Là các trường hợp F1, liên quan đến ổ dịch xã Kim Liên, huyện Kim Thành, tỉnh Hải Dương, đều đã được cách ly tập trung trước đó. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 Trường Đại học Kỹ thuật Y tế Hải Dương.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:20 22/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182022022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182022022021</link>
<updated>
2021-02-22T18:20:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 9 CA MẮC MỚI (BN2384-2392)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Phòng (3), Hải Dương (6). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2384, 2386-2390 (BN2384, BN2386-BN2390): 06 ca ghi nhận tại Hải Dương là các trường hợp F1, đã được cách ly trước đó. Hiện có 03 bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 1 (Trung tâm Y tế thành phố Chí Linh) và 03 bệnh nhân đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 Trường Đại học Kỹ thuật Y tế Hải Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2385, 2391-2392 (BN2385, BN2091-2092): 03 ca ghi nhận tại Hải Phòng. Thông tin dịch tễ đang được tiếp tục điều tra bổ sung. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Hữu nghị Việt Tiệp.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>