<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-05-11T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 11/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060011052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060011052021</link>
<updated>
2021-05-11T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 28 CA MẮC MỚI (BN3462 - BN3489)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương (1), Bắc Ninh (13), Vĩnh Phúc (7), Bắc Giang (5), Lạng Sơn (1), Hải Dương (1), trong đó:
- Số ca mới trong khu vực đã được phong tỏa: 27 ca
- Số ca mới trong bệnh viện đã được phong tỏa: 01 ca
</p>

<p>
Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3462-3464, BN3466-BN3469, BN3471-BN3472, BN3474-3476, BN3478 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh; đều liên quan dịch tễ với ổ dịch xã Mão Điền. Các bệnh nhân trên đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
 
- CA BỆNH BN3465 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 39 tuổi địa chỉ tại huyện Bình Xuyên, tỉnh Vĩnh Phúc; làm việc tại Trung tâm chăm sóc sức khỏe Hoa Sen.
- CA BỆNH BN3470 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 41 tuổi địa chỉ tại thành phố Phúc Yên, tỉnh Vĩnh Phúc; là F1 của chuyên gia Trung Quốc.
- CA BỆNH BN3473 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi địa chỉ tại huyện Vĩnh Tường, tỉnh Vĩnh Phúc; làm việc tại Trung tâm chăm sóc sức khỏe Hoa Sen.
- CA BỆNH BN3477 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi địa chỉ tại huyện Vĩnh Tường, tỉnh Vĩnh Phúc; làm việc tại Trung tâm chăm sóc sức khỏe Hoa Sen.
- CA BỆNH BN3479 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 52 tuổi địa chỉ tại huyện Yên Lạc, tỉnh Vĩnh Phúc; là F1 của BN3228.
- CA BỆNH BN3480 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 19 tuổi địa chỉ tại thành phố Phúc Yên, tỉnh Vĩnh Phúc; thông tin dịch tễ đang tiếp tục điều tra.
- CA BỆNH BN3481 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 42 tuổi địa chỉ tại thành phố Phúc Yên, tỉnh Vĩnh Phúc; có liên quan dịch tễ với Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
Các bệnh nhân trên đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc.
 
- CA BỆNH BN3482 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nữ, 44 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3238, BN3239. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH BN3483-BN3487 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang; đều liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Giang.
 
- CA BỆNH BN3488 ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (nhân viên y tế đã được cách ly trong bệnh viện).
 
- CA BỆNH BN3489 ghi nhận tại tỉnh Hải Dương. Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại thành phố Chí Linh, tỉnh Hải Dương; có tiền sử đi về xã Mão Điền, huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh đã chủ động đi khai báo y tế. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Hải Dương
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:25 10/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#192510052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#192510052021</link>
<updated>
2021-05-10T19:25:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 17 CA MẮC MỚI (BN3445 - BN3461)
</p>

<p>
Trong đó: 01 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Tĩnh; 16 ca mắc ghi nhận trong nước đều là các ca ghi nhận trong khu vực đã được phong toả tại Hưng Yên (6), Đà Nẵng (4), Bắc Giang (3), Hà Nội (2), Vĩnh Phúc (1).
</p>

<p>
a. 01 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh:
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3455 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Tĩnh: Bệnh nhi nữ, 02 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Nho Quan, tỉnh Ninh Bình. Ngày 28/4/2021, bệnh nhân trên từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Cầu Treo và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Tĩnh. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo.
</p>

<p>
b. 16 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH 3445 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 45 tuổi, địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang. Thông tin dịch tễ đang tiếp tục điều tra.
- CA BỆNH 3446 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 50 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3243.
- CA BỆNH 3447 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại huyện Việt Yên, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN3243.
Các bệnh nhân trên đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3448 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 41 tuổi, là chuyên gia công ty VINATOP, quốc tịch Trung Quốc. Bệnh nhân đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3449 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 67 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3168.
- CA BỆNH 3450 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 68 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3122.
- CA BỆNH 3451 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 71 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3450.
Các bệnh nhân trên đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3452 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 13 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3169.
- CA BỆNH 3453 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 39 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; có tiền sử đi khám bệnh tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều.
- CA BỆNH 3454 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 08 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3453.
Các bệnh nhân trên đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3456 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Gia Lâm, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3114. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3461 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Sơn Trà, thành phố Đà Nẵng. Ngày 29/04/2021, bệnh nhân từ Đà Nẵng di chuyển đến sân bay Nội bài trên chuyến bay VN160. Ngày 02/05/2021, sau khi có thông tin về trường hợp dương tính trên cùng chuyến bay, bệnh nhân đã chủ động khai báo y tế và cách ly tập trung tại Thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Đống Đa.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3457 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, địa chỉ tại quận Liên Chiểu, Thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3311. Bệnh nhân trên đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3458 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, địa chỉ tại quận Cẩm Lệ, Thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN2982.
- CA BỆNH BN3459 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, địa chỉ tại quận Cẩm Lệ, Thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3224.
- CA BỆNH BN3460 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, Thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3404.
 Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Hòa Vang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:21 10/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182110052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182110052021</link>
<updated>
2021-05-10T18:21:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG TIN VỀ CA PHẢN VỆ SAU TIÊM VẮC XIN COVID-19 Ở ĐÀ NẴNG
</p>

<p>
Theo bà Ngô Thị Kim Yến, Giám đốc Sở Y tế Đà Nẵng, ngày 10/5 trên địa bàn thành phố Đà Nẵng có một ca bị phản vệ sau tiêm chủng vắc xin COVID-19 của AstraZeneca. Người bị phản vệ là nữ điều dưỡng 31 tuổi của Khoa Hồi sức tích cực - Chống độc, Bệnh viện Đà Nẵng. Bệnh nhân không có tiền sử dị ứng, đã được khám sàng lọc và tư vấn trước tiêm chủng.
</p>

<p>
Sau khi tiêm, bệnh nhân bị ù tai, khó thở,  đã được xử lý theo đúng phác đồ và sau đó được cấp cứu tại Khoa Hồi sức tích cực - Chống độc Bệnh viện Đà Nẵng. Tình trạng hiện tại của bệnh nhân: đang an thần thở máy, huyết động ổn định nhờ các thuốc vận mạch.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 10/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120010052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120010052021</link>
<updated>
2021-05-10T12:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>

THÔNG BÁO VỀ 32 CA MẮC MỚI (BN3413-3444)
</p>

<p>
Trong đó:
- 01 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu
</p>

<p>
- 31 ca mắc ghi nhận trong nước tại:
+ 21 ca ghi nhận tại Hà Nội trong đó có 12 ca tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh
+ 7 ca ghi nhận tại Bắc Giang
+ 1 ca ghi nhận tại Hòa Bình
+ 1 ca ghi nhận tại Đà Nẵng
+ 1 ca ghi nhận tại Hải Dương
</p>

<p>
Thông tin của các ca bệnh như sau:
</p>

<p>
a. 01 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3439 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 35 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Paskistan. Ngày 08/5/2021, bệnh nhân từ UAE nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay EK392 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền.
</p>

<p>
b. 31 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3413-BN3424: 12 trường hợp ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (01 nhân viên y tế, 08 bệnh nhân và 03 người nhà bệnh nhân đang điều trị tại bệnh viện).
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3425 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 72 tuổi, địa chỉ tại huyện Kim Thành, tỉnh Hải Dương; có tiền sử chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều.
- CA BỆNH BN3426 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 35 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Lạc, tỉnh Vĩnh Phúc; có tiền sử chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều.
- CA BỆNH BN3441 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 56 tuổi, địa chỉ tại huyện Thanh Hà, tỉnh Hải Dương; là bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều.
Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3427 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhi nam, 01 tuổi, địa chỉ tại quận Hai Bà Trưng, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3288. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3428 ghi nhận tại thành phố Hà Nội: nam, 67 tuổi, địa chỉ tại Kim Sơn, Gia Lâm, Hà Nội.
- CA BỆNH BN3429 ghi nhận tại thành phố Hà Nội: nam, 18 tuổi, địa chỉ tại Kim Sơn, Gia Lâm, Hà Nội.
- CA BỆNH BN3430 ghi nhận tại thành phố Hà Nội: nam, 18 tuổi, địa chỉ tại Kim Sơn, Gia Lâm, Hà Nội.
- CA BỆNH BN3431 ghi nhận tại thành phố Hà Nội: nam, 18 tuổi, địa chỉ tại Kim Sơn, Gia Lâm, Hà Nội.
- CA BỆNH BN3432 ghi nhận tại thành phố Hà Nội: nam, 18 tuổi, địa chỉ tại Kim Sơn, Gia Lâm, Hà Nội
Cả 5 BN3428-BN3432 đều là F1 của BN3255. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3433 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Thủy, tỉnh Hòa Bình; có liên quan dịch tễ với Bệnh viện K cơ sở Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3434 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 21 tuổi, địa chỉ tại huyện Nguyên Bình, tỉnh Cao Bằng; là F1 của BN3243.
- CA BỆNH 3435 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nam, 21 tuổi, địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN3243.
- CA BỆNH 3436 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 39 tuổi, địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN3286.
- CA BỆNH 3437 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN3246.
- CA BỆNH 3438 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 19 tuổi, địa chỉ tại huyện Việt Yên, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN3369.
- CA BỆNH 3440 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 47 tuổi, địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN3243.
- CA BỆNH 3442 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 39 tuổi, địa chỉ tại huyện Việt Yên, tỉnh Bắc Giang là F1 của BN3369.
Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3443 ghi nhận tại tỉnh Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 35 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3222. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3444 ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hải Dương, tỉnh Hải Dương; là F1 của BN3182. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới tỉnh Hải Dương.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 10/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060010052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060010052021</link>
<updated>
2021-05-10T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 80 CA MẮC MỚI (BN3333 - BN3412)
</p>

<p>
Trong 80 ca mắc mới có 2 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Đồng Nai và 78 ca mắc ghi nhận trong nước tại Bắc Ninh (27), Vĩnh Phúc (19), Đà Nẵng (13), Bắc Giang (5), Hà Nội (9), Hòa Bình (2), Đắk Lắk (1), Điện Biên (1), Lạng Sơn (1). Cụ thể:
</p>

<p>
* 78 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH 3333, 3335-3352, 3355-3359, 3361, 3363, 3365 (BN3333, BN3335-BN3352, BN3355-BN3359, BN3361, BN3363, BN3365) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh. Thông tin dịch tễ dang được điều tra bổ sung. Kết quả xét nghiệm ngày 9/5 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Bắc Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3334 (BN3334) ghi nhận tại tỉnh Đắk Lắk: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, địa chỉ tại thành phố Buôn Ma Thuột, tỉnh Đắk Lắk; có liên quan dịch tễ với ổ dịch tại Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao phổi tỉnh Đắk Lắk.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3353 (BN3353) ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nam, 46 tuổi, địa chỉ tại huyện huyện Điện Biên, tỉnh Điện Biên; là F1 của BN3147. Kết quả xét nghiệm ngày 9/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Điện Biên Phủ.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3354 (BN3354) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nam, 76 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3238, BN3239. Kết quả xét nghiệm ngày 9/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3360, 3362, 3364, 3366-3368, 3370-3371, 3374, 3377-3386 (BN3360, BN3362, BN3364, BN3366-BN3368, BN3370-BN3371, BN3374, BN3377-BN3386) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: là F1 của trường hợp trước đó. Thông tin dịch tễ dang được điều tra bổ sung. Kết quả xét nghiệm ngày 9/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3369, 3372-3373, 3375-3376 (BN3369, BN3372-BN3373, BN3375-BN3376) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang. Thông tin dịch tễ dang được điều tra bổ sung. Kết quả xét nghiệm ngày 9/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3387-3389 (BN3387-BN3389) ghi nhận tại thành phố Hà Nội. Thông tin dịch tễ dang được điều tra bổ sung. Kết quả xét nghiệm ngày 9/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3392 (BN3392) ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hòa Bình, tỉnh Hòa Bình; là F1 của BN3273, BN3274.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3393 (BN3393) ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: Bệnh nhi nam, 2 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hòa Bình, tỉnh Hòa Bình; là F1 của BN3273, BN3274.
</p>

<p>
Kết quả xét nghiệm ngày 9/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3394 (BN3394) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3131.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3395 (BN3395) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng; là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3396 (BN3396) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 35 tuổi, địa chỉ tại quận Cẩm Lệ, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3218.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3397 (BN3397) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 64 tuổi, địa chỉ tại quận Cẩm Lệ, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3218.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3398 (BN3398) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 11 tuổi, địa chỉ tại quận Cẩm Lệ, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3218.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3399 (BN3399) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 37 tuổi, địa chỉ tại huyện Hòa Vang, thành phố Đà Nẵng; là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3400 (BN3400) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 25 tuổi, địa chỉ tại quận Liên Chiểu, thành phố Đà Nẵng; là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3401 (BN3401) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại quận Liên Chiểu, thành phố Đà Nẵng; là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3402 (BN3402) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 27 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng; là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3403 (BN3403) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng; là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3404 (BN3404) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng; là Tổng giám đốc Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3405 (BN3405) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3131.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3406 (BN3406) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 27 tuổi, địa chỉ tại quận Sơn Trà, thành phố Đà Nẵng; là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
</p>

<p>
Kết quả xét nghiệm của BN3394-BN3406 ngày 08/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3407-3412 (BN3407- BN3412): 6 trường hợp ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (6 bệnh nhân và người nhà đã được cách ly trong bệnh viện).
</p>

<p>
* 2 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH 3390 (BN3390) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ấn Độ. Ngày 24/4/2021, bệnh nhân từ Qatar nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay QR970 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai. Kết quả xét nghiệm ngày 8/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi tỉnh Đồng Nai.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3391 (BN3391) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Gia Bình, tỉnh Bắc Ninh. Ngày 7/5/2021, bệnh nhân từ Pháp nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN10 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai. Kết quả xét nghiệm ngày 8/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2.
</p>

<p>
Cả nước hiện có gần 60.000 người tiếp xúc gần và nhập cảnh từ vùng dịch đang được theo dõi sức khỏe (cách ly).
</p>

<p>
Hôm qua có thêm gần 43.000 người được tiêm chủng vaccine phòng COVID-19 trong ngày 09/5/2021
</p>

<p>
Tính đến 16 giờ ngày 09/5/2021, cả nước tổng cộng đã thực hiện tiêm vaccine phòng COVID-19 đợt 1 và 2 được 851.513/917.600 liều vaccine phân bổ, đạt tỷ lệ 93%.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:48 09/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#194809052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#194809052021</link>
<updated>
2021-05-09T19:48:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 87 CA MẮC MỚI (BN3246-3332)
</p>

<p>
Trong đó có 10 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Tĩnh (1), Tiền Giang (2), Vĩnh Long (5), Hà Nội (1), Quảng Trị (1) và 77 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (26), Bắc Ninh (15), Hà Nội (11), Hưng Yên (2), Hoà Bình (2), Đà Nẵng (17), Huế (2), Quảng Nam (1), Quảng Trị (1). Cụ thể:
</p>

<p>
a. 10 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh:
</p>

<p>
- CA BỆNH 3258 (BN3258) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Tĩnh: Bệnh nhân nam, 63 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Lê Chân, thành phố Hải Phòng. Ngày 07/5/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Cầu Treo và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Tĩnh. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo.
 
- CA BỆNH 3265 (BN3265) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Quỳ Hợp, tỉnh Nghệ An.
- CA BỆNH 3266 (BN3266) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Gia Lộc, tỉnh Hải Dương.
Ngày 06/5/2021, các bệnh nhân trên từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9324 và QH9322 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Long Định, Tiền Giang.
 
- CA BỆNH 3267 (BN3267) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: Bệnh nhân nam, 47 tuổi, địa chỉ tại huyện Kiên Hải, tỉnh Kiên Giang.
- CA BỆNH 3269 (BN3269) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Hải, tỉnh Bạc Liêu.
- CA BỆNH 3270 (BN3270) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: Bệnh nhân nữ, 46 tuổi, địa chỉ tại huyện Tam Nông, tỉnh Đồng Tháp.
- CA BỆNH 3271 (BN3271) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: Bệnh nhân nữ, 62 tuổi, địa chỉ tại huyện Tam Nông, tỉnh Đồng Tháp.
- CA BỆNH 3272 (BN3272) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: Bệnh nhân nam, 55 tuổi, địa chỉ tại huyện Dương Minh Châu, tỉnh Tây Ninh.
Ngày 06/5/2021, các bệnh nhân trên từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9324 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi, Vĩnh Long.
 
- CA BỆNH 3275 (BN3275) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Ân Thi, Hưng Yên. Bệnh nhân từ Dubai nhập cảnh Sân bay Nội Bài ngày 24/4/2021. Bệnh nhân được Viện kiểm định quốc gia Vắc xin và sinh phẩm y tế xét nghiệm lần 2 ngày 09/05, cho kết quả dương tính. Hiện bệnh nhân đang được chuyển cách ly điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3328 (BN3328) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Trị: Bệnh nhân nữ, 32 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội. Ngày 27/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Lao Bảo và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Trị. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện các bệnh phổi tỉnh Quảng Trị.
</p>

<p>
b. 77 ca ghi nhận trong nước:
</p>

<p>
- CA BỆNH 3246-3252, 3284, 3286-3287, 3289, 3296, 3314-3327 (BN3246-BN3252, BN3284, BN3286-BN3287, BN3289, BN3296, BN3314-BN3327) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là F1 của BN3243. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh và Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Giang.
 
- CA BỆNH 3253 (BN3253) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 74 tuổi, địa chỉ tại huyện Phúc Thọ, thành phố Hà Nội; là F1 BN3181 - bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3254-3257 (BN3254-BN3257) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: là F1 của BN3200, BN3201. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bắc Thăng Long.
 
- CA BỆNH 3259 (BN3259) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 10 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3121, BN3063.
- CA BỆNH 3260 (BN3260) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; có liên quan dịch tễ với BN3063 và BN3065.
Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3261 (BN3261): 01 trường hợp ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (bệnh nhân đang điều trị tại bệnh viện).
 
- CA BỆNH 3262 (BN3262) ghi nhận tại tỉnh Thừa Thiên Huế: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại huyện Phong Điền; có liên quan dịch tễ với thẩm mỹ viện quốc tế AMIDA đường 222, Phan Châu Chinh, Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3268 (BN3268) ghi nhận tại tỉnh Thừa Thiên Huế: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại huyện Phú Lộc; làm việc tại thẩm mỹ viện quốc tế AMIDA đường 222, Phan Châu Chinh, Đà Nẵng.
Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Trung ương Huế.
 
- CA BỆNH 3263 (BN3263) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 35 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Xuân, thành phố Hà Nội; có liên quan dịch tễ đến Bệnh viện K cơ sở Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3264 (BN3264) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 59 tuổi, địa chỉ tại huyện Phúc Thọ, thành phố Hà nội; là F1 của BN3181. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bắc Thăng Long.
 
- CA BỆNH 3273 (BN3273) ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: Bệnh nhân nam, 64 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hòa Bình, tỉnh Hòa Bình; là F1 của BN3147.
- CA BỆNH 3274 (BN3274) ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hòa Bình, tỉnh Hòa Bình; là F1 của BN3147.
Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.
 
- CA BỆNH 3276 (BN3276) ghi nhận tại tỉnh Quảng Nam: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại thị xã Điện Bàn, tỉnh Quảng Nam; làm việc tại thẩm mỹ viện quốc tế AMIDA đường 222, Phan Châu Chinh, Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Phòng khám Đa khoa khu công nghiệp Điện Nam, Điện Ngọc.
 
- CA BỆNH 3277-3283, 3285, 3288, 3290-3295 (BN3277-BN3283, BN3285, BN3288, BN3290-BN3295) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh; đang tiếp tục điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Bắc Ninh.
 
- CA BỆNH 3329 (BN3329) ghi nhận tại tỉnh Quảng Trị: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Hướng Hóa, tỉnh Quảng Trị; làm việc tại thẩm mỹ viện quốc tế AMIDA đường 222, Phan Châu Chinh, Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Chuyên khoa Lao và Bệnh Phổi Quảng Trị.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3297 (BN3297) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, địa chỉ tại quận Liên Chiểu, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3219
- CA BỆNH 3298 (BN3298) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, địa chỉ tại quận Liên Chiểu, thành phố Đà Nẵng, là F1 của BN3219.
- CA BỆNH 3299 (BN3299) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 58 tuổi, địa chỉ tại quận Hòa Vang, thành phố Đà Nẵng, là F1 của BN3086.
- CA BỆNH 3300 (BN3300) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng, là nhân viên Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3307 (BN3307) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng, nhân viên quán bar New Phương Đông, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3308 (BN3308) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 40 tuổi, địa chỉ tại quận Ngũ Hành Sơn, thành phố Đà Nẵng, là F1 của BN3086.
- CA BỆNH 3301 (BN3301) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3302 (BN3302) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 21 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3303 (BN3303) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3304 (BN3304) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3305 (BN3305) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3306 (BN3306) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Cẩm Lệ, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3309 (BN3309) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại quận Sơn Trà, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3310 (BN3310) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 25 tuổi, địa chỉ tại quận Liên Chiểu, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3311 (BN3311) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 26  tuổi, địa chỉ tại quận Liên Chiểu, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3312 (BN3312) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 27 tuổi, địa chỉ tại quận Cẩm Lệ, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3313 (BN3313) ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng.
Các BN3301-3306, 3309-3313, có liên quan dịch tễ với ổ dịch tại Thẩm mỹ viện AMIDA, thành phố Đà Nẵng.
Kết quả xét nghiệm của BN3297-3313 ngày 08/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2.
 
- CA BỆNH 3330 (BN3330) ghi nhận tại thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 08 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín thành phố Hà Nội; là F1 của BN3108. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3331 (BN3331) ghi nhận tại thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 46 tuổi, địa chỉ Kim Lỗ, Đông Anh; là F1 BN3022 - liên quan Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Đống Đa.
 
- CA BỆNH 3332 (BN3332) ghi nhận tại thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 60 tuổi, địa chỉ tại Kim Thành, Hải Dương; là người nhà của bệnh nhân khoa Gan Mật Tụy, Bệnh viện K cơ sở Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:21 09/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#062109052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#062109052021</link>
<updated>
2021-05-09T06:21:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 15 CA MẮC MỚI (BN3231-3245)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (06), Đắk Lắk (1), Hà Nam (01), Lạng Sơn (02), Bắc Giang (05). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 3231 (BN3231) ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: Bệnh nhân nữ, 61 tuổi, địa chỉ tại huyện Lý Nhân, tỉnh Hà Nam; là F1 của BN2899. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3232-3236, 3244 (BN3232- BN3236, BN3244): 06 trường hợp ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (03 người nhà và 03 bệnh nhân đang điều trị tại bệnh viện).
</p>

<p>
- CA BỆNH 3237 (BN3237) ghi nhận tại tỉnh Đắk Lắk: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại thành phố Buôn Ma Thuật, tỉnh Đắk Lắk; có tiền sử đi về từ Đà Nẵng và liên quan dịch tễ với BN3131. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và phổi tỉnh Đắk Lắk. 
</p>

<p>
- CA BỆNH 3238 (BN3238) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nam, 46 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
- CA BỆNH 3239 (BN3239) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn:  Bệnh nhân nữ, 44 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
- CA BỆNH 3240 (BN3240) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 5 tuổi, huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang.
- CA BỆNH 3241 (BN3241) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nam, 7 tuổi, huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang.
- CA BỆNH 3242 (BN3242) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nam, 12 tuổi, huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang.
- CA BỆNH 3243 (BN3243) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 43 tuổi, huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
- CA BỆNH 3245 (BN3245) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang:  Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang.
Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 của BN3238-3243, BN3245 dương tính với SARS-CoV-2. Thông tin dịch tễ đang được điều tra bổ sung.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:23 08/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#192308052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#192308052021</link>
<updated>
2021-05-08T19:23:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 78 CA MẮC MỚI (BN3153-3230)
</p>

<p>
Trong đó có 13 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Tĩnh (1), Hà Nội (4), Cần Thơ (3), Hồ Chí Minh (1), An Giang (3), Đà Nẵng (1) và 65 ca mắc ghi nhận trong nước tại Quảng Ninh (1), Bắc Giang (1), Hưng Yên (3), Hà Nội (22), Hải Dương (1), Bắc Ninh (17), Thái Bình (1), Vĩnh Phúc (7), Hải Phòng (1), Huế (1), Đà Nẵng (8 ), Nam Định (1), Quảng Nam (1). Cụ thể:
</p>

<p>
a. 13 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh:
</p>

<p>
- CA BỆNH 3170 (BN3170) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Tĩnh: Bệnh nhân nam, 29 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Đông Anh, thành phố Hà Nội. Ngày 06/5/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Cầu Treo và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hà Tĩnh. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3205 (BN3205) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 28 tuổi, địa chỉ tại quận 1, thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 21/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay JL759 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 05/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 3176 (BN3176) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 51 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Tuy Phong, Bình Thuận.
- CA BỆNH 3177 (BN3177) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 21 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Thạch Hà, Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 3178 (BN3178) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 03 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Thạch Hà, Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 3179 (BN3179) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Lê Chân, Hải Phòng
Ngày 06/5/2021, các bệnh nhân trên từ Canada nhập cảnh Sân bay Nội Bài và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 07/5/2021 của 4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3199 (BN3199) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Cần Thơ: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, địa chỉ tại thành phố Biên Hòa, tỉnh Đồng Nai.
- CA BỆNH 3202 (BN3202) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Cần Thơ: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Định Quán, tỉnh Đồng Nai.
- CA BỆNH 3206 (BN3206) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Cần Thơ: Bệnh nhân nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại quận 11, thành phố Hồ Chí Minh.
Ngày 28/4/2021, các bệnh nhân trên từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9341 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Cần Thơ. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi thành phố Cần Thơ.
 
- CA BỆNH 3212 (BN3212) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: Bệnh nhân nam, 40 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 06/5/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Long Bình và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành.
 
- CA BỆNH 3213 (BN3213) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: Bệnh nhân nữ, 59 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang.
- CA BỆNH 3214 (BN3214) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: Bệnh nhân nữ, 63 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang.
Ngày 06/5/2021, các bệnh nhân trên từ nước ngoài nhập cảnh trái phép tại thị trấn Long Bình và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú.
 
- CA BỆNH 3225 (BN3225) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 24 tuổi, địa chỉ tại huyện Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh. Ngày 02/5/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
b. Các ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH 3153-3164, 3191, 3197 (BN3153-BN3164, BN3191, BN3197): 14 trường hợp ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (10 người nhà và 04 bệnh nhân đang điều trị tại Bệnh viện).
 
- CA BỆNH 3166 (BN3166) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ninh: Bệnh nhân nữ, 38 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hạ Long, tỉnh Quảng Ninh; có tiền sử chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2 tỉnh Quảng Ninh.
 
- CA BỆNH 3167 (BN3167) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang; có chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3168 (BN3168) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 48 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3122.
- CA BỆNH 3169 (BN3169) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 43 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3123.
- CA BỆNH 3215 (BN3215) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 17 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; có liên quan dịch tễ với BN3063 và BN3065.
Kết quả xét nghiệm ngày 07-08/5/2021 của BN3168-3169, BN3215 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3165 (BN3165) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 25 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Anh, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân có tiền sử từng đến điều trị tại Bệnh viện Nhiệt đới trung ương cơ sở Đông Anh . Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 của BN3165 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Nhiệt đới trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3171 (BN3171) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 34 tuổi, địa chỉ tại huyện Phúc Thọ, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân có tiền sử từng đến chăm sóc người thân tại khoa Nhiễm khuẩn tổng hợp, Bệnh viện Nhiệt đới trung ương cơ sở Đông Anh. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 của BN3171 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Nhiệt Đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3172 (BN3172) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại quận Ba Đình, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân là F1 của BN3092. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 của BN3172 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bắc Thăng Long
 
- CA BỆNH 3173 (BN3173) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Thanh Oai, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân có tiền sử về từ vùng dịch xã Mão Điền, huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 của BN3173 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Hà Đông.
 
- CA BỆNH 3174 (BN3174) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 06 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân là F1 của BN3100. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 của BN3174 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Nhiệt Đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3175 (BN3175) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân là F1 của BN3100. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 của BN3175 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Nhiệt Đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3180 (BN3180) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 63 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân có tiền sử từng đến điều trị tại Khoa Gan Mật Tụy Bệnh viện K Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 của BN3180 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bắc Thăng Long.
 
- CA BỆNH 3181 (BN3181) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 58 tuổi, địa chỉ tại huyện Phúc Thọ, thành phố Hà Nội. Bệnh nhân là người nhà của BN3171 và có tiền sử từng đến điều trị tại Bệnh viện Nhiệt đới trung ương cơ sở Đông Anh . Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 của BN3181 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Nhiệt đới trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3182 (BN3182) ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hải Dương, tỉnh Hải Dương; là F1 của BN3094. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Hải Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3183-3190, 3195-3196, 3200-3201, 3203-3204, 3207-3209 (BN3183-BN3190, BN3195-3196, BN3200-BN3201, BN3203-3204, BN3207-BN3209) là các trường hợp có địa chỉ ở huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh và có liên quan dịch tễ đến các trường hợp mắc trước đó tại ổ dịch xảy ra tại đây. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
 
- CA BỆNH 3192 (BN3192) ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: Bệnh nhân nữ, 69 tuổi, tuổi, địa chỉ tại huyện Quỳnh Phụ, tỉnh Thái Bình; có điều trị tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình.
 
- CA BỆNH 3193 (BN3193) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 42 tuổi, địa chỉ tại thị xã Phúc Yên, tỉnh Vĩnh Phúc.
- CA BỆNH 3194 (BN3194) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, địa chỉ tại huyện Thanh Sơn, tỉnh Phú Thọ.
- CA BỆNH 3198 (BN3198) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, quốc tịch Trung Quốc.
Ngày 23-24, 26-27/4/2021, các bệnh nhân có tiếp xúc gần với 01 trường hợp dương tính là chuyên gia của Trung Quốc (cách ly tại Yên Bái). Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc và Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (BN3198).
 
- CA BỆNH 3223 (BN323) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, địa chỉ tại huyện Mê Linh, thành phố Hà Nội; là F1 của BN2979. Kết quả xét nghiệm ngày 06/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3226 (BN3226) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 57 tuổi, địa chỉ tại huyện Lập Thạch, tỉnh Vĩnh Phúc; là F1 của BN3032.
- CA BỆNH 3227 (BN3227) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 57 tuổi, địa chỉ tại huyện Lập Thạch, tỉnh Vĩnh Phúc; là F1 của BN3032.
Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3228 (BN3228) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Lạc, tỉnh Vĩnh Phúc; có tiền sử đến Trung tâm chăm sóc sức khỏe Hoa Sen (Tp. Vĩnh Yên). Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3210 (BN3210) ghi nhận tại thành phố Hải Phòng: Bệnh nhân nam, 54 tuổi, địa chỉ tại huyện Tiên Lãng, thành phố Hải Phòng; có chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Việt Tiệp cơ sở 2.
 
- CA BỆNH 3211 (BN3211) ghi nhận tại tỉnh Thừa Thiên Huế: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Hải Lăng, tỉnh Quảng Trị; có tiền sử đi về từ Đà Nẵng đã chủ động khai báo y tế. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Trung ương Huế.
 
- CA BỆNH 3216-3220, 3222, 3224 (BN3216-BN3220, BN3222, BN3224) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng; có liên quan dịch tễ với BN3131. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 3221 (BN3221) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 82 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN3085, BN3086. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 3229 (BN3229) ghi nhận tại tỉnh Nam Định: Bệnh nhân nữ, 16 tuổi, địa chỉ tại huyện Trực Ninh, tỉnh Nam Định; liên quan dịch tễ bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh và Bệnh viện K cơ sở Tân Triều.
 
- CA BỆNH 3230 (BN3230) ghi nhận tại tỉnh Quảng Nam: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi, địa chỉ tại huyện Nông Sơn, tỉnh Quảng Nam; liên quan dịch tễ bệnh nhân liên quan dịch tễ với ổ dịch tại Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 08/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh viện Đa khoa Khu vực tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 08/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060008052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060008052021</link>
<updated>
2021-05-08T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 15 CA MẮC MỚI (BN3138-3152)
</p>

<p>
Trong đó có ghi nhận trong nước tại Hà Nội (01) và Bắc Ninh (14). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 3138 (BN3138) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 14 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3092. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 3139 (BN3139) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 36 tuổi.
- CA BỆNH 3140 (BN3140) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 52 tuổi.
- CA BỆNH 3141 (BN3141) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 27 tuổi.
- CA BỆNH 3142 (BN3142) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 54 tuổi.
- CA BỆNH 3143 (BN3143) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 47 tuổi.
- CA BỆNH 3144 (BN3144) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 54 tuổi.
- CA BỆNH 3145 (BN3145) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 36 tuổi.
- CA BỆNH 3146 (BN3146) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 48 tuổi.
- CA BỆNH 3147 (BN3147) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 48 tuổi.
- CA BỆNH 3148 (BN3148) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 60 tuổi.
- CA BỆNH 3149 (BN3149) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nam, 15 tuổi.
- CA BỆNH 3150 (BN3150) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 72 tuổi.
- CA BỆNH 3151 (BN3151) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi. 
- CA BỆNH 3152 (BN3152) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 38 tuổi.
BN3139-3152 là các trường hợp có địa chỉ ở huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh và có liên quan dịch tễ đến các trường hợp mắc trước đó tại ổ dịch xảy ra tại đây. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:18 07/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#191807052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#191807052021</link>
<updated>
2021-05-07T19:18:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 46 CA MẮC MỚI (BN3092-3137)
</p>

<p>
Trong đó có 06 ca nhập cảnh tại Hồ Chí Minh (02), Đà Nẵng (02), Quảng Trị (1), Bình Thuận (1) và 40 ca mắc ghi nhận trong nước tại Hà Nội (24), Hải Dương (01), Điện Biên (1), Hà Nam (1), Nghệ An (1), Hưng Yên (04), Nam Định (1), Đà Nẵng (5), Phú Thọ (1), Vĩnh Phúc (1). Cụ thể:
</p>

<p>
a. Các ca nhập cảnh cách ly ngay
</p>

<p>
- CA BỆNH 3124 (BN3124) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 34 tuổi, công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Trực Ninh, tỉnh Nam Định. Bệnh nhân là đội phó trên tàu MD SUN.
- CA BỆNH 3125 (BN3125) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Trực Ninh, tỉnh Nam Định. Bệnh nhân là thuyền viên trên tàu MD SUN.
Ngày 30/4/2021 từ Philippines đến cảng Phao Phước Long 5, quận Nhà Bè, Thành phố Hồ Chí Minh được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 05/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 3132 (BN3132) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 35 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị xã Đông Triều, tỉnh Quảng Ninh.
- CA BỆNH 3133 (BN3133) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 34 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Yên Thành, tỉnh Nghệ An.
Ngày 23/4/2021, các bệnh nhân trên từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 06/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 3136 (BN3136) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Trị: Bệnh nhân nam, 24 tuổi, công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Đống Đa, thành phố Hà Nội. Ngày 27/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Lao Bảo và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Trị. Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện các bệnh phổi tỉnh Quảng Trị.
 
- CA BỆNH 3137 (BN3137) cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Thuận: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Indonesia. Ngày 23/4/2021, bệnh nhân từ Indonesia quá cảnh Singapore nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay SQ178 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Thuận. Kết quả xét nghiệm ngày 06/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Thuận.
 
b. Các ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH 3092 (BN3092) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: nam, 41 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 3093 (BN3093) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: nam, 34 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, thành phố Hà Nội.
BN3092, 3093 có tiền sử dịch tễ lưu trú tại Khách sạn ở Đà Nẵng cùng thời điểm lưu trú với 02 trường hợp dương tính là chuyên gia của Trung Quốc (cách ly tại Yên Bái).
 
- CA BỆNH 3094 (BN3094) ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: Bệnh nhân nữ, 21 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hải Dương, tỉnh Hải Dương; là F1 của BN3051.
 
- CA BỆNH 3096 (BN3096) ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nữ, 55 tuổi, địa chỉ tại thành phố Điện Biên Phủ, tỉnh Điện Biên. Ngày 29/04/2021, bệnh nhân từ Đà Nẵng di chuyển đến sân bay Nội bài trên chuyến bay VN160. Ngày 02/05/2021, sau khi có thông tin về trường hợp dương tính trên cùng chuyến bay, bệnh nhân đã chủ động khai báo y tế và cách ly tập trung tại tỉnh Điện Biên.
 
- CA BỆNH 3097 (BN3097) ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: Bệnh nhân nữ, 17 tuổi, địa chỉ tại huyện Lý Nhân, tỉnh Hà Nam; là F1 của BN2918.
 
- CA BỆNH 3098 (BN3098) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: Bệnh nhân nam, 47 tuổi, địa chỉ tại thị xã Hoàng Mai, tỉnh Nghệ An; có chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3095, 3099, 3134 (BN3095, BN3099, BN3134): 03 trường hợp ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương (02 nhân viên y tế và 01 người nhà bệnh nhân).
 
- CA BỆNH 3100 (BN3100) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 39 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội; có liên quan dịch tễ với chùm 06 người dương tính có chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3101, 3102, 3106, 3110-3111, 3113-3115, 3117-3119 (BN3101, BN3102, BN3106, BN3110-BN3111, BN3113-BN3115, BN3117-BN3119): 11 trường hợp ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (04 người nhà và 07 bệnh nhân đang điều trị tại bệnh viện).
 
- CA BỆNH 3103 (BN3103) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3092.
- CA BỆNH 3104 (BN3104) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nhi nữ, 01 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3092.
- CA BỆNH 3105 (BN3105) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3093.
- CA BỆNH 3107 (BN3107) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 11 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3093.
- CA BỆNH 3108 (BN3108) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3093.
- CA BỆNH 3109 (BN3109) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 39 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3093.
- CA BỆNH 3112 (BN3112) ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhi nữ, 08 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 của BN3093.
Kết quả xét nghiệm ngày 07/5/2021 của BN3103-3105; BN3107-3109; BN3112 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện bệnh viện Nhiệt Đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3116 (BN3116) ghi nhận tại tỉnh Phú Thọ: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại thành phố Việt Trì, tỉnh Phú Thọ; có chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 3120 (BN3120) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3063.
- CA BỆNH 3121 (BN3121) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 44 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; có liên quan dịch tễ với BN3063.
- CA BỆNH 3122 (BN3122) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 45 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; có chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
- CA BỆNH 3123 (BN3123) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 46 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3122.
 
- CA BỆNH 3126 (BN3126) ghi nhận tại tỉnh Nam Định: Bệnh nhân nữ, 45 tuổi, địa chỉ tại huyện Trực Ninh, tỉnh Nam Định; có chăm sóc bệnh nhân điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh và Bệnh viện K cơ sở Tân Triều.
 
</p>

<p>
- CA BỆNH 3127 (BN3127) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng; làm việc tại Bar New Phương Đông, quận Hải Châu, Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 06/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
 
- CA BỆNH 3128 (BN3128) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, địa chỉ tại quận Ngũ Hành Sơn, thành phố Đà Nẵng.
- CA BỆNH 3129 (BN3129) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Ngũ Hành Sơn, thành phố Đà Nẵng.
Các bệnh nhân BN3128-BN3129 có liên quan dịch tễ đến ổ dịch tại quán Bar New Phương Đông, quận Hải Châu, Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 06/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 3130 (BN3130) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 46 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng; là F1 của BN2982. Kết quả xét nghiệm ngày 06/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 3131 (BN3131) ghi nhận tại thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại quận Sơn Trà, thành phố Đà Nẵng; có liên quan dịch tễ đến ổ dịch tại quán Bar New Phương Đông, quận Hải Châu, Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 06/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
-  CA BỆNH 3135 (BN3135) ghi nhận tại Vĩnh Phúc: bệnh nhân nữ, 19 tuổi, địa chỉ tại huyện Vị Xuyên, tỉnh Hà Giang; là nhân viên quán karaoke ở thị xã Phúc Yên, tỉnh Vĩnh Phúc. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>