<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-07-23T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 23/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060023072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060023072021"/>
<updated>2021-07-23T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3.898 CA MẮC MỚI 
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (3.302), Long An (223), Đà Nẵng (47), Bình Dương (37), Tiền Giang (37), Tây Ninh (36), Đồng Nai (33), Đồng Tháp (31), Bình Thuận (23), Bến Tre (20), Ninh Thuận (19), Phú Yên (15), Hà Nội (14), Kiên Giang (13), Vĩnh Long (12), Nghệ An (11), Cần Thơ (10), Trà Vinh (9), Đắk Lắk (4), Quảng Nam (1), Lai Châu (1) trong đó có 191 ca trong cộng đồng.
 
- Lai Châu kể từ đầu mùa dịch, lần đầu tiên ghi nhận có ca mắc mới tại cộng đồng trong giai đoạn này. Đây là ca bệnh có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh.
 
- Tính đến sáng ngày 23/7, Việt Nam có tổng 78.269 ca mắc, trong đó có 2.129 ca nhập cảnh và 76.140 ca mắc trong nước.
 
- Số ca mắc mới ghi nhận trong nước tính của đợt dịch kể từ 27/4 đến nay là 74.570 ca, trong đó có 10.647 bệnh nhân đã được công bố khỏi bệnh.
 
- Có 09/62 tỉnh, thành phố đã qua 14 ngày không ghi nhận trường hợp mắc mới: Yên Bái, Quảng Trị, Tuyên Quang, Thái Nguyên, Điện Biên, Hải Dương, Quảng Ninh, Hoà Bình, Bắc Kạn.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:45 22/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184522072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184522072021"/>
<updated>2021-07-22T18:45:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3.227 CA MẮC MỚI 
</p>

<p>
Trong đó 28 ca nhập cảnh và 3.199 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.785), Bình Dương (615), Đồng Nai (157), Long An (199), Đồng Tháp (117), Bà Rịa - Vũng Tàu (63), Hà Nội (48), Cần Thơ (42), Bến Tre (37), Tiền Giang (27), Bình Thuận (26), Phú Yên (21), Trà Vinh (9), Sóc Trăng (8 ), Bắc Ninh (7), Hậu Giang (7), Đắk Lắk (6), Khánh Hòa (5), Quảng Nam (5), Bình Định (4), Vĩnh Phúc (2), Đắk Nông (2), Hưng Yên (2), Kon Tum (1), Lào Cai (1), Kiên Giang (1), Quảng Ngãi (1), Hà Tĩnh (1) trong đó có 819 ca trong cộng đồng.
 
- Trong ngày 22/7 có 6.194 ca mắc mới, trong đó 30 ca nhập cảnh và 6.164 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (4218), Bình Dương (679), Long An 432), Đồng Nai (210), Đồng Tháp (117), Tiền Giang (68), Bến Tre (65), Bà Rịa - Vũng Tàu (63), Hà Nội (50), Cần Thơ (45), Vĩnh Long (38), Đà Nẵng (27), Bình Thuận (26), Phú Yên (21), An Giang (15), Hậu Giang (12), Kiên Giang (11), Trà Vinh (9), Sóc Trăng (8), Bắc Ninh (7), Đắk Lắk (6), Bình Phước (5), Khánh Hòa (5), Quảng Nam (5), Bình Định (4), Hải Phòng (3), Sơn La (2), Quảng Bình (2), Vịnh Phúc (2), Đắk Nông (2), Hưng Yên (2), Huế (1), Kon Tum (1), Lào Cai (1), Quảng Ngãi (1), Hà Tĩnh (1) trong đó có 1.000 ca trong cộng đồng.
 
- Tính đến sáng ngày 22/7, Việt Nam có tổng 74.371 ca mắc, trong đó có 2.129 ca nhập cảnh và 72.242 ca mắc trong nước.
 
- Số ca mắc mới ghi nhận trong nước tính của đợt dịch kể từ 27/4 đến nay là 70.672 ca, trong đó có 10.647 bệnh nhân đã được công bố khỏi bệnh.
 
- Có 09/61 tỉnh, thành phố đã qua 14 ngày không ghi nhận trường hợp mắc mới: Yên Bái, Quảng Trị, Tuyên Quang, Thái Nguyên, Điện Biên, Hải Dương, Quảng Ninh, Hoà Bình, Bắc Kạn.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 22/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060022072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060022072021"/>
<updated>2021-07-22T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2.967 CA MẮC MỚI 
</p>

<p>
- Trong đó 02 ca nhập cảnh và 2965 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (2.433), Long An (233), Bình Dương (64), Đồng Nai (53), Tiền Giang (41), Vĩnh Long (38), Bến Tre (28), Đà Nẵng (27), An Giang (15), Kiên Giang (10), Hậu Giang (5), Bình Phước (5), Hải Phòng (3), Cần Thơ (3), Hà Nội (2), Sơn La (2), Quảng Bình (2), Huế (1) trong đó có 181 ca trong cộng đồng.
</p>

<p>
- Từ khi dịch xảy ra, Quảng Bình đã ghi nhận 2 ca mắc đầu tiên. Các trường hợp này đều là các F1, đã được cách ly.
 
- Tính đến sáng ngày 22/7, Việt Nam có tổng cộng 71.144 ca mắc, trong đó có 2.101 ca nhập cảnh và 69.043 ca mắc trong nước.
 
- Số ca mắc mới ghi nhận trong nước tính của đợt dịch kể từ 27/4 đến nay là 67.473 ca, trong đó có 9.197 bệnh nhân đã được công bố khỏi bệnh.
 
- Có 09/61 tỉnh, thành phố đã qua 14 ngày không ghi nhận trường hợp mắc mới: Yên Bái, Quảng Trị, Tuyên Quang, Thái Nguyên, Điện Biên, Hải Dương, Quảng Ninh, Hoà Bình, Bắc Kạn.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:16 21/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#191621072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#191621072021"/>
<updated>2021-07-21T19:16:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2.570 CA MẮC MỚI 
</p>

<p>
Trong đó 02 ca nhập cảnh và 2.568 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.817), Bình Dương (307), Đồng Tháp (109), Đồng Nai (85), Long An (52), Hà Nội (38), Tây Ninh (30), Ninh Thuận (22), Phú Yên (21), Vĩnh Phúc (18), Cần Thơ (16), Trà Vinh (10), Bình Thuận (7), Bình Định (6), Sóc Trăng (6), Bắc Ninh (4), Đắc Lắc (4), Lâm Đồng (3), Quảng Ngãi (3), Nghệ An (3), Hưng Yên (3), Lạng Sơn (2), Phú Thọ (1), Thanh Hóa (1) trong đó có 688 ca trong cộng đồng.
 
- Trong ngày 21/7 có 5.357 ca mắc mới, trong đó 14 ca nhập cảnh và 5.343 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (3556), Bình Dương (964), Đồng Nai (170), Đồng Tháp (109), Tiền Giang (65), Long An (60), Hà Nội (42), Vĩnh Long (39), Khánh Hoà (38), Bến Tre (35), Cần Thơ (32), Tây Ninh (30), Phú Yên (26), Ninh Thuận (22), Bà Rịa - Vũng Tàu (18), Vĩnh Phúc (18), Đắk Lắk (17), Bình Phước (12), Kiên Giang (12), Trà Vinh (10), Hậu Giang (9), Bình Định (8 ), Bình Thuận (7), Hà Giang (6), Quảng Ngãi (6), Sóc Trăng (6), Nghệ An (5), Lâm Đồng (5), Đắk Nông (4), Bắc Ninh (4), Hưng Yên (3), Lạng Sơn (2), Gia Lai (1), Phú Thọ (1), Thanh Hóa (1) trong đó có 1.081 ca trong cộng đồng.
 
- Tính đến chiều ngày 21/7, Việt Nam có tổng cộng 68.177 ca mắc, trong đó có 2.099 ca nhập cảnh và 66.078 ca mắc trong nước.
 
- Số ca mắc mới ghi nhận trong nước tính của đợt dịch kể từ 27/4 đến nay là 64.508 ca, trong đó có 9.197 bệnh nhân đã được công bố khỏi bệnh.
 
- Có 10/60 tỉnh, thành phố đã qua 14 ngày không ghi nhận trường hợp mắc mới: Yên Bái, Quảng Trị, Tuyên Quang, Sơn La, Thái Nguyên, Điện Biên, Hải Dương, Quảng Ninh, Hoà Bình, Bắc Kạn.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 21/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060021072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060021072021"/>
<updated>2021-07-21T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2.787 CA MẮC MỚI
</p>

<p>
Tính từ 18h30 ngày 20/7 đến 6h ngày 21/7 có 2.787 ca mắc mới, trong đó 12 ca nhập cảnh và 2.775 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.739), Bình Dương (657), Đồng Nai (85), Tiền Giang (65), Vĩnh Long (39), Khánh Hòa (38), Bến Tre (35), Bà Rịa - Vũng Tàu (18), Cần Thơ (16), Đắk Lắk (13), Kiên Giang (12), Bình Phước (12), Hậu Giang (9), Long An (8 ), Hà Giang (6), Phú Yên (5), Đắk Nông (4), Hà Nội (4), Quảng Ngãi (3), Bình Định (2), Nghệ An (2), Lâm Đồng (2), Gia Lai (1) trong đó có 393 ca trong cộng đồng.
</p>

<p>
Tổng cộng, tính đến sáng ngày 21/7, Việt Nam có tổng cộng 65.607 ca mắc, trong đó có 63.510 ca mắc trong nước và 2.097 ca nhập cảnh. Tổng số ca được điều trị khỏi: 11.443 ca. Đã có 334 ca tử vong.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
22:12 20/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#221220072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#221220072021"/>
<updated>2021-07-20T22:12:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
Tính đến ngày 20/7, Bệnh viện dã chiến số 1 TP HCM đã cho xuất viện hơn 1700 bệnh nhân F0. 
BSCK2.Nguyễn Thanh Trường, Giám đốc Bệnh viện dã chiến số 1 TP.HCM cho biết, tính đến 20/7, BV có 4423 F0 đang điều trị. Từ 27/6 đến nay, số bệnh nhân xuất viện là 1712 (trong đó có 190 ca vẫn có kết quả xét nghiệm dương tính, nhưng có chỉ số nồng độ virus thấp CT&gt;=30). Đây là một tin vui giữa lúc tình hình dịch bệnh đang diễn biến rất căng thẳng. 
Bệnh viện dã chiến thu dung điều trị COVID-19 số 1 đi vào hoạt động từ 26/6, có quy mô 4.500 giường đặt tại Ký túc xá của Trung tâm Giáo dục Quốc phòng và An ninh thuộc Đại học Quốc gia TP.HCM (số 1 Lê Quý Đôn, TP Dĩ An, tỉnh Bình Dương). 
Theo Sở Y tế TP.HCM, Bệnh viện dã chiến số 1 là loại hình cơ sở thu dung điều trị tầng 1 của mô hình &#34;tháp 4 tầng&#34;. Theo đó, Bệnh viện có nhiệm vụ thu dung điều trị toàn bộ số ca mắc mới và các trường hợp đang được cách ly theo dõi tại các khu cách ly tập trung (F1 chuyển sang F0). Đồng thời chủ động phân loại độ nặng của bệnh để kịp thời chuyển tuyến, giảm tình trạng quá tải tại các bệnh viện được phân công tiếp nhận điều trị bệnh nhân nặng hơn COVID-19, để các bệnh viện này tập trung điều trị cho các trường hợp bệnh nặng, hạn chế thấp nhất tỉ lệ tử vong.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:50 20/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185020072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185020072021"/>
<updated>2021-07-20T18:50:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ  4.795 CA MẮC MỚI
</p>

<p>
Trong đó 06 ca nhập cảnh và 4.789 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (3322), Bình Dương (578), Đồng Nai (162), Tiền Giang (133), Đồng Tháp (66), Đà Nẵng (61), Khánh Hoà (53), Hà Nội (46), Long An (46), Cần Thơ (45), Vĩnh Long (43), Phú Yên (39), Bến Tre (34), Bà Rịa - Vũng Tàu (26), Ninh Thuận (22), Kiên Giang (20), Bình Thuận (14), Hậu Giang (10), Đắk Lắk (10), Vĩnh Phúc (9), An Giang (8 ), Nghệ An (8 ), Bình Phước (6), Bạc Liêu (4), Bắc Ninh (4), Lâm Đồng (3), Quảng Nam (3), Bình Định (3), Hưng Yên (3), Quảng Ngãi (2), Kon Tum (2), Lạng Sơn (1), Gia Lai (1), Bắc Giang (1), Đắk Nông (1) trong đó có 728 ca trong cộng đồng.
</p>

<p>
Kon Tum lần đầu tiên kể từ khi dịch xảy ra đã ghi nhận 2 ca mắc
</p>

<p>
Tình hình dịch COVID-19 tại Việt Nam:
</p>

<p>
- Tính đến chiều ngày 20/7, Việt Nam có tổng cộng 62.820 ca mắc, trong đó 60.735 ca trong nước và 2.085 ca nhập cảnh.
</p>

<p>
- Số ca mắc mới ghi nhận trong nước tính của đợt dịch thứ 4 kể từ 27/4 đến nay là 59.165 ca, trong đó có 8.669 bệnh nhân đã được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
- Có 11/59 tỉnh, thành phố đã qua 14 ngày không ghi nhận trường hợp mắc mới: Yên Bái, Quảng Trị, Tuyên Quang, Sơn La, Thái Nguyên, Điện Biên, Hải Dương, Phú Thọ, Quảng Ninh, Hoà Bình, Bắc Kạn.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:15 20/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#061520072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#061520072021"/>
<updated>2021-07-20T06:15:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2.155 CA MẮC MỚI (BN58026-60180)
</p>

<p>
Trong đó 01 ca nhập cảnh và  2.154 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.519), Bình Dương (156), Tiền Giang (133), Đồng Nai (80), Vĩnh Long (43), Khánh Hòa (38), Bến Tre (34), Đà Nẵng (32), Bà Rịa - Vũng Tàu (26), Cần Thơ (22), Phú Yên (12), Hậu Giang (10), Kiên Giang (8 ), Vĩnh Phúc (7), Hà Nội (6), Bình Phước (6), An Giang (6), Đồng Tháp (6), Đắk Lắk (2), Quảng Ngãi (2), Bạc Liêu (2), Lâm Đồng (2), Quảng Nam (1), Lạng Sơn (1); trong đó có 251 ca trong cộng đồng
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:00 19/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190019072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190019072021"/>
<updated>2021-07-19T19:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2.180 CA MẮC MỚI (BN55846-58025)
</p>

<p>
+ 19 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (12), Thanh Hóa (5), Hải Dương (1), Kiên Giang (1).
</p>

<p>
+ 2.161 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.539), Bình Dương (288), Đồng Nai (80), Đồng Tháp (47), Long An (37), Khánh Hòa (34), Hà Nội (32), Bình Thuận (19), Phú Yên (16), Cần Thơ (15), Bà Rịa - Vũng Tàu (11), Quảng Nam (9), Kiên Giang (8 ), Bình Phước (6), Hưng Yên (4), Ninh Thuận (4), Quảng Ngãi (3), Trà Vinh (3), Bình Định (2), Đắk Nông (1), Hải Phòng (1), Ninh Bình (1), Bắc Ninh (1); trong đó 1.990 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
b. Số ca mắc trong ngày 19/7 là 4.195:
</p>

<p>
Số ca mắc ngày hôm nay ghi nhận giảm hơn so với ngày hôm qua, tổng số ca mắc hôm nay là 4.195 (hôm qua 5.926), trong đó thành phố Hồ Chí Minh giảm hơn 1.500 ca (3.074 ca so với 4.692). Chi tiết ngày hôm nay như sau:
</p>

<p>
+ 20 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (12), Thanh Hóa (5), Hải Dương (1), Kiên Giang (1), Hà Nội (1).
</p>

<p>
+ 4.175 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (3074), Bình Dương (503), Đồng Nai (154), Đồng Tháp (53), Hà Nội (44), Vĩnh Long (41), Phú Yên (41), Long An (37), Khánh Hoà (34), Bến Tre (30), Bà Rịa - Vũng Tàu (28), Sóc Trăng (19), Bình Thuận (19), Quảng Ngãi (17), Cần Thơ (15), Quảng Nam (11), An Giang (8 ), Trà Vinh (8 ), Kiên Giang (8 ), Bình Phước (6), Bắc Ninh (4), Hưng Yên (4), Ninh Thuận (4), Lào Cai (2), Vĩnh Phúc (2), Hậu Giang (2), Bình Định (2), Thái Bình (1), Gia Lai (1), Đắk Nông (1), Hải Phòng (1), Ninh Bình (1), trong đó có 497 ca trong cộng đồng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 19/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019072021"/>
<updated>2021-07-19T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2.015 CA MẮC MỚI (BN53831-55845)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội.
</p>

<p>
- 2.014 ca ghi nhận trong nước trong đó 1.688 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả, cụ thể:
</p>

<p>
+ 1.535 ca ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 1.346 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 189 ca là người tại khu vực ổ dịch, tới khám sàng lọc tại Bệnh viện.
</p>

<p>
+ 215 ca ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 123 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 92 ca đang điều tra dịch tễ. 
</p>

<p>
+ 74 ca ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 33 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 32 ca liên quan đến Công ty tại huyện Vĩnh Cửu; 9 ca đang điều tra dịch tễ. 
</p>

<p>
+ 41 ca ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 30 ca liên quan đến Công ty tại huyện Long Hồ; 11 ca đang điều tra dịch tễ. 
</p>

<p>
+ 30 ca ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: 20 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 3 ca liên quan đến chợ P5; 1 ca có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh; 6 ca đang điều tra dịch tễ.
</p>

<p>
+ 25 ca ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: 21 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu phong toả; 4 ca đang điều tra dịch tễ.
</p>

<p>
+ 19 ca ghi nhận tại tỉnh Sóc Trăng: 4 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 1 ca có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca có tiền sử về từ TP. Cần Thơ; 1 ca có tiền sử về từ tỉnh Đồng Nai; 12 ca đang điều tra dịch tễ. 
</p>

<p>
+ 17 ca ghi nhận tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: 5 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 10 ca trong khu vực đã được phong tỏa; 1 ca có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca đang điều tra dịch tễ.
</p>

<p>
+ 14 ca ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: là các trường hợp trong khu cách ly, khu phong toả
</p>

<p>
+ 12 ca ghi nhận tại TP. Hà Nội: 11 ca là các trường hợp F1; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh.
</p>

<p>
+ 8 ca ghi nhận tại tỉnh An Giang: 5 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 2 ca có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca có tiền sử về từ tỉnh Vĩnh Long.
</p>

<p>
+ 6 ca ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 5 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 1 ca đang điều tra dịch tễ.
</p>

<p>
+ 5 ca ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly.
</p>

<p>
+ 3 ca ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca là F1 đã được cách ly từ trước; 2 ca có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh.
</p>

<p>
+ 2 ca ghi nhận tại tỉnh Hậu Giang: 1 ca là F1 của BN25440; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Cần Thơ.
</p>

<p>
+ 2 ca ghi nhận tại tỉnh Quảng Nam: 1 ca là F1 của BN51182 đã được cách ly từ trước; 1 ca đang điều tra dịch tễ.
</p>

<p>
+ 2 ca ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế.
</p>

<p>
+ 2 ca ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế.
</p>

<p>
+ 1 ca ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế.
</p>

<p>
+ 1 ca ghi nhận tại tỉnh Gia Lai: đang điều tra dịch tễ.
</p>

<p>
2. Tình hình dịch COVID-19 tại Việt Nam:
- Việt Nam có tổng cộng 53.785 ca ghi nhận trong nước và 2.060 ca nhập cảnh.
</p>

<p>
- Số lượng ca mắc mới ghi nhận trong nước tính từ ngày 27/4 đến nay là 52.215 ca, trong đó có 7.893 bệnh nhân đã được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
- Có 12 tỉnh, thành phố đã qua 14 ngày không ghi nhận trường hợp mắc mới: Yên Bái, Quảng Trị, Tuyên Quang, Sơn La, Ninh Bình, Thái Nguyên, Điện Biên, Hải Dương, Phú Thọ, Quảng Ninh, Hoà Bình, Bắc Kạn.
</p>

<p>
- Có 04 tỉnh không có lây nhiễm thứ phát trên địa bàn: Vĩnh Phúc, Quảng Nam, Nam Định, Lào Cai.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>