<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-06-18T18:15:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
18:15 18/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181518062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181518062021"/>
<updated>2021-06-18T18:15:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 62 CA MẮC MỚI (BN12353-12414)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (2), Quảng Nam (1).
- 59 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (30), Bắc Giang (19), Bắc Ninh (6), Hà Tĩnh (3), Hòa Bình (1); trong đó 46 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 80 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12376-BN12377 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 02/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12378 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nam, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Nghi Lộc, tỉnh Nghệ An. Ngày 29/05/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa Khoa Khu vực Quảng Nam, tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>
b. 59 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN12353-BN12355 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 2 ca là F1 của BN9567, 1 ca là F1 của BN11356, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Kỳ Anh và Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu Quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12356-BN12361, BN12363-BN12375 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12362 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: nữ, 24 tuổi, đại chỉ tại huyện Cao Phong, tỉnh Hòa Bình; liên quan đến Khu công nghiệp Vân Trung - Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12379-BN12382, BN12413-BN12414 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12383-BN12412 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 17 ca là các trường hợp F1, 9 ca liên quan đến BN12345, 4 ca liên quan đến BN12337. Kết quả xét nghiệm ngày 17-18/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:35 18/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123518062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123518062021"/>
<updated>2021-06-18T12:35:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ  121 CA MẮC MỚI (BN12232-12352)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Đồng Tháp (1), Thái Nguyên (1).
- 119 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (59), Bắc Giang (36), Bình Dương (12), Bắc Ninh (10), Hòa Bình (1), Lào Cai (1); trong đó 110 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12246 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh: nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại TP. Thái Nguyên. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở Thái Nguyên. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12257 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Tháp: nam, 79 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Hồng, tỉnh Đồng Tháp. Ngày 02/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Tháp. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Tân Hồng, tỉnh Đồng Tháp.
</p>

<p>
b. 119 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN12232, BN12247-BN12254, BN12256, BN12258-BN12282, BN12286 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12233 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Lạc Sơn, tỉnh Hòa Bình; liên quan đến Khu công nghiệp Vân Trung - Bắc Giang, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12234-BN12245 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 6 ca liên quan đến Thị xã Tân Uyên, 4 ca liên quan đến Công ty Puku, 2 ca F1 của BN11669 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12255 ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: nam, 44 tuổi, địa chỉ tại phường Duyên Hải, TP. Lào Cai; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Lào Cai.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12283-BN12285, BN12287-BN12293 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 7 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN12294-BN12352 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 20 ca là các trường hợp F1, 7 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 24 ca liên quan đến Công ty cổ phần thực phẩm Trung Sơn - Khu công nghiệp Tân Tạo, 8 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:55 17/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185517062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185517062021"/>
<updated>2021-06-17T18:55:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 136 CA MẮC MỚI (BN12015-12150)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 133 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (62), TP. Hồ Chí Minh (62), Bắc Ninh (6), Hà Tĩnh (2), Lạng Sơn (1); trong đó 131 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 63 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN12080-BN12082 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 14/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 133 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN12015-BN12035, BN12037-BN12067, BN12069-BN12071, BN12073-BN12079 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN12036, BN12087 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là F1 của BN10556, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh và Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH BN12068, BN12072, BN12083-BN12086 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN12088-BN12149 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 48 ca là các trường hợp F1, 10 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 2 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN12150 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nam, 15 tuổi, địa chỉ tại huyện Văn Quan, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN11726, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Văn Quan, tỉnh Lạng Sơn.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 17/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120017062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120017062021"/>
<updated>2021-06-17T12:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 220 CA MẮC MỚI (BN11795-12014)
</p>

<p>
- 08 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội (4), Quảng Nam (2), Kiên Giang (1), Hòa Bình (1).
- 212 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (178), Hồ Chí Minh (30), Tiền Giang (2), Hà Tĩnh (1), Nghệ An (1); trong đó 208 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 08 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
- CA BỆNH BN11797 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hòa Bình: nữ, 45 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Lạc, tỉnh Hòa Bình. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở Hòa Bình. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11889, BN11895 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Ngày 15/06/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ2519 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Quảng Nam, tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11926 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang: nữ, 63 tuổi, địa chỉ tại TP. Châu Đốc, tỉnh An Giang. Ngày 15/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11955, BN11960, BN11964, BN11969 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Ngày 15/6/2021, từ Ấn Độ nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay 6E9531 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Thanh Nhàn, TP. Hà Nội.
</p>

<p>
b. 212 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN11795-BN11796, BN11799-BN11888, BN11890-BN11894, BN11896-BN11920, BN11922-BN11924, BN11927-BN11954, BN11956-BN11959, BN11961-BN11963, BN11966-BN11968, BN11970-BN11984 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11798 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 4 tuổi, địa chỉ tại huyện Thạch Hà, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN9683, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11921, BN11925 ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: là F1 của BN9754, BN9756, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh Phổi tỉnh Tiền Giang. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11965 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nam, 28 tuổi, địa chỉ tại huyện Diễn Châu, tỉnh Nghệ An; là F1 của BN11634, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 17/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11985-BN12014 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 25 ca là các trường hợp F1, 2 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 17/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017062021"/>
<updated>2021-06-17T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 159 CA MẮC MỚI (BN11636-11794)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hòa.
- 158 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (87), TP. Hồ Chí Minh (45), Tiền Giang (11), Bình Dương (7), Bắc Ninh (6), Lạng Sơn (1), Hà Tĩnh (1); trong đó 156 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
- CA BỆNH BN11637 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa: nữ, 25 tuổi, địa chỉ tại huyện Thanh Chương, tỉnh Nghệ An. Ngày 02/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh - Khánh Hòa trên chuyến bay VJ8649 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Khánh Hòa.
</p>

<p>
b. 158 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN11636, BN11638-BN11640, BN11642-BN11643 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 1 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc. Kết quả xét nghiệm ngày 15-16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11641, BN11644-BN11656, BN11658, BN11660-BN11661, BN11664-BN11665, BN11667, BN11670-BN11725, BN11727-BN11737 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11657, BN11659, BN11662-BN11663, BN11666, BN11668-BN11669 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11726 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 42 tuổi, địa chỉ tại huyện Văn Quan, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Văn Quan.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11738-BN11739, BN11741-BN11783 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 29 ca là các trường hợp F1, 14 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11740 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Nghi Xuân, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của  BN11440. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11784-BN11794 ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: 10 ca liên quan đến ổ dịch xã Mỹ Hạnh Đông, Thị xã Cai Lậy, tỉnh Tiền Giang; 1 ca liên quan đến BN9754, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:26 16/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182616062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182616062021"/>
<updated>2021-06-16T18:26:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 155 CA MẮC MỚI (BN11481-11635)
</p>

<p>
- 06 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (2), Kiên Giang (2), Quảng Nam (1), Khánh Hòa (1).
- 149 ca ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (90), TP. Hồ Chí Minh (45), Bắc Ninh (10), Nghệ An (2), Hà Nam (1), Bắc Kạn (1); trong đó 135 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 47 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 06 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
- CA BỆNH BN11535, BN11539 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Ngày 14/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11581 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Thiệu Hóa, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 27/5/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3751 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Quảng Nam, tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11586 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Biên, tỉnh Tây Ninh. Ngày 14/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
 - CA BỆNH BN11587 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 49 tuổi, địa chỉ tại TP.Thủ Đức, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 02/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11635 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa: nam, 20 tuổi, địa chỉ tại quận Hai Bà Trưng, TP. Hà Nội. Ngày 11/6/2021, từ Anh nhập cảnh Sân bay Cam Ranh - Khánh Hòa trên chuyến bay VN50 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Phòng khám Ninh Sim, tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
b. 149 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN11481-BN11512, BN11514-BN11532, BN11534, BN11536-BN11538, BN11540, BN11542-BN11544, BN11546, BN11548, BN11550, BN11552-BN11553, BN11555-BN11559, BN11561-BN11563, BN11565-BN11580, BN11582, BN11584 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11513 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: nam, 41 tuổi, địa chỉ tại huyện Lý Nhân, tỉnh Hà Nam; được phát hiện trong khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11533 ghi nhận tại tỉnh Bắc Kạn: nữ, 25 tuổi, địa chỉ tại huyện Bạch Thông, tỉnh Bắc Kạn; liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bạch Thông, tỉnh Bắc Kạn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11541, BN11545, BN11547, BN11549, BN11551, BN11554, BN11560, BN11564, BN11583, BN11585 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca liên quan đến ổ dịch Tiên Sơn, 2 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11588-BN11632 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 26 ca là các trường hợp F1, 5 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 2 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh, 12 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11633-BN11634 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: là F1 của BN11440. Kết quả xét nghiệm ngày 16/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:14 16/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#121416062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#121416062021"/>
<updated>2021-06-16T12:14:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 176 CA MẮC MỚI (BN11305-11480)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 174 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (128), TP. Hồ Chí Minh (35), Bắc Ninh (8), Hà Tĩnh (2), Nghệ An (1); trong đó 173 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN11364, BN11368 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 13/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm khẳng định ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 174 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN11305-BN11355, BN11357-BN11363, BN11365-BN11367, BN11369-BN11405, BN11407, BN11409-BN11410, BN11413, BN11416-BN11420, BN11422-BN11437, BN11439, BN11441, BN11443-BN11445 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11356, BN11421 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là F1 của BN11213, BN10887, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11406, BN11408, BN11411-BN11412, BN11414-BN11115, BN11438, BN11442 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 6 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11440 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nam, 32 tuổi, địa chỉ tại TP. Vinh, tỉnh Nghệ An; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Hữu Nghị Nghệ An, tỉnh Nghệ An.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11446-BN11480 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 29 ca là các trường hợp F1, 6 ca liên quan đến Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 16/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016062021"/>
<updated>2021-06-16T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 92 CA MẮC MỚI (BN11213-11304)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh.
- 91 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (61), TP. Hồ Chí Minh (19), Bắc Ninh (9), Hà Tĩnh (2); trong đó 90 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN11284 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh: nam, 51 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Nhật Bản. Ngày 13/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay NH891 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện điều trị COVID-19 Cần Giờ
</p>

<p>
b. 91 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN11213-BN11214 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là F1 của BN10085, BN10556. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11215-BN11223 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca là F1 của BN10811. Kết quả xét nghiệm ngày 14-15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11224-BN11283, BN11286 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11285, BN11287-BN11304 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 13 ca là các trường hợp F1, 5 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:00 15/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190015062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190015062021"/>
<updated>2021-06-15T19:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ  213 CA MẮC MỚI (BN11000-11212)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (2) và Quảng Nam (1).
- 210 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (138), TP. Hồ Chí Minh (38), Bắc Ninh (21), Bình Dương (12), Lạng Sơn (1); trong đó 204 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 303 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
• Thông tin chi tiết các ca mắc mới:
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN11000 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nữ, 45 tuổi, địa chỉ tại Thành phố Hồng Ngự, tỉnh Đồng Tháp. Ngày 12/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm khẳng định ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11001 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Trụ, tỉnh Long An. Ngày 14/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm khẳng định ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11102 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Thanh Oai, TP. Hà Nội. Ngày 14/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ2531 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa Khoa Khu Vực Quảng Nam, tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>
b. 210 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN11002-BN11048, BN11050-BN11058, BN11060-BN11062, BN11064, BN11066-BN11067, BN11070, BN11072, BN11074-BN11075, BN11077, BN11079, BN11081-BN11082, BN11085-BN11100, BN11103, BN11105-BN11106, BN11109-BN11110, BN11112, BN11114, BN11117-BN11119, BN11121, BN11125-BN11127, BN11129, BN11133, BN11135-BN11136, BN11138-BN11139, BN11141-BN11143, BN11145, BN11147-BN11174 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11049 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11059, BN11063, BN11065, NB11068-BN11069, BN11071, BN11073, BN11076, BN11078, BN11080, BN11083-BN11084, BN11122, BN11124, BN11130-BN11131, BN11134, BN11137, BN11140, BN11144, BN11146 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 12 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành, 2 ca là F1, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11101, BN11104, BN11107-BN11108, BN11111, BN11113, BN11115-BN11116, BN11120, BN11123, BN11128, BN11132 ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: liên quan đến BN10584-BN10585; đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN11175-BN11212 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 31 ca là các trường hợp F1, 2 ca liên quan nhóm truyền giáo Phục hưng, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 15/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120015062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120015062021"/>
<updated>2021-06-15T12:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 118 CA MẮC MỚI (BN10882-10999)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (69), TP. Hồ Chí Minh (29), Bắc Ninh (15), Hà Tĩnh (3), Lạng Sơn (1), Hà Nội (1); trong đó 111 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10882-BN10886, BN10888-BN10890, BN10894, BN10897-BN10898, BN10900, BN10902, BN10906, BN10908, BN10910, BN10914-BN10915, BN10917-BNBN10939, BN10941-BN10948, BN10950-BN10958, BN10960-BN10970 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10891-BN10892, BN10895, BN10899, BN10901, BN10903-BN10905, BN10907, BN10909, BN10911-BN10913, BN10916, BN10940 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 10 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 3 ca liên quan đến ổ dịch Hạp Lĩnh, 1 ca là F1 của BN9588. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10887, BN10893, BN10896 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 2 ca trong khu phong tỏa, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10949 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Bắc Sơn, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến Khu công nghiệp Đình Trám. Kết quả xét nghiệm ngày 15/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bắc Sơn, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10959 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Long Biên, TP. Hà Nội; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10971-BN10999 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 18 ca là các trường hợp F1, 4 ca liên quan nhóm truyền giáo Phục hưng, 2 ca liên quan ổ dịch quán Bánh canh O Thanh, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>