<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-05-15T12:07:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
12:07 15/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120715052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120715052021</link>
<updated>
2021-05-15T12:07:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 18 CA MẮC MỚI (BN3837 - BN3854)
</p>

<p>
Gồm: 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu (1), Đà Nẵng (1) và 16 ca mắc ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (9), Điện Biên (2), Hà Nội (2), Bắc Ninh (1), Hà Nam (1), Hưng Yên (1). Cụ thể:
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3850 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Thành phố Thanh Hóa, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 13/5/2021, bệnh nhân từ Malaysia nhập cảnh Bà Rịa - Vũng Tàu trên tàu PVT NEPTUNE và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
- CA BỆNH BN3853 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 56 tuổi, địa chỉ tại huyện Châu Thành, tỉnh Trà Vinh. Ngày 23/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
b. 16 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3837 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nữ, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Nậm Pồ, tỉnh Điện Biên; là F1 của BN3758, đã được cách ly từ trước.
- CA BỆNH BN3838 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nữ, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Nậm Pồ, tỉnh Điện Biên; là F1 của BN3758, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Điện Biên Phủ.
- CA BỆNH BN3839 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 89 tuổi, địa chỉ tại huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh; là F1 của BN3521, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN3840 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Lý Nhân, tỉnh Hà Nam. Ngày 29/04/2021, bệnh nhân từ Đà Nẵng di chuyển đến Sân bay Nội bài trên chuyến bay VN160. Bệnh nhân đã chủ động khai báo y tế và cách ly tập trung tại tỉnh Hà Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN3841-BN3849 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: liên quan đến ổ dịch KCN Vân Trung và KCN Quang Châu, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
- CA BỆNH BN3851 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 14 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3754, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
- CA BỆNH BN3852 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 42 tuổi, địa chỉ tại quận Hoàng Mai, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3797, đã được cách ly từ trước.
- CA BỆNH BN3854 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 61 tuổi, địa chỉ tại huyện Đan Phượng, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3389, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 14-15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bắc Thăng Long.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 15/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015052021</link>
<updated>
2021-05-15T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 20 CA MẮC MỚI (BN3817-3836)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (15), Lạng Sơn (2), Vĩnh Phúc (1), Hà Nội (1), Đắk Lắk (1) trong khu vực đã được cách ly. Không phát hiện các ổ dịch mới.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3817 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nữ, 37 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3718, đã được cách ly từ trước.
- CA BỆNH BN3819 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nam, 44 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3243, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
 
- CA BỆNH BN3818, BN3820-BN3821, BN3823-BN3834 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang; liên quan đến ổ dịch KCN Vân Trung và KCN Quang Châu, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
 
- CA BỆNH BN3822 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại thành phố Vĩnh Yên, tỉnh Vĩnh Phúc; liên quan đến ổ dịch Bar Sunny, đã được cách ly từ trước. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH BN3835 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 56 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3777, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH BN3836 ghi nhận tại tỉnh Đắk Lắk: Bệnh nhân nam, 50 tuổi, địa chỉ tại thị xã Buôn Hồ, tỉnh Đắk Lắk; có tiền sử dự đám cưới tại xã Mão Điền, huyệnc Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh ngày 06/5/2021, là F1 của BN3052, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh Phổi Đắk Lắk.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:59 14/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185914052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185914052021</link>
<updated>
2021-05-14T18:59:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 60 CA MẮC MỚI (BN3757-3816)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hòa.
- 59 ca mắc ghi nhận trong nước tại: Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (2), Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (1), Bắc Ninh (33), Hà Nội (12), Bắc Giang (6), Đà Nẵng (3), Thái Bình (1), Điện Biên (1), trong đó:
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3810 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhi nam, 1 tuổi, địa chỉ tại huyện Diễn Châu, tỉnh Nghệ An. Ngày 24/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ2723 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Cam Lâm, tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
b. 59 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3757 ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi, địa chỉ tại thành phố Thái Bình, tỉnh Thái Bình; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Thái Bình. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3758 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại Thành phố Điện Biên Phủ, tỉnh Điện Biên. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Điện Biên.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3759, BN3766 ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (1 người nhà bệnh nhân và 1 bệnh nhân đã được cách ly trong bệnh viện từ trước). 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3760-BN3765, BN3767-BN3771, BN3775-BN3776, BN3788-BN3796, BN3798-BN3806, BN3813, BN3815 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Gia Bình, Bệnh viện dã chiến Tiên Du, Bệnh Viện Sản Nhi, Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3772 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, Thành phố Đà Nẵng, đã được cách ly trước đó; có tiền sử đi cùng chuyến bay với 2 chuyên gia Trung Quốc dương tính.
- CA BỆNH BN3773 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, Thành phố Đà Nẵng, đã được cách ly trước đó; có tiền sử đi cùng chuyến bay với 2 chuyên gia Trung Quốc dương tính.
- CA BỆNH BN3774 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 7 tuổi, địa chỉ tại quận Sơn Trà, Thành phố Đà Nẵng; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó.
Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hòa  Vang, Thành phố Đà Nẵng. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3777-BN3787, BN3797 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3807-BN3809, BN3811, BN3814, BN3816 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3812 ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh, là người nhà bệnh nhân, đã được cách ly trong bệnh viện từ trước.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
11:51 14/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#115114052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#115114052021</link>
<updated>
2021-05-14T11:51:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 16 CA MẮC MỚI (BN3741 - BN3756)
</p>

<p>
Là các ca ghi nhận trong nước tại Bắc Ninh (7), Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (3), Lạng Sơn (2), Nam Định (2), Thái Bình (1), Hưng Yên (1), trong đó:
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3741-BN3747 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3748 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nam, 42 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3721, đã được cách ly trước đó.
- CA BỆNH BN3749 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nữ, 17 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3721, đã được cách ly trước đó.
Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3750 ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: Bệnh nhân nam, 53 tuổi, địa chỉ tại huyện Kiến Xương, tỉnh Thái Bình; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Thái Bình. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3751-BN3753 ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (2 nhân viên y tế và 1 bệnh nhân đã được cách ly trong bệnh viện). 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3754 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 46 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3121, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3755 ghi nhận tại tỉnh Nam Định: Bệnh nhân nữ, 49 tuổi, địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3756 ghi nhận tại tỉnh Nam Định: Bệnh nhân nam, 53 tuổi, địa chỉ tại huyện Giao Thủy, tỉnh Nam Định; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Giao Thủy, tỉnh Nam Định.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 14/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060014052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060014052021</link>
<updated>
2021-05-14T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 30 CA MẮC MỚI (BN3711-3740):
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Giang.
- 29 ca mắc ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (10), Bắc Ninh (6), Hà Nội (5), Lạng Sơn (4), Bệnh viện Bệnh nhiệt đới cơ sở Đông Anh (1), Bệnh viện K (3).
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3717 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Giang: bệnh nhân nữ, 34 tuổi, có địa chỉ tại Vị Xuyên, Hà Giang. Ngày 10/5 bệnh nhân từ Trung Quốc nhập cảnh qua cửa khẩu Thanh Thủy, Hà Giang, có biểu hiện sốt ho, được cách ly ngay, lấy mẫu xét nghiệm tại Hà Giang. Ngày 11/5 kết quả xét nghiệm của Trung tâm Kiểm soát bệnh tật Hà Giang cho kết quả nghi ngờ, mẫu được chuyển lên Viện Vệ sinh dịch tễ Trung ương, kết quả ngày 12/5 bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hà Giang.
</p>

<p>
b. 29 ca mắc ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN3711-BN3716 tại tỉnh Bắc Ninh: 06 ca là F1 liên quan tới ổ dịch cũ tại huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh, đã được cách ly trước đó.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3718-BN3719 và BN3721-BN3722 tại tỉnh Lạng Sơn: 04 ca là F1, liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3723-BN3727 tại Hà Nội: 5 ca trong đó 3 ca là bệnh nhân liên quan đến ổ dịch cũ, 1 ca là F1 BN3659, 1 ca là F1 BN3634, tất cả đều đã được cách ly trước đó.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3731-BN3740 Bắc Giang: 10 ca là F1, liên quan ổ dịch cũ tại khu công nghiệp Vân Trung, đã được cách ly trước đó.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3720 tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh: 01 ca là bệnh nhân đang điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh đã phong tỏa trước đó.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3728-BN3730 tại Bệnh viện K: 03 ca trong khu phong tỏa của Bệnh viện K (Tân Triều).
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:38 13/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183813052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183813052021</link>
<updated>
2021-05-13T18:38:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 31 CA MẮC MỚI (BN3680-3710)
</p>

<p>
Trong đó: 12 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Sóc Trăng (9), Đồng Nai (1), Vĩnh Long (1), Bình Dương (1). 19 ca mắc ghi nhận trong nước tại Đà Nẵng (10), Bắc Ninh (4), Vĩnh Phúc (3), Hà Nội (1), Bắc Giang (1)
</p>

<p>
a. 12 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3680-BN3685, BN3704, BN3706, BN3708 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Sóc Trăng. Ngày 28/4/2021, các bệnh nhân trên từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9353 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Sóc Trăng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Sóc Trăng. 
- CA BỆNH BN3687 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai: Bệnh nhân nữ, 33 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Tân Phú, Thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 07/5/2021, bệnh nhân từ Hungary quá cảnh Pháp nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN10 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đồng Nai. 
- CA BỆNH BN3703 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: Bệnh nhân nữ, 51 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Dương Minh Châu, tỉnh Tây Ninh. Ngày 06/5/2021, bệnh nhân từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9324 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi tỉnh Vĩnh Long. 
- CA BỆNH BN3710 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Dương: Bệnh nhân nam, 29 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Gio Linh, tỉnh Quảng Trị. Ngày 22/4/2021, bệnh nhân từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN405 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Dương. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Dương.
</p>

<p>
b. 19 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3686 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 41 tuổi, địa chỉ tại huyện huyện Mèo Vạc, tỉnh Hà Giang; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
- CA BỆNH BN3688 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Việt Yên, tỉnh Bắc Giang; liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang. 
- CA BỆNH BN3689-BN3698 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hòa Vang. 
- CA BỆNH BN3699-BN3701 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc. 
- CA BỆNH BN3702, BN3705, BN3707, BN3709 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:38 13/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123813052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123813052021</link>
<updated>
2021-05-13T12:38:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 21 CA MẮC MỚI (BN3659 - BN3679)
</p>

<p>
Là các ca mắc ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (7), Hưng Yên (4), Thái Bình (4), Hà Nội (3), Huế (1), Hà Nam (1), Hòa Bình (1). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3659 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 44 tuổi, quốc tịch Áo; Ngày 29/04/2021, bệnh nhân từ Đà Nẵng di chuyển đến sân bay Nội Bài trên chuyến bay VN160. Bệnh nhân đã chủ động khai báo y tế và cách ly tập trung tại Thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH BN3669 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 40 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3633.
- CA BỆNH BN3674 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 42 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3634.
Các bệnh nhân trên đã được cách ly tập trung. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
- CA BỆNH BN3660 ghi nhận tại tỉnh Thừa Thiên Huế: Bệnh nhân nữ, 58 tuổi, địa chỉ tại huyện Phú Lộc, tỉnh Thừa Thiên Huế; là F1 của BN3618, BN3619, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Trung ương Huế cơ sở 2. 
- CA BỆNH BN3661 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: Bệnh nhân nam, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Lý Nhân, tỉnh Hà Nam. Ngày 29/04/2021, bệnh nhân từ Đà Nẵng di chuyển đến sân bay Nội Bài trên chuyến bay VN160. Bệnh nhân đã chủ động khai báo y tế và cách ly tập trung tại tỉnh Hà Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
- CA BỆNH BN3662-BN3665, BN3667-BN3668, BN3675 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: đều liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang. 
- CA BỆNH BN3666, BN3670-BN3671, BN3673 ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: là F1 của BN3537, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình. 
- CA BỆNH BN3672 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: Bệnh nhân nữ, 62 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hòa Bình, tỉnh Hòa Bình; là F1 của BN3147, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình. 
- CA BỆNH BN3676-BN3679 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:01 13/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060113052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060113052021</link>
<updated>
2021-05-13T06:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 35 CA MẮC MỚI (BN3624-3658)
</p>

<p>
Trong đó: 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Long An (1), An Giang (1); 33 ca mắc ghi nhận trong nước tại: Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương (1), Đà Nẵng (22), Bắc Ninh (3), Hà Nội (3), Vĩnh Phúc (2), Bắc Giang (2). Cụ thể :
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3624 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Long An: Bệnh nhân nữ, 37 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Long Phú, tỉnh Sóc Trăng. Ngày 27/4/2021, bệnh nhân từ Ba Lan nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay QH9059 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Long An. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Long An.
 
- CA BỆNH BN3658 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: Bệnh nhân nam, 40 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 11/5/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm y tế huyện An Phú.
</p>

<p>
b. 33 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3625-BN3627 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 11/5/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. 
 
- CA BỆNH BN3628-BN3629 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: đều liên quan đến ổ dịch tại Vĩnh Phúc. Các bệnh nhân trên đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 10/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
 
- CA BỆNH BN3630 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 56 tuổi, địa chỉ tại huyện Mỹ Đức, thành phố Hà Nội; đang tiếp tục điều tra dịch tễ.
- CA BỆNH BN3633 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 42 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Xuân, thành phố Hà Nội; có tiền sử đi về từ Đà Nẵng.
- CA BỆNH BN3634 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 44 tuổi, địa chỉ tại quận Thanh Xuân, thành phố Hà Nội; có tiền sử đi về từ Đà Nẵng.
Kết quả xét nghiệm ngày 10-12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH BN3631-BN3632 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: đều liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
 
- CA BỆNH BN3635 ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (người nhà bệnh nhân đã được cách ly trong bệnh viện).
 
- CA BỆNH BN3636-BN3657 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 09/5/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng và Trung tâm Y tế Hòa Vang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:49 12/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#174912052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#174912052021</link>
<updated>
2021-05-12T17:49:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 30 CA MẮC MỚI (BN3594-3623)
</p>

<p>
Gồm 30 ca mắc ghi nhận trong nước: Đà Nẵng (20), Hà Nội (7), Bắc Giang (2), Phú Thọ (1)
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3594 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 8 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Anh, Thành phố Hà Nội; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly.
- CA BỆNH BN3595 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 59 tuổi, địa chỉ tại thị xã Kim Bảng, tỉnh Hà Nam; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly.
- CA BỆNH BN3596 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 41 tuổi, địa chỉ tại huyện Thường Tín, Thành phố Hà Nội; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly.
- CA BỆNH BN3597 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, địa chỉ tại thành phố Thái Nguyên, tỉnh Thái Nguyên; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly.
- CA BỆNH BN3598 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi, địa chỉ tại huyện Phúc Thọ, Thành phố Hà Nội; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly.
- CA BỆNH BN3609 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 66 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Lạc, tỉnh Vĩnh Phúc; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly.
- CA BỆNH BN3623 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 68 tuổi, địa chỉ tại quận Đống Đa, Thành phố Hà Nội; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly.
Kết quả xét nghiệm ngày 11-12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
- CA BỆNH BN3599-BN3608, BN3610-BN3619 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 11-12/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng. 
- CA BỆNH BN3620-BN3621 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang; liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech, đã được cách ly tập trung. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang. 
- CA BỆNH BN3622 ghi nhận tại tỉnh Phú Thọ: Bệnh nhân nữ, 59 tuổi, địa chỉ tại thành phố Việt Trì, tỉnh Phú Thọ; là F1 của BN3116, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Phú Thọ.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:30 12/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123012052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123012052021</link>
<updated>
2021-05-12T12:30:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 22 CA MẮC MỚI (BN3571 - BN3593)
</p>

<p>
Trong đó có 3 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu; 19 ca mắc ghi nhận trong nước tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (2), Bắc Giang (9), Bắc Ninh (5), Hà Nam (1), Thái Bình (1), Hưng Yên (1), trong đó:
</p>

<p>
a. 03 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh:
- CA BỆNH BN3586 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Đô Lương, tỉnh Nghệ An.
- CA BỆNH BN3587 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Gia Lộc, tỉnh Hải Dương.
- CA BỆNH BN3588 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại thị xã Quảng Yên, tỉnh Quảng Ninh.
Ngày 11/5/2021, các bệnh nhân trên từ Malaysia nhập cảnh Bà Rịa - Vũng Tàu trên tàu PVT NEPTUNE và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 11/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
</p>

<p>
b. 19 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3572-BN3574, BN3577-BN3582 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang; liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech, đã được cách ly tập trung. Kết quả xét nghiệm ngày 11-12/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang. 
- CA BỆNH BN3575-BN3576 ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (1 bệnh nhân và 1 người nhà bệnh nhân đã được cách ly trong bệnh viện). 
- CA BỆNH BN3583 ghi nhận tại Hà Nam: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại thành phố Phủ Lý, tỉnh Hà Nam. Ngày 29/04/2021, bệnh nhân từ Đà Nẵng di chuyển đến Sân bay Nội bài trên chuyến bay VN160. Ngày 02/05/2021, sau khi có thông tin về trường hợp dương tính trên cùng chuyến bay, bệnh nhân đã chủ động khai báo y tế và cách ly tập trung tại tỉnh Hà Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 11/5/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
- CA BỆNH BN3584 ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: Bệnh nhân nữ, 37 tuổi, địa chỉ tại huyện Quỳnh Phụ, tỉnh Thái Bình; là F1 với BN3192, đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 11/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình.
- CA BỆNH BN3585 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 16 tuổi, địa chỉ tại huyện Phú Lộc, tỉnh Thừa Thiên Huế; là F1 của BN3450, BN3451, đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
- CA BỆNH BN3589-BN3593 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh; F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly tập trung từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 11/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>