<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-07-07T05:45:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
05:45 07/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054507072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054507072021"/>
<updated>2021-07-07T05:45:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 277 CA MẮC MỚI (BN22065-22341)
</p>

<p>
+ 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Quảng Bình.
+ 276 ca ghi nhận trong nước tại:  TP. Hồ Chí Minh (270), Phú Yên (2), Đồng Nai (2), Bà Rịa – Vũng Tàu (1), Hà Tĩnh (1); trong đó 238 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN22071) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Bình: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Như Thanh, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 04/7/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Bình. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Bắc Quảng Bình.
</p>

<p>
b. 277 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN22065) ghi nhận tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: nam, 28 tuổi, địa chỉ tại huyện Thạch Hà, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN19071, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN22066-BN22067) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 03-05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN22068) ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 11 tuổi, địa chỉ tại huyện Thạch Hà, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN 17085, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Kỳ Anh.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN22069-BN22070) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đồng Nai.
</p>

<p>
- 270 CA BỆNH (BN22072-BN22341) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 232 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 38 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:40 06/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184006072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184006072021"/>
<updated>2021-07-06T18:40:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 504 CA MẮC MỚI (BN21561-22064)
</p>

<p>
+ 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (2), Quảng Nam (1), Hà Nội (1).
+ 500 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (271), Đồng Tháp (99), Bình Dương (92), Phú Yên (16), Long An (8 ), Nghệ An (3), Bắc Giang (2), Bắc Ninh (2), Hà Nội (2), Trà Vinh (2), Lạng Sơn (1), Hưng Yên (1), An Giang (1); trong đó 462 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
+ 55 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21566) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nam, 40 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Sơn, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 03/7/2021, từ Nga nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN62 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Phòng khám Điện Nam - Điện Ngọc, Bệnh viện Đa khoa Khu vực Quảng Nam.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN21596-BN21597) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 28-29/6/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21971) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội: nam, 35 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Lập, tỉnh Phú Thọ. Ngày 15/6/2021, từ Ấn Độ nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Nội Bài trên chuyến bay 6E9531 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. 500 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN21561-BN21562) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là các trường hợp F1 của BN14461, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN21563-BN21565, BN21567-BN21570, BN21572) ghi nhận tại tỉnh Long An: là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN21571, BN22064) ghi nhận tại TP. Hà Nội: 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca là F1 của BN21331. Kết quả xét nghiệm ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- 16 CA BỆNH (BN21573-BN21575, BN21578, BN21580-BN21587, BN21589-BN21591, BN21600) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN21576-BN21577, BN21579) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 04-05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21588) ghi nhận tại tỉnh An Giang: nam, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Châu Phú, tỉnh An Giang; là F1 của BN19940, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Phú, tỉnh An Giang
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21592) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: nam, 56 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Mỹ, tỉnh Hưng, là F1 của BN13632, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN21593-BN21594) ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: 1 ca liên quan đến Chợ cá Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1, tỉnh Trà Vinh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21595) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 20 tuổi, địa chỉ tại huyện Cao Lộc, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến Khu công nghiệp Vân Trung, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 06/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Phòng khám Đa khoa Đồng Đăng, huyện Cao Lộc, tỉnh Lạng Sơn.
 
- 2 CA BỆNH (BN21598-BN21599) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là các trường hợp F1. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 99 CA BỆNH (BN21601-BN21699) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 98 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 271 CA BỆNH (BN21700-BN21970) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 247 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 24 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 92 CA BỆNH (BN21972-BN22063) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 48 liên quan đến Công ty tại TP. Dĩ An; 6 liên quan đến Công ty tại TP. Thủ Dầu Một; 1 ca liên quan đến Công ty tại TP. Thuận An; 27 ca là các trường hợp F1; 10 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:00 06/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120006072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120006072021"/>
<updated>2021-07-06T12:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 248 CA MẮC MỚI (BN21313-21560)
</p>

<p>
+ 06 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Quảng Nam (4), Kiên Giang (2).
+ 242 ca ghi nhận trong nước tại: TP. Hồ Chí Minh (209), Hà Nội (10), Phú Yên (7), Long An (6), Thanh Hoá (4), Bắc Giang (3), Lạng Sơn (1), Bắc Ninh (1), Hà Nam (1); trong đó 182 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 06 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN21325-BN21328) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Ngày 03/7/2021, từ Nga nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN62 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Phòng khám Điện Nam - Điện Ngọc, Bệnh viện Đa khoa Khu vực Quảng Nam.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN21349-BN21351) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Ngày 04/7/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
b. 242 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21313) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Cao Lộc, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến Khu công nghiệp Vân Trung, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Phòng khám Đa khoa Đồng Đăng, huyện Cao Lộc, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN21314-BN21317) ghi nhận tại tỉnh Thanh Hóa: liên quan đến chợ Bình Điền, TP. Hồ Chí Minh, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Thanh Hóa.
</p>

<p>
- 7 CA BỆNH (BN21318-BN21319, BN21321-BN21324, BN21329) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21320) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: nữ, 44 tuổi, địa chỉ tại phường Tiền An, tỉnh Bắc Ninh; là F1 của BN14461, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 10 CA BỆNH (BN21330-BN21333, BN21335-BN21339, BN21341) ghi nhận tại TP. Hà Nội: 1 ca có tiền sử đi về Nghệ An; 9 ca là các trường hợp F1. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
 
- 1 CA BỆNH (BN21334) ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: nam, 6 tuổi, địa chỉ tại huyện Kim Bảng, tỉnh Hà Nam; là F1 của BN21037, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- 3 CA BỆNH (BN21340, BN21343, BN21345) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: 2 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 1 ca trong khu vực phong toả. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN21342, BN21344, BN21346-BN21348, BN21350) ghi nhận tại tỉnh Long An: 2 ca là các trường hợp F1; 3 ca liên quan đến chợ Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
 
- 209 CA BỆNH (BN21352-BN21560) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 163 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 46 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:50 06/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055006072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055006072021"/>
<updated>2021-07-06T05:50:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 277 CA MẮC MỚI (BN21036-21312)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại: TP. Hồ Chí Minh (230), Phú Yên (18), Đồng Nai (11), An Giang (10), Hưng Yên (5), Vĩnh Long (2), Hà Nam (1); trong đó 228 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 18 CA BỆNH (BN21036, BN21038-BN21054) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 03-04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN21037) ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: nam, 34 tuổi, địa chỉ tại huyện Kim Bảng, tỉnh Hà Nam; liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi Hà Nam.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN21055-BN21056) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 1 ca là trường hợp F1; 1 ca liên quan đến chợ Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN21657-BN21061) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: 3 ca là các trường hợp F1; 2 ca liên quan đến Công ty tại huyện Yên Mỹ. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 11 CA BỆNH (BN21062-BN21072) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 5 ca liên quan đến chợ Hóc Môn - TP. Hồ Chí Minhh; 4 ca liên quan đến chợ Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh; 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đồng Nai.
</p>

<p>
- 10 CA BỆNH (BN21073-BN21082) ghi nhận tại tỉnh An Giang: 8 ca là các trường hợp F1; 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 230 CA BỆNH (BN21083-BN21312) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 186 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 44 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:00 05/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190005072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190005072021"/>
<updated>2021-07-05T19:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 527 CA MẮC MỚI (BN20509-21035)
</p>

<p>
+ 13 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Trà Vinh (12), Bà Rịa - Vũng Tàu (1).
+ 514 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (270), Bình Dương (114), Đồng Tháp (62), Tiền Giang (11), Phú Yên (11), Khánh Hòa (10), Đồng Nai (8 ), An Giang (6), Bình Phước (4), Bà Rịa – Vũng Tàu (4), Bình Định (3), Tây Ninh (3), Bắc Giang (3), Quảng Ngãi (2), Bắc Ninh (1), Nghệ An (1), Lâm Đồng (1); trong đó 482 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
+ 203 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 13 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 12 CA BỆNH (BN20535, BN20537-BN20541, BN20543-BN20548) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Trà Vinh. Ngày 20/6/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ 2703 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Trà Vinh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1, tỉnh Trà Vinh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN20556) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: nam, 38 tuổi, chuyên gia quốc tịch Kazakhstan. Ngày 03/7/2021, từ Quatar nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay EK392 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
</p>

<p>
b. 514 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN20509-BN20511) ghi nhận tại tỉnh Bình Định: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Bồng Sơn.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN20512, BN20526, BN20550-BN20551) ghi nhận tại tỉnh Bình Phước: 2 ca liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh; 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Chơn Thành, tỉnh Bình Phước.
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN20513, BN20515, BN21025-BN21026, BN21028-BN21029) ghi nhận tại tỉnh An Giang: là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 05/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 11 CA BỆNH (BN20514, BN20521-BN20525, BN20527-BN20529, BN20532, BN20549) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN20516) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nữ, 69 tuổi, địa chỉ tại phường Vinh Tân, tỉnh Nghệ An; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN20517-BN20518) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: là các trường hợp trong khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
 - 3 CA BỆNH (BN20519-BN20520, BN20530) ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca là F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm lần ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh phổi Tây Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN20531) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: nam, 49 tuổi, địa chỉ tại phường Tiền An, TP. Bắc Ninh; là F1 của BN19954, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN20533, BN20536, BN20542) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là các trường hợp trong khu cách ly và khu vực được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Giáo dục Quốc phòng và An ninh, tỉnh Bắc Giang.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN20534) ghi nhận tại tỉnh Lâm Đồng: nam, 56 tuổi, địa chỉ tại huyện Đạ Tẻh, tỉnh Lâm Đồng; là F1 của BN17951, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN20552-BN20555) ghi nhận tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: 2 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
</p>

<p>
- 11 CA BỆNH (BN20557-BN20567) ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: 8 ca liên quan đến Cảng cá Mỹ Tho; 2 ca liên quan đến Ngân hàng tại Mỹ Tho; 1 ca liên quan đến chợ Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 62 CA BỆNH (BN20568-BN20629) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 114 CA BỆNH (BN20630-BN20743) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 110 liên quan đến Công ty tại TP. Thủ Dầu Một; 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 270 CA BỆNH (BN20744-BN21013) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 248 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 22 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN21014-BN21021) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 10 CA BỆNH (BN21022-BN21024, BN21027, BN21030-BN21035) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: là các trường hợp liên quan đến BN17725 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 03-04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Khánh Hòa.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:25 05/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122505072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122505072021"/>
<updated>2021-07-05T12:25:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 247 CA MẮC MỚI (BN20262-20508)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (196), Bình Dương (17), Long An (13), Phú Yên (6), Bắc Giang (4), Vĩnh Long (3), Đồng Tháp (3), Quảng Ngãi (2), Hà Tĩnh (2), Bắc Ninh (1); trong đó 220 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN20262-BN20264) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 2 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi tỉnh Vĩnh Long.  
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN20265-20270) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 13 CA BỆNH (BN20271, BN20274-BN20279, BN20281, BN20285, BN20288-BN20291) ghi nhận tại tỉnh Long An: 9 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 2 ca liên quan đến chợ Bình Điền; 1 ca có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 02-03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN20272-BN20273) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN20280, BN20282, BN20287, BN20295) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là các trường hợp F1 của BN19903 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN20283-BN20284, BN20286) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Đồng Tháp.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN20292, BN20294) ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN20293) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: nam, 36 tuổi, địa chỉ tại phường Tiền An, TP. Bắc Ninh; là F1 của BN19954 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- 17 CA BỆNH (BN20296-BN20312) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 12 liên quan đến Công ty tại TP. Thuận An, 3 ca liên quan đến Công ty tại TP. Thủ Dầu Một, 2 ca là F1 của BN17975, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 196 CA BỆNH (BN20313-BN20508) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 173 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 23 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 05/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060005072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060005072021"/>
<updated>2021-07-05T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 328 CA MẮC MỚI (BN19934-20261)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (175), Đồng Tháp (100), Phú Yên (23), Hưng Yên (9), Khánh Hòa (8), An Giang (6), Long An (2), Bắc Ninh (2), Lạng Sơn (1), Đồng Nai (1), Sóc Trăng (1); trong đó 272 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19934) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng.
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN19935-BN19940) ghi nhận tại tỉnh An Giang: 5 ca là các trường hợp F1; 1 ca có tiền sử đi về từ Tiền Giang và TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19941-BN19942) ghi nhận tại tỉnh Long An: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 100 CA BỆNH (BN19943, BN19956-BN20053, BN20261) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 68 ca là các trường hợp trong khu vực đã được phong tỏa; 32 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 23 CA BỆNH (BN19944, BN19946-BN19952, BN19955, BN20229, BN20231, BN20237-BN20238, BN20243, BN20247, BN20252-BN20259) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19945) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: nam, 34 tuổi, địa chỉ tại TP . Biên Hòa, tỉnh Đồng Nai; liên quan đến chợ Bình Điền, TP. Hồ Chí Minh, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đồng Nai.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19953-BN19954) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca là F1 của BN16281 đã được cách ly; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 175 CA BỆNH (BN20054-BN20228) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 121 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 54 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN20230, BN20232-BN20236, BN20239-BN20240) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: là các trường hợp liên quan đến BN17725 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Khánh Hòa.
</p>

<p>
- 9 CA BỆNH (BN20241-BN20242, BN20244-BN20246, BN20248-BN20251) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN20260) ghi nhận tại tỉnh Sóc Trăng: nam, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Mỹ Xuyên, tỉnh Sóc Trăng; liên quan đến chợ Bình Điền, TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:00 04/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190004072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190004072021"/>
<updated>2021-07-04T19:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 360 CA MẮC MỚI (BN19571-19933)
</p>

<p>
+ 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Quảng Trị.
+ 356 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (169), Bình Dương (76), Long An (52), Tiền Giang (29), Quảng Ngãi (8 ), Phú Yên (5), An Giang (5), Đồng Tháp (4), Nghệ An (3), Huế (1), Hà Tĩnh (1), Bến Tre (1), Bắc Giang (1), Đà Nẵng (1); trong đó 335 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
+ Trung tâm Kiểm soát Bệnh tật tỉnh Bắc Ninh đăng ký bổ sung trên Hệ thống Quốc gia quản lý ca bệnh COVID-19 vào chiều ngày 4/7/2021 danh sách 03 ca bệnh (BN19609, BN19610, BN19612) đã được phát hiện trước đó tại các khu cách ly.
+ 176 bệnh nhân đã được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN19578-BN19580, BN19582) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Trị. Ngày 01/7/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Lao Bảo, tỉnh Quảng Trị và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Trị. Kết quả xét nghiệm khẳng định ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện chuyên khoa Lao và bệnh Phổi tỉnh Quảng Trị.
</p>

<p>
b. 356 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- 52 CA BỆNH (BN19571, BN19575, BN19577, BN19581, BN19583, BN19585-BN19591, BN19602-BN19603, BN19605, BN19607-BN19608, BN19611, BN19613-BN19626, BN19628-BN19643, BN19649-BN19652) ghi nhận tại tỉnh Long An: 40 ca trong khu vực đã được phong tỏa; 12 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19572) ghi nhận tại tỉnh Thừa Thiên - Huế: nữ, 44 tuổi, địa chỉ tại huyện Phú Lộc, tỉnh Thừa Thiên - Huế, là F1 của BN19601, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
 
- 3 CA BỆNH (BN19573-BN19574, BN19576) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: 2 ca là F1 của BN12416, đã được cách ly từ trước; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 03-04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19584) ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Thạch Hà, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN16178, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN19592-BN19595, BN19606) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: 4 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước; 1 ca liên quan đến chợ Màng Màng. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Sơn Hòa và Bệnh viện dã chiến Tuy Hòa, tỉnh Phú Yên.
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN19596-BN19601, BN19604, BN19655) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: 7 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực phong toả; 1 ca có tiền sử về từ TP. Đà Nẵng, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19627) ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: nam, 7 tuổi, địa chỉ tại huyện Châu Thành, tỉnh Bến Tre; là F1 của BN17046, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi Bến Tre.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN19644-BN19648) ghi nhận tại tỉnh An Giang: là các trường hợp F1, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN19653-BN19654, BN19656-BN19657) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 2 ca là các trường hợp F1, đã được cách ly từ trước; 2 ca có tiền sử đi về từ Bình Dương, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Hồng Ngự, Bệnh viện Dã chiến, Bệnh viện Phổi tỉnh Đồng Tháp.
</p>

<p>
- 29 CA BỆNH (BN19658-BN19686) ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: 13 ca liên quan đến Cảng cá Mỹ Tho; 13 ca liên quan đến Ngân hàng tại TP. Mỹ Tho; 1 ca liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh; 2 ca đang điều tra dịch tễ. 
</p>

<p>
- 76 CA BỆNH (BN19687-BN19762) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 58 ca là các trường hợp liên quan đến Công ty tại TP. Thủ Dầu Một; 15 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
  
- 169 CA BỆNH (BN19763-BN19902, BN19904, BN19906-BN19933) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 162 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 7 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19903) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: nam, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Yên, tỉnh Bắc Giang; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19905) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: nữ, 64 tuổi, địa chỉ tại phường Thanh Khê, TP. Đà Nẵng; là F1 của BN12856, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:45 04/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#124504072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#124504072021"/>
<updated>2021-07-04T12:45:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 260 CA MẮC MỚI (BN19311-19570)
</p>

<p>
+ 06 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Kiên Giang.
+ 254 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (213), Bình Dương (11), Phú Yên (10), Long An (5), Bình Định (4), Vĩnh Long (2), Hải Phòng (2), Bắc Giang (2), Tây Ninh (2), Ninh Thuận (1), Hà Tĩnh (1), Trà Vinh (1); trong đó 240 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 06 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19320) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang: nữ, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Cầu Ngang, tỉnh Trà Vinh. Ngày 02/7/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
 
- 1 CA BỆNH (BN19326) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang: nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại huyện Nam Đàn, tỉnh Nghệ An. Ngày 28/6/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 02/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
 
- 2 CA BỆNH (BN19328-BN19329) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Ngày 24/6/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 02/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
 
- 2 CA BỆNH (BN19330-BN19331) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Ngày 23/6/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 02/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
b. 254 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- 10 CA BỆNH (BN19311-BN19312, BN19316, BN19318-BN19319, BN19323, BN19325, BN19327, BN19332, BN19556) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19313) ghi nhận tại tỉnh Ninh Thuận: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Ninh Hải, tỉnh Ninh Thuận; có tiền sử đi về TP. Hồ Chí Minh, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Thuận.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19314-BN19315) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: là các trường hợp F1. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19317) ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nữ, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Thạch Hà, tỉnh Hà Tĩnh; là F1 của BN16178, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19321-BN19322) ghi nhận tại tỉnh Hải Phòng: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Hữu nghị Việt Tiệp cơ sở 2, TP. Hải Phòng
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19324) ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Châu Thành, tỉnh Trà Vinh; là F1 của BN18585, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1, tỉnh Trà Vinh.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19333, BN19549) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là các trường hợp F1 đã được cách ly, trong khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19334, BN19548) ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh phổi Tây Ninh.
</p>

<p>
- 213 CA BỆNH (BN19335-BN19547) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 211 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN19550-BN19551, BN19553, BN19555) ghi nhận tại tỉnh Bình Định: là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 04/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Bồng Sơn.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN19552, BN19554, BN19557-BN19559) ghi nhận tại tỉnh Long An: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 11 CA BỆNH (BN19560-BN19570) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 5 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 04/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060004072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060004072021"/>
<updated>2021-07-04T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 267 CA MẮC MỚI (BN19044-19310)
</p>

<p>
+ 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thái Bình.
+ 263 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (217), Phú Yên (17), Long An (15), Khánh Hoà (9), Bà Rịa - Vũng Tàu (2), Đồng Tháp (2), An Giang (1) ; trong đó 249 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN19085-BN19088) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thái Bình. Ngày 19/6/2021, từ Pháp nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Vân Đồn, tỉnh Quảng Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thái Bình. Kết quả xét nghiệm ngày 02/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình.
</p>

<p>
b. 263 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN19044) ghi nhận tại tỉnh An Giang: nữ, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang; là trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú.
</p>

<p>
- 17 CA BỆNH (BN19045-BN19049, BN19051, BN19053, BN19055-BN19056, BN19064, BN19072-BN19073, BN19083-BN19084, BN19036, BN19038, BN19310) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 02/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 15 CA BỆNH (BN19050, BN19052, BN19054, BN19057-BN19063, BN19065-BN19069) ghi nhận tại tỉnh Long An: 12 là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh đã chủ động khai báo y tế; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19070-BN19071)ghi nhận tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền.
</p>

<p>
- 9 CA BỆNH (BN19074-BN19082) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hoà: là các trường hợp liên quan đến BN17725, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 02-03/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Khánh Hoà.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN19307, BN19309) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: là các trường hợp F1 của BN14437 đã được cách ly từ trước. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Sa Đéc, tỉnh Đồng Tháp.
</p>

<p>
- 217 CA BỆNH (BN19089-BN19305) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh; 204 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 13 ca đang điều tra dịch tễ.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>