<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-05-17T19:01:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
19:01 17/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190117052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190117052021</link>
<updated>
2021-05-17T19:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 117 CA MẮC MỚI (BN4243 - BN4359)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hòa.
- 116 ca mắc ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (61), Bắc Ninh (38), Đà Nẵng (7), Hà Nội (5), Phú Thọ (2), Hưng Yên (2), Vĩnh Phúc (1), trong đó:
+ Số ca mới trong khu cách ly: 93 ca
+ Số ca mới trong khu vực được phong tỏa: 23 ca
- Không phát hiện các ổ dịch mới.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
- CA BỆNH BN4258 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Sóc Sơn, Thành phố Hà Nội. Ngày 14/5/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 16/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Phòng khám Ninh Sim, tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
b. 116 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4243-BN4249, BN4264, BN4266-BN4280, BN4282-BN4287, BN4289-BN4294, BN4296-BN4298 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 của BN3758, BN3998, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 16-17/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4250-BN4256 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hòa Vang. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4257 ghi nhận tại tỉnh Phú Thọ: Bệnh nhân nam, 21 tuổi, địa chỉ tại thành phố Việt Trì, tỉnh Phú Thọ; là F1 của BN3116, đã được cách ly trước đó.
- CA BỆNH BN4259 ghi nhận tại tỉnh Phú Thọ: Bệnh nhân nam, 5 tuổi, địa chỉ tại thành phố Việt Trì, tỉnh Phú Thọ; là F1 của BN3116, đã được cách ly trước đó.
Kết quả xét nghiệm ngày 17/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Phú Thọ. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4260, BN4263, BN4265, BN4281, BN4288 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4261 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3120, đã được cách ly trước đó.
- CA BỆNH BN4262 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3168, đã được cách ly trước đó.
Kết quả xét nghiệm ngày 16-17/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4295 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nam, 54 tuổi, địa chỉ tại thành phố Vĩnh Yên, tỉnh Vĩnh Phúc, đã được cách ly trước đó. Ngày 29/4/2021 trường hợp này đi trên chuyến bay VN 160 có chuyên gia Trung Quốc dương tính với SARS-CoV-2. Kết quả xét nghiệm ngày 17/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4299-BN4359 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang; là F1 liên quan các KCN Quang Châu, Vân Trung, Đình Trám, đang tiếp tục điều tra, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:04 17/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120417052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120417052021</link>
<updated>
2021-05-17T12:04:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 30 CA MẮC MỚI (BN4113-BN4242)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội (1), Bà Rịa - Vũng Tàu (1).
- 28 ca mắc ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (14), Điện Biên (7), Hà Nam (5), Lạng Sơn (2), trong đó:
+ Số ca mới trong khu cách ly: 28 ca
+ Số ca mới trong khu vực được phong tỏa: 0 ca
- Không phát hiện các ổ dịch mới.
</p>

<p>

a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4219 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 61 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Pháp. Ngày 01/5/2021, bệnh nhân từ Pháp nhập cảnh Sân bay Nội Bài và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 16/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. 
- CA BỆNH BN4222 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 37 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Tiên Lãng, Thành phố Hải Phòng. Ngày 12/5/2021, bệnh nhân từ Malaysia nhập cảnh Bà Rịa - Vũng Tàu trên tàu PVT NEPTUNE và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 16/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
</p>

<p>
b. 28 ca mắc ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN4213-BN4216, BN4226-BN4228 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: là F1 của BN3758, BN3998, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 15-16/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Thành phố Điện Biên Phủ.
- CA BỆNH BN4217 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nữ, 41 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là công nhân CTY Hosiden, đã được cách ly trước đó.
- CA BỆNH BN4218 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nữ, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là công nhân CTY Hosiden, đã được cách ly trước đó.
Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 các bệnh nhân trên dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn. 
- CA BỆNH BN4220-BN4221, BN4223-BN4225 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bạch Mai cơ sở 2 và Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hà Nam. 
- CA BỆNH BN4229-BN4242 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là F1 liên quan các KCN Quang Châu, Vân Trung, Đình Trám, Song Khê-Nội Hoàng, Quế Võ đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 17/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017052021</link>
<updated>
2021-05-17T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 37 CA MẮC MỚI (BN4176-4212)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (22), Bắc Ninh (11), Vĩnh Phúc (3), Tuyên Quang (1), trong đó:
+ Số ca mới trong khu cách ly: 15 ca
+ Số ca mới trong khu vực được phong tỏa: 22 ca
- Không phát hiện các ổ dịch mới.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4191-BN4212 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là F1 liên quan đến các KCN Quang Châu, Vân Trung, Đình Trám đã được cách ly và nằm trong khu phong tỏa trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4176-BN4177, BN4181-BN4189 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14-16/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
 
- CA BỆNH BN4178-BN4180 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc.
 
- CA BỆNH BN4190 ghi nhận tại tỉnh Tuyên Quang: Bệnh nhân nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Chiêm Hoá, tỉnh Tuyên Quang; là F1 của BN3918, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:03 16/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190316052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190316052021</link>
<updated>
2021-05-16T19:03:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 57 CA MẮC MỚI (BN4119 - BN4175)
</p>

<p>
Trong đó gồm: 3 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu (1), Hà Nội (2); 54 ca mắc ghi nhận trong nước tại Đà Nẵng (12), Điện Biên (7), Hà Nam (6), Hải Dương (2), Bắc Ninh (24), Hà Nội (3)
+ Số ca mới trong khu cách ly: 54 ca
+ Số ca mới trong khu vực được phong tỏa: 0 ca
+ Không phát hiện các ổ dịch mới.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4146 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện An Lão, Thành phố Hải Phòng. Ngày 13/5/2021, bệnh nhân từ Malaysia nhập cảnh Bà Rịa - Vũng Tàu trên tàu PVT NEPTUNE và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
- CA BỆNH BN4173 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Gia Viễn, tỉnh Ninh Bình.
- CA BỆNH BN4174 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Bình Thạnh, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 24/4/2021, các bệnh nhân trên từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay JL751 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2.
</p>

<p>
b. 54 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4119-BN4124, BN4126-BN4128, BN4130-BN4132 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước, đang được tiếp tục điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN4125, BN4129, BN4140, BN4142-BN4145 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Trong đó 5 ca là F1 của BN3758, đã được cách ly từ trước và 2 ca đang được tiếp tục điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN4133-BN4139, BN4159-BN4151, BN4153-BN4156, BN4158-BN4160, BN4163-BN4168, BN4175 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ ở xã Mão Điền, huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh và khu công nghiệp Vân Trung, tỉnh Bắc Giang, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14-16/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN4141, BN4152, BN4157, BN4161-BN4162, BN4169 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ tại Hà Nam, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14-15/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN4147 ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: Bệnh nhân nữ, 44 tuổi, địa chỉ tại thành phố Chí Linh, tỉnh Hải Dương; có tiền sử đi về từ xã Mão Điền, huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh.
- CA BỆNH BN4148 ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: Bệnh nhân nam, 59 tuổi, địa chỉ tại thành phố Chí Linh, tỉnh Hải Dương; là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Hải Dương.
- CA BỆNH BN4170-BN4172 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
11:57 16/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#115716052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#115716052021</link>
<updated>
2021-05-16T11:57:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN4113 - BN4118)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (5), Hưng Yên (1), trong đó:
</p>

<p>
+ Số ca mới trong khu cách ly: 01 ca
+ Số ca mới trong khu vực được phong tỏa: 05 ca
- Không phát hiện các ổ dịch mới.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN4113-BN4115, BN4117-BN4118 ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (là F1 đã được cách ly trong bệnh viện từ trước).
 
- CA BỆNH BN4116 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 37 tuổi, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3123, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 16/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:35 16/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#053516052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#053516052021</link>
<updated>
2021-05-16T05:35:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 127 CA MẮC MỚI (BN3986-4112)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (98), Bắc Ninh (23), Điện Biên (5), Hòa Bình (1), trong đó:
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3986-BN3990, BN3992, BN3995, BN3999, BN4023-BN4112 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: liên quan đến ổ dịch Công ty Hosiden và KCN Quang Châu đã được cách ly và nằm trong khu phong tỏa trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.

- CA BỆNH BN4000-BN4022 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Bắc Ninh, Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh, Bệnh viện dã chiến Gia Bình, Bệnh viện dã chiến Tiên Du, và Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.

- CA BỆNH BN3991 ghi nhận tại tỉnh Hòa Bình: Bệnh nhân nữ, 42 tuổi, địa chỉ tại thành phố Hòa Bình, tỉnh Hòa Bình; là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hòa Bình.

- CA BỆNH BN3993-BN3994, BN3996-BN3998 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: là F1 của BN3758, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Điện Biên Phủ.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:53 15/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#195315052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#195315052021</link>
<updated>
2021-05-15T19:53:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 131 CA MẮC MỚI (BN3855-3985)
</p>

<p>
Trong đó: 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Vĩnh Long (1), Quảng Ninh (1) và 129 ca mắc ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (85), Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (13), Bắc Ninh (16), Đà Nẵng (8, tám), Vĩnh Phúc (4), Lạng Sơn (2), Nam Định (1).
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3855 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long: Bệnh nhân nữ, 35 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Thị xã Thái Hòa, tỉnh Nghệ An.
Ngày 06/5/2021, bệnh nhân từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9324 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Vĩnh Long. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi, Vĩnh Long.
- CA BỆNH BN3869 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Hoài Ân, tỉnh Bình Định. Ngày 29/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2 tỉnh Quảng Ninh.
</p>

<p>
b.129 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3856-BN3868 ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (4 nhân viên y tế và 9 bệnh nhân đã được cách ly trong bệnh viện từ trước).
- CA BỆNH BN3870, BN3873-BN3874, BN3876-BN3880 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, được xét nghiệm diện rộng và đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hòa Vang và Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
- CA BỆNH BN3871-BN3872, BN3875, BN3881-BN3886, BN3888-BN3894 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh, Bệnh viện dã chiến Gia Bình, Bệnh viện dã chiến Tiên Du, Bệnh viện Sản Nhi, và Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
- CA BỆNH BN3887 ghi nhận tại tỉnh Nam Định: Bệnh nhân nữ, 17 tuổi, địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định; là F1 của BN3755, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
- CA BỆNH BN3895-BN3898 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: là F1 liên quan đến ổ dịch cũ, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Vĩnh Phúc.
- CA BỆNH BN3899, BN3901-BN3902, BN3904-BN3985 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang; liên quan đến ổ dịch Công ty Hosiden và KCN Quang Châu đã được cách ly và nằm trong khu phong tỏa trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
- CA BỆNH BN3900 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nam, 15 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3721, đã được cách ly từ trước.
- CA BỆNH BN3903 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nữ, 58 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3354, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:07 15/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120715052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#120715052021</link>
<updated>
2021-05-15T12:07:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 18 CA MẮC MỚI (BN3837 - BN3854)
</p>

<p>
Gồm: 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu (1), Đà Nẵng (1) và 16 ca mắc ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (9), Điện Biên (2), Hà Nội (2), Bắc Ninh (1), Hà Nam (1), Hưng Yên (1). Cụ thể:
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3850 cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, là công dân Việt Nam, địa chỉ tại Thành phố Thanh Hóa, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 13/5/2021, bệnh nhân từ Malaysia nhập cảnh Bà Rịa - Vũng Tàu trên tàu PVT NEPTUNE và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
- CA BỆNH BN3853 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 56 tuổi, địa chỉ tại huyện Châu Thành, tỉnh Trà Vinh. Ngày 23/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
b. 16 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3837 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nữ, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Nậm Pồ, tỉnh Điện Biên; là F1 của BN3758, đã được cách ly từ trước.
- CA BỆNH BN3838 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nữ, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Nậm Pồ, tỉnh Điện Biên; là F1 của BN3758, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Điện Biên Phủ.
- CA BỆNH BN3839 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 89 tuổi, địa chỉ tại huyện Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh; là F1 của BN3521, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN3840 ghi nhận tại tỉnh Hà Nam: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Lý Nhân, tỉnh Hà Nam. Ngày 29/04/2021, bệnh nhân từ Đà Nẵng di chuyển đến Sân bay Nội bài trên chuyến bay VN160. Bệnh nhân đã chủ động khai báo y tế và cách ly tập trung tại tỉnh Hà Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2.
- CA BỆNH BN3841-BN3849 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: liên quan đến ổ dịch KCN Vân Trung và KCN Quang Châu, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
- CA BỆNH BN3851 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: Bệnh nhân nữ, 14 tuổi, địa chỉ tại thị xã Mỹ Hào, tỉnh Hưng Yên; là F1 của BN3754, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
- CA BỆNH BN3852 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 42 tuổi, địa chỉ tại quận Hoàng Mai, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3797, đã được cách ly từ trước.
- CA BỆNH BN3854 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nam, 61 tuổi, địa chỉ tại huyện Đan Phượng, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3389, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 14-15/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bắc Thăng Long.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 15/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015052021</link>
<updated>
2021-05-15T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 20 CA MẮC MỚI (BN3817-3836)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (15), Lạng Sơn (2), Vĩnh Phúc (1), Hà Nội (1), Đắk Lắk (1) trong khu vực đã được cách ly. Không phát hiện các ổ dịch mới.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3817 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nữ, 37 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3718, đã được cách ly từ trước.
- CA BỆNH BN3819 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: Bệnh nhân nam, 44 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3243, đã được cách ly từ trước.
Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
 
- CA BỆNH BN3818, BN3820-BN3821, BN3823-BN3834 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang; liên quan đến ổ dịch KCN Vân Trung và KCN Quang Châu, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang.
 
- CA BỆNH BN3822 ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại thành phố Vĩnh Yên, tỉnh Vĩnh Phúc; liên quan đến ổ dịch Bar Sunny, đã được cách ly từ trước. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH BN3835 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: Bệnh nhân nữ, 56 tuổi, địa chỉ tại quận Hà Đông, thành phố Hà Nội; là F1 của BN3777, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH BN3836 ghi nhận tại tỉnh Đắk Lắk: Bệnh nhân nam, 50 tuổi, địa chỉ tại thị xã Buôn Hồ, tỉnh Đắk Lắk; có tiền sử dự đám cưới tại xã Mão Điền, huyệnc Thuận Thành, tỉnh Bắc Ninh ngày 06/5/2021, là F1 của BN3052, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh Phổi Đắk Lắk.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:59 14/05/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185914052021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185914052021</link>
<updated>
2021-05-14T18:59:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 60 CA MẮC MỚI (BN3757-3816)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hòa.
- 59 ca mắc ghi nhận trong nước tại: Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (2), Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh (1), Bắc Ninh (33), Hà Nội (12), Bắc Giang (6), Đà Nẵng (3), Thái Bình (1), Điện Biên (1), trong đó:
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3810 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhi nam, 1 tuổi, địa chỉ tại huyện Diễn Châu, tỉnh Nghệ An. Ngày 24/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ2723 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 dương tính với SAR-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Cam Lâm, tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
b. 59 ca mắc ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3757 ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi, địa chỉ tại thành phố Thái Bình, tỉnh Thái Bình; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Thái Bình. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3758 ghi nhận tại tỉnh Điện Biên: Bệnh nhân nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại Thành phố Điện Biên Phủ, tỉnh Điện Biên. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Điện Biên.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3759, BN3766 ghi nhận tại Bệnh viện K cơ sở Tân Triều (1 người nhà bệnh nhân và 1 bệnh nhân đã được cách ly trong bệnh viện từ trước). 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3760-BN3765, BN3767-BN3771, BN3775-BN3776, BN3788-BN3796, BN3798-BN3806, BN3813, BN3815 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Gia Bình, Bệnh viện dã chiến Tiên Du, Bệnh Viện Sản Nhi, Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3772 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, Thành phố Đà Nẵng, đã được cách ly trước đó; có tiền sử đi cùng chuyến bay với 2 chuyên gia Trung Quốc dương tính.
- CA BỆNH BN3773 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại quận Hải Châu, Thành phố Đà Nẵng, đã được cách ly trước đó; có tiền sử đi cùng chuyến bay với 2 chuyên gia Trung Quốc dương tính.
- CA BỆNH BN3774 ghi nhận tại Thành phố Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 7 tuổi, địa chỉ tại quận Sơn Trà, Thành phố Đà Nẵng; là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó.
Kết quả xét nghiệm ngày 13/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hòa  Vang, Thành phố Đà Nẵng. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3777-BN3787, BN3797 ghi nhận tại Thành phố Hà Nội: là F1 liên quan tới ổ dịch cũ, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3807-BN3809, BN3811, BN3814, BN3816 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: liên quan đến ổ dịch CTY SJ Tech, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 14/5/2021 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Bắc Giang. 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN3812 ghi nhận tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh, là người nhà bệnh nhân, đã được cách ly trong bệnh viện từ trước.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>