<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-03-07T07:43:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
07:43 07/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#074307032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#074307032021</link>
<updated>
2021-03-07T07:43:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2508 - BN2509)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Kiên Giang. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2508 (BN2508): nữ, 30 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại phường Thành Công, quận Ba Đình, thành phố Hà Nội.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2509 (BN2509): nữ, 39 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại xã Hà Sơn, huyện Hà Trung, tỉnh Thanh Hoá.
</p>

<p>
BN2508-BN2509 từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang ngày 4/3 đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 5/3 các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân trên được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:51 06/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175106032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175106032021</link>
<updated>
2021-03-06T17:51:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN-2502-2507)
</p>

<p>
Là các ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương (04 ca lấy mẫu ngày 04/03/2021; 02 ca lấy mẫu ngày 05/03/2021). Cụ thể:
</p>

<p>
- 02 ca tại huyện Kim Thành là F1 của BN2437; đã được cách ly tập trung từ ngày 28/02/2021 (Ca bệnh BN2502-BN2503).
- 01 ca tại Kim Thành là F1 của BN2393; đã được cách ly tập trung từ ngày 22/02/2021 (Ca bệnh BN2504).
- 01 ca tại Kinh Môn là F1 của BN2481; đã được cách ly tập trung từ ngày 04/03/2021 (Ca bệnh BN2505).
- 01 ca tại Kinh Môn là F1 của BN1879; đã được cách ly tập trung từ ngày 31/01/2021 (Ca bệnh BN2506).
- 01 ca tại Kinh Môn là F1 của BN1711; đã được cách ly tập trung từ ngày 31/01/2021 (Ca bệnh BN2507).
Hiện cả 06 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 – Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương chi nhánh 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
07:02 06/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#070206032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#070206032021</link>
<updated>
2021-03-06T07:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 7 CA MẮC MỚI (BN2495 - BN2501)
</p>

<p>
Trong đó có 6 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 1 ca cách ly ngay sau nhập cảnh tại Thái Nguyên. 
</p>

<p>
- 6 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương gồm 2 ca ở huyện Cẩm Giàng, 1 ca ở TP Hải Dương, 3 ca ở TP Chí Linh. Cụ thể:
</p>

<p>
+ BN2496 ở huyện Cẩm Giàng, là F1 của BN2419; đã được cách ly tập trung từ ngày 24/2;
</p>

<p>
+ BN2497 ở huyện Cẩm Giàng, là F1 của BN2155; đã được cách ly tập trung từ ngày 17/21;
</p>

<p>
+ BN2498 ở thành phố Hải Dương, là F1 của BN2237; đã được cách ly tập trung từ ngày 2/2
</p>

<p>
+ BN2499 ở thành phố Chí Linh, là F1 của BN1906; đã được cách ly tập trung từ ngày 29/1;
</p>

<p>
+ BN2500 ở thành phố Chí Linh,  là F1 của BN1897; đã được cách ly tập trung từ ngày 3/2
</p>

<p>
+ BN2501 ở thành phố Chí Linh, là F1 của BN2194; đã được cách ly tập trung từ ngày 11/2
</p>

<p>
Hiện cả 6 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 – Bệnh viện Đại học Kỹ thuật Y tế Hải Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2495 (BN2495) là ca bệnh được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Thái Nguyên: nam, 42 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Hàn Quốc. Ngày 19/2, bệnh nhân từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay OZ733, được cách ly ngay, lấy mẫu xét nghiệm tại Thái Nguyên. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 5/3 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:51 05/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175105032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175105032021</link>
<updated>
2021-03-05T17:51:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN-2494)
</p>

<p>
Là các ca nhập cảnh được cách ly ngay, trong đó có 01 ca nhập cảnh đường hàng không tại tỉnh Bình Dương và 05 ca nhập cảnh đường bộ vào tỉnh Tây Ninh (1) và Kiên Giang (4). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2489 (BN2489): nữ, 52 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại xã Trường Tây, thị xã Hòa Thành, tỉnh Tây Ninh. Ngày 22/02/2021, từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Mộc Bài, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 04/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Tây Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2490 (BN2490): nữ, 28 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại phường Hộ Phòng, thị xã Giá Rai, tỉnh Bạc Liêu.
- CA BỆNH 2492 (BN2492): nữ, 24 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại xã Tân Phước Hưng, huyện Phụng Hiệp, tỉnh Hậu Giang.
- CA BỆNH 2493 (BN2493): nữ, 24 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại xã Tân Phước Hưng, huyện Phụng Hiệp, tỉnh Hậu Giang.
BN2490, BN2492, BN2493 từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Hà Tiên ngày 03/03/2021, đều được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 04/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2491 (BN2491): nam, 24 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại phường Mỹ Thoa, thành phố Long Xuyên, tỉnh An Giang. Ngày 27/02/2021, từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu Hà Tiên được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 04/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2494 (BN2494): nam, 43 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Trung Quốc. Ngày 19/02/2021, bệnh nhân từ Trung Quốc nhập cảnh sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay BR391, được cách ly ngay, lấy mẫu xét nghiệm tại Bình Dương. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 04/03/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Dương.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:53 04/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175304032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175304032021</link>
<updated>
2021-03-04T17:53:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 6 CA MẮC MỚI (BN2483-2488)
</p>

<p>
Là các ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể là 06 ca tại huyện Kim Thành
</p>

<p>
- 03 ca tại xã Kim Đính, huyện Kim Thành, trong khu vực phong tỏa từ ngày 02/03/2021 (Ca bệnh BN2483-BN2485).
- 02 ca tại xã Đại Đức, huyện Kim Thành, là F1 của BN2480; đã được cách ly tập trung từ ngày 02/03/2021 (Ca bệnh BN2486, BN2488).
- 01 ca tại xã Phúc Thành, huyện Kim Thành, là F1 của BN2481; đã được cách ly tập trung từ ngày 02/03/2021 (Ca bệnh BN2487).
Hiện cả 06 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:50 03/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175003032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175003032021</link>
<updated>
2021-03-03T17:50:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 7 CA MẮC MỚI (BN2476-2482)
</p>

<p>
Trong đó có 5 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 2 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Kiên Giang. 
</p>

<p>
Cụ thể: 
- Tỉnh Hải Dương ghi nhận 05 ca bệnh, trong đó:
+ 01 ca tại thành phố Chí Linh là F1 của BN1632; đã được cách ly tập trung từ ngày 28/01/2021 (Ca bệnh BN2478).
+ 03 ca tại huyện Kim Thành (Ca bệnh BN2479-2481): đều là các F1, đã được cách ly tập trung từ ngày 28/02/2021.
Hiện cả 04 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
+ 01 ca tại thành phố Hải Dương là F1 của BN2210; đã được cách ly tập trung từ ngày 14/02/2021 (Ca bệnh BN2482). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 – Bệnh viện Đại học Kỹ thuật Y tế Hải Dương.
</p>

<p>
- 02 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang:
+ BN2476: nữ, 23 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại phường 12, quận 8, Thành phố Hồ Chí Minh.
+ BN2477: nữ, 23 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại phường 6, quận 4, Thành phố Hồ Chí Minh.
BN2476-2477 từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Hà Tiên ngày 28/02/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 02/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:58 03/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#065803032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#065803032021</link>
<updated>
2021-03-03T06:58:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO 3 CA MẮC MỚI (BN2473-2475) 
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bình Dương (1), Kiên Giang (2). Cụ thể:
</p>

<p>
- BN2473 tại Bình Dương: là chuyên gia, quốc tịch Trung Quốc, từ Trung Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 28/02 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 01/3 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Dương.
</p>

<p>
- 02 ca tại Kiên Giang (BN2474-2475): là công dân Việt Nam, từ nước ngoài nhập cảnh vào Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang ngày 27/02 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 01/3 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
07:44 02/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#074402032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#074402032021</link>
<updated>
2021-03-02T07:44:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 11 CA MẮC MỚI (BN2462-2472)
</p>

<p>
Là các ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương (07 ca lấy mẫu ngày 28/02/2021 và 04 ca lấy mẫu ngày 01/3/2021), trong đó:
</p>

<p>
- 10 ca tại xã Kim Đính, huyện Kim Thành: là F1 của BN2437; đã được cách ly tập trung ngày 28/02/2021 (BN2462 – BN2468 và BN2470- BN2472).
- 01 ca tại xã Ngũ Phúc, huyện Kim Thành: là F1 là của BN2436; đã được cách ly tập trung từ ngày 28/02/2021 (BN2469).
Hiện cả 11 bệnh nhân trên được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:03 01/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180301032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180301032021</link>
<updated>
2021-03-01T18:03:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 13 CA MẮC MỚI (BN2449-2461)
</p>

<p>
Tong đó có 08 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 05 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Kiên Giang. Cụ thể:
</p>

<p>
- Tỉnh Hải Dương ghi nhận 08 ca bệnh (08 ca lấy mẫu ngày 28/02/2021), trong đó:
+ 06 ca tại thành phố Chí Linh (BN2449-2454): là các F1 đã được cách ly tập trung từ ngày 28/01/2021.
+ 01 ca tại huyện Kinh Môn là F1 của BN2248; đã được cách ly tập trung từ ngày 28/02/2021 (Ca bệnh BN2455).
+ 01 ca tại huyện Kim Thành là F1 của BN2436, BN2437; đã được cách ly tập trung từ ngày 28/02/2021 (Ca bệnh BN2460).
Hiện cả 08 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>
- 05 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh đường bộ vào tỉnh Kiên Giang.
+ BN2456: nữ, 34 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại phường 4, quận 3, thành phố Hồ Chí Minh.
+ BN2457: nữ, 33 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại phường Vĩnh Phước, thành phố Nha Trang, tỉnh Khánh Hòa.
+ BN2458: nam, 22 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại xã Mỹ Luông, huyện Chợ Mới, tỉnh An Giang.
+ BN2459: nam, 21 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại xã Vĩnh Thạnh Trung, huyện Châu Phú, tỉnh An Giang.
+ BN2461: nữ, 29 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại xã Thụy Lâm, huyện Đông Anh, thành phố Hà Nội.
BN2456-2459, BN2461 từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Hà Tiên ngày 25-26/02/2021, tất cả đều được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang, kết quả xét nghiệm ngày 28/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:17 28/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181728022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181728022021</link>
<updated>
2021-02-28T18:17:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 16 CA MẮC MỚI (BN2433-2448): Trong đó có 12 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 04 ca bệnh được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Tây Ninh (3), Đồng Tháp (1). Cụ thể:
</p>

<p>
- Ca bệnh trong nước: Tỉnh Hải Dương ghi nhận 12 ca bệnh (02 ca lấy mẫu ngày 26/02/2021 và 10 ca lấy mẫu ngày 27/02/2021), trong đó:
+ 06 ca tại huyện Kim Thành: 
* 01 ca là F1 của BN2406, đã được cách ly tập trung từ ngày 24/02/2021 (Ca bệnh BN2433). 
* 01 ca là F1 của BN2377, đã được cách ly tập trung từ ngày 21/02/2021 (Ca bệnh BN2435). 
* 02 ca được phát hiện qua lấy mẫu xét nghiệm sàng lọc tại khu vực đã được phong tỏa từ ngày 29/01/2021 (Ca bệnh BN2436 và BN2437). 
* 01 ca của BN2432, nằm trong khu vực phong tỏa từ 20/2/2021, đã được cách ly tập trung từ ngày 27/02/2021 (Ca bệnh BN2445). 
Hiện các bệnh nhân trên được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2. 
* 01 ca là F1 của BN2193, đã được cách ly tập trung từ ngày 10/02/2021 (Ca bệnh BN2447). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
+ 01 ca tại huyện Nam Sách là F1 của BN2350, đã được cách ly tập trung từ ngày 19/02/2021 (Ca bệnh BN2434). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
+ 02 ca tại thành phố Chí Linh:
* 01 ca là F1 của BN1795, BN2252; đã được cách ly tập trung từ ngày 01/02/2021 (Ca bệnh BN2438). 
* 01 ca là F1 của BN2194, đã được cách ly tập trung từ ngày 13/02/2021 (Ca bệnh BN2439). 
Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
+ 01 ca tại huyện Cẩm Giàng được phát hiện qua lấy mẫu xét nghiệm sàng lọc tại khu vực đã được phong tỏa từ ngày 05/02/2021 (Ca bệnh BN2444). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
+ 01 ca tại thành phố Hải Dương là F1 của BN1863, đã được cách ly tập trung từ ngày 02/02/2021 đến ngày 13/02/2021, có kết quả xét nghiệm 2 lần âm tính; từ ngày 14/02/2021 đến ngày 27/02/2021 chăm sóc  BN2237 (Ca bệnh BN2446). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 - Bệnh viện Đại học Kĩ thuật y tế Hải Dương.
+ 01 ca tại huyện Kinh Môn được phát hiện qua lấy mẫu xét nghiệm sàng lọc cộng đồng ngày 27/02/2021 (Ca bệnh BN2448). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 3 - Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>
- Ca bệnh nhập cảnh:
+ 03 ca nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh:
* Ca bệnh BN2440: nữ, 58 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại Quận Tân Bình, Thành phố Hồ Chí Minh. 
* Ca bệnh BN2441: nữ, 60 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại Quận Tân Bình, Thành phố Hồ Chí Minh.
* Ca bệnh BN2442: nữ, 66 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh.
BN2440-2442 nhập cảnh qua cửa khẩu quốc tế Mộc Bài ngày 14/02/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh, kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 27/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Tây Ninh.
+ 01 ca nhập cảnh tại tỉnh Đồng Tháp: bệnh nhân nam, 37 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Châu Thành, tỉnh Hậu Giang. Bệnh nhân  nhập cảnh qua cửa khẩu Thường Phước, huyện Hồng Ngự ngày 26/02/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Tháp, kết quả xét nghiệm ngày 27/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2 (Ca bệnh BN2443). Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện đa khoa khu vực Hồng Ngự.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>