<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-03-15T07:35:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
07:35 15/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#073515032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#073515032021</link>
<updated>
2021-03-15T07:35:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
QUẢNG NINH, ĐIỆN BIÊN, ĐỒNG THÁP BẮT ĐẦU TRIỂN KHAI TIÊM CHỦNG VẮC XIN TRONG TUẦN NÀY
</p>

<p>
Theo tin từ Chương trình Tiêm chủng Mở rộng quốc gia (TCMR), có thêm 1.382 người được tiêm chủng vắc xin COVID-19 trong ngày 14/3/2021. Tính đến 16 giờ ngày 14/3/2021, tổng cộng đã thực hiện tiêm vắc xin phòng COVID-19 cho 11.065 người là cán bộ, nhân viên y tế đang trực tiếp điều trị bệnh nhân COVID-19, các nhân viên y tế thực hiện các nhiệm vụ như lấy mẫu bệnh phẩm, xét nghiệm, truy vết, thành viên các tổ COVID-19 cộng đồng.
</p>

<p>
Chi tiết 11.605 người được tiêm tại 12 tỉnh/TP trong các ngày từ 08-14/3/2021 như sau:
- Tỉnh Hải Dương: 7.276 người
- TP. Hà Nội: 163 người
- Tỉnh Hưng Yên: 1.008 người
- Tỉnh Bắc Ninh: 312 người
- Tỉnh Bắc Giang: 1.230 người
- TP. Hải Phòng: 205 người
- TP. Hồ Chí Minh: 774 người
- Tỉnh Gia Lai: 200 người
- Tỉnh Long An: 193 người
- TP. Đà Nẵng: 117 người
- Tỉnh Hòa Bình: 32 người
- Tỉnh Khánh Hòa: 95 người
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:10 14/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181014032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181014032021</link>
<updated>
2021-03-14T18:10:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2554)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Cụ thể:
CA BỆNH 2554 (BN2554): nam, 46 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Nhật Bản. Bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 10/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:53 14/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#065314032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#065314032021</link>
<updated>
2021-03-14T06:53:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÊM 4.793 NGƯỜI ĐƯỢC TIÊM VẮC XIN PHÒNG COVID-19
</p>

<p>
Thông tin từ Chương trình Tiêm chủng Mở rộng quốc gia (TCMR) cho hay, tính tới cuối giờ chiều ngày 13/3/2021, có thêm 4.793 người được tiêm chủng an toàn vắc xin phòng COVID-19, nâng tổng số người đã được tiêm vắc xin phòng COVID-19 tại Việt Nam lên 10.041 người. Đây là cán bộ, nhân viên y tế đang trực tiếp điều trị bệnh nhân COVID-19, các nhân viên y tế thực hiện các nhiệm vụ như lấy mẫu bệnh phẩm, xét nghiệm, truy vết, thành viên các tổ COVID-19 cộng đồng.
</p>

<p>
Chi tiết 10.041 người được tiêm tại 12 tỉnh/TP trong sáu ngày 08-13/3/2021 như sau:
- Tỉnh Hải Dương: 6.287 người
- TP. Hà Nội: 163 người
- Tỉnh Hưng Yên: 840 người
- Tỉnh Bắc Ninh: 312 người
- Tỉnh Bắc Giang: 823 người
- TP. Hải Phòng: 205 người
- TP. Hồ Chí Minh: 774 người
- Tỉnh Gia Lai: 200 người
- Tỉnh Long An: 193 người
- TP. Đà Nẵng: 117 người
- Tỉnh Hòa Bình: 32 người
- Tỉnh Khánh Hòa: 95 người
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:59 13/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175913032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175913032021</link>
<updated>
2021-03-13T17:59:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2551-BN2553)
</p>

<p>
Trong đó có 02 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 01 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2552 (BN2552) ghi nhận tại TP. Chí Linh, tỉnh Hải Dương, là công nhân Công ty Poyun, F1 của BN2296 và BN2451, đã được cách ly tập trung trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 12/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2553 (BN2553) ghi nhận tại TP. Chí Linh, tỉnh Hải Dương, là công nhân Công ty Poyun, F1 của BN2402, đã được cách ly tập trung trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 12/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2551 (BN2551) là ca nhập cảnh được cách ly ngay tại Bà Rịa - Vũng Tàu: nam, 48 tuổi, quốc tịch Việt Nam, có địa chỉ tại TP. Hà Tĩnh, tỉnh Hà Tĩnh. Ngày 11/03/2021, bệnh nhân từ Đức nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 12/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm y tế huyện Long Điền.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:54 12/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185412032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185412032021</link>
<updated>
2021-03-12T18:54:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 15 CA MẮC MỚI (BN2536-2550)
 
Trong đó có 13 ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh (1 Quảng Ninh, 1 Bình Dương, 11 Đồng Tháp) và 02 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2536 (BN2536): nữ, 24 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Philippines. Ngày 10/03/2021, từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Nội Bài, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương (cơ sở Đông Anh).
</p>

<p>
- CA BỆNH 2537 (BN2537): nam, 58 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Hồng Kông. Ngày 10/03/2021, từ Philippines nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Dương. Kết quả xét nghiệm ngày 11/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện đa khoa tỉnh Bình Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2538 (BN2538), nữ, 33 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Lộc Hà, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2539 (BN2539), nữ, 43 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Cẩm Xuyên, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2540 (BN2540), nữ, 34 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại An Đồng, An Dương, TP. Hải Phòng.
- CA BỆNH 2541 (BN2541), nữ, 21 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Lục Ngạn, tỉnh Bắc Giang.
- CA BỆNH 2542 (BN2542), nữ, 26 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Quận 12, TP. Hồ Chí Minh.
- CA BỆNH 2543 (BN2543), nữ, 29 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Ngọc Lặc, tỉnh Thanh Hóa.
- CA BỆNH 2544 (BN2544), nam, 35 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Thanh Chương, tỉnh Nghệ An.
- CA BỆNH 2545 (BN2545), nam, 51 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Bình Giang, tỉnh Hải Dương.
- CA BỆNH 2546 (BN2546), nam, 27 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Bố Trạch, tỉnh Quảng Bình.
- CA BỆNH 2547 (BN2547), nam, 47 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Đông Anh, TP. Hà Nội.
- CA BỆNH 2548 (BN2548), nam, 38 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Nam Đàn, tỉnh Nghệ An.
Ngày 10/03/2021 BN2538-2548 
từ UAE (Các Tiểu vương quốc Ả Rập Thống nhất) nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai. Kết quả xét nghiệm ngày 11/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Đồng Nai.
</p>

<p>
- Ca bệnh BN2549 (BN2549) ghi nhận tại TP. Chí Linh, tỉnh Hải Dương, là công nhân Công ty Poyun, F1 của BN2296 và BN2402, đã được cách ly tập trung trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 11/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>
- Ca bệnh BN2550 (BN2550) ghi nhận tại TP. Chí Linh, tỉnh Hải Dương, là công nhân Công ty Poyun, đã được cách ly tập trung trước đó, kết quả xét nghiệm ngày 10/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
07:02 12/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#070212032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#070212032021</link>
<updated>
2021-03-12T07:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2534-2535)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể:
</p>

<p>
- Ca bệnh BN2534 (BN2534) ghi nhận tại TP. Hải Dương, tỉnh Hải Dương, là F1 của BN2528, đã được cách ly tập trung từ ngày 08/3/2021. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>
- Ca bệnh BN2535 (BN2535) ghi nhận tại TP. Chí Linh, tỉnh Hải Dương, là công nhân Công ty Poyun, đã được cách ly tập trung từ ngày 28/01/2021, đến ngày 16/2/2021 ghi nhận BN2299 ở cùng phòng cách ly. Ngày 27/2/2021 bệnh nhân có triệu chứng ho, đau rát họng, được lấy mẫu cho kết quả xét nghiệm nghi ngờ dương tính với SARS-CoV-2; tiếp tục lấy mẫu các ngày 01/3/2021, ngày 05/3/2021 để xét nghiệm lại. Ngày 06/3/2021 dương tính với SARS-COV-2. Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:08 11/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180811032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180811032021</link>
<updated>
2021-03-11T18:08:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 4 CA MẮC MỚI (BN2530-2533) 
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Hà Nội (01), Bình Dương (02), Ninh Thuận (01). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2530 (BN2530): nữ, 56 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Thuận Nam, tỉnh Ninh Thuận. Ngày 09/03/2021, bệnh nhân từ Thụy Điển quá cảnh Pháp, sau đó nhập cảnh Sân bay Nội Bài, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 11/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương (cơ sở Đông Anh).
</p>

<p>
- CA BỆNH 2531 (BN2531): nữ, 59 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Bàu Bàng, tỉnh Bình Dương.
- CA BỆNH 2532 (BN2532): nam, 56 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại huyện Trà Cú, tỉnh Trà Vinh.
BN2531-2532 từ Hoa Kỳ quá cảnh Hàn Quốc, sau đó nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 10/03/2021, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Dương. Kết quả xét nghiệm ngày 10/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2533 (BN2533): nam, 28 tuổi, quốc tịch Việt Nam, địa chỉ tại TP. Thuận An, tỉnh Bình Dương. Ngày 07/03/2021, bệnh nhân từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cam Ranh, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Ninh Thuận. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 10/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Thuận. Trước đó chuyến bay này đã có trường hợp dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:08 10/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180810032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180810032021</link>
<updated>
2021-03-10T18:08:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2527-2529)
</p>

<p>
Trong đó có 02 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh, Long An và 01 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương. Cụ thể:
</p>

<p>
- Tỉnh Hải Dương ghi nhận 01 ca bệnh tại thành phố Hải Dương, phát hiện qua xét nghiệm sàng lọc những người có nguy cơ cao, đã được cách ly từ ngày 08/3/2021 (Ca bệnh BN2528). Hiện bệnh nhân đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
- CA BỆNH 2527 (BN2527): nữ, 31 tuổi, quốc tịch Việt nam, địa chỉ tại huyện Điện Biên Đông, tỉnh Điện Biên. Bệnh nhân từ Dubai quá cảnh Singapore, sau đó nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 07/03/2021, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 09/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi. 
- CA BỆNH 2529 (BN2529): nam, 55 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Philippines. Bệnh nhân từ Philippines nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 24/02/2021, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Long An. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 10/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Long An. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
19:08 09/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190809032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#190809032021</link>
<updated>
2021-03-09T19:08:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2525 - BN2526)
</p>

<p>
Trong đó có 01 ca nhập cảnh được cách ly ngay. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2525 (BN2525): nữ, 34 tuổi, quốc tịch Việt nam, địa chỉ tại huyện Nghi Lộc, tỉnh Nghệ An. Ngày 06/03/2021 từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 08/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Long Định, tỉnh Tiền Giang.
</p>

<p>
- Tỉnh Hải Dương ghi nhận 01 ca bệnh tại huyện Cẩm Giàng, là F1 của BN2339, đã được cách ly tập trung từ ngày 09/02/2021 (Ca bệnh BN2526). Hiện bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 3 - Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:15 08/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181508032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181508032021</link>
<updated>
2021-03-08T18:15:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
NGÀY TIÊM CHỦNG VẮC XIN PHÒNG COVID-19 ĐẦU TIÊN DIỄN RA AN TOÀN
</p>

<p>
Sáng 8/3/2021, Chương trình Tiêm chủng mở rộng Quốc gia phối hợp với Hệ thống tiêm chủng VNVC đã triển khai đợt tiêm chủng vắc xin phòng COVID-19 đầu tiên ở Việt Nam tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương, Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Thành phố Hồ Chí Minh, Trung tâm Y tế thành phố Hải Dương và Trung tâm Y tế huyện Kim Thành tỉnh Hải Dương theo đúng tinh thần Nghị quyết số 21/NQ-CP ngày 26/2/2021 của Chính phủ về việc mua và sử dụng vắc xin phòng COVID-19 và Quyết định số 1467/QĐ-BYT phê duyệt Kế hoạch tiêm vắc xin phòng COVID-19 giai đoạn 2021-2022.
</p>

<p>
Trong ngày 8/3, tổng cộng đã thực hiện tiêm cho 377 người là các cán bộ, nhân viên y tế đang trực tiếp điều trị bệnh nhân COVID-19, các nhân viên y tế thực hiện các nhiệm vụ như lấy mẫu bệnh phẩm, xét nghiệm, truy vết, thành viên các tổ COVID-19 cộng đồng. Cụ thể, tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương (cơ sở Đông Anh) đã tiêm cho 66 người, Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới TP. Hồ Chí Minh đã tiêm cho 104 người, tại hai điểm tiêm của tỉnh Hải Dương là Trung tâm Y tế TP Hải Dương và Trung tâm Y tế huyện Kim Thành đã tiêm cho 207 người.
</p>

<p>
Các Thứ trưởng Bộ Y tế Nguyễn Trường Sơn, Đỗ Xuân Tuyên và Trần Văn Thuấn đã dẫn đầu các đoàn công tác của Bộ Y tế đến từng điểm tiêm chủng để kiểm tra, giám sát các khâu chuẩn bị cho quá trình tiêm như bảo quản, vận chuyển vắc xin; bố trí các khu vực chức năng tại điểm tiêm chủng (chỗ đón tiếp, nơi ngồi chờ, phòng khám sàng lọc, phòng tiêm, phòng theo dõi sau tiêm, phòng xử lý sốc phản vệ) theo quy tắc một chiều; đảm bảo việc tiêm chủng được thực hiện theo đúng quy định về tiêm chủng và phòng dịch của Bộ Y tế. Các Thứ trưởng đều đánh giá cao khâu chuẩn bị và hoạt động triển khai tiêm chủng thực tế tại các địa điểm này.
</p>

<p>
Theo thông tin từ Chương trình Tiêm chủng mở rộng Quốc gia, hoạt động tiêm chủng tại cả 4 điểm tiêm chủng trong ngày đầu tiên đều diễn ra an toàn. 100% số người được tiêm chưa ghi nhận phản ứng sau tiêm.
</p>

<p>
GS.TS. Đặng Đức Anh, Viện trưởng Viện Vệ sinh dịch tễ Trung ương, Trưởng Ban điều hành Dự án Tiêm chủng mở rộng quốc gia cho biết các điểm tiêm chủng tại tỉnh Hải Dương đã thực hiện đúng theo quy định của Bộ Y tế và tổ chức rất thành công, đảm bảo an toàn tiêm chủng đồng thời chủ động phòng chống lây nhiễm SARS-CoV-2.
</p>

<p>
Trong ngày mai (9/3), các điểm tiêm chủng nêu trên tiếp tục triển khai tiêm vắc xin phòng COVID-19 theo kế hoạch, đồng thời mở rộng triển khai tiêm vắc xin COVID-19 tại Hà Nội và tỉnh Gia Lai. Các tỉnh còn lại đang lập kế hoạch để tiêm chủng vắc xin phòng COVID-19 trong thời gian tới.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>