<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-04-19T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 19/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060019042021</link>
<updated>
2021-04-19T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2785)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Đà Nẵng. Cụ thể: Bệnh nhân nam, 39 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Cẩm Giàng, tỉnh Hải Dương. Ngày 13/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 17/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:58 18/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175818042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175818042021</link>
<updated>
2021-04-18T17:58:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2782-2784)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hoà Bình, Bắc Ninh, Khánh Hoà. Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2782 (BN2782) ghi nhận tại Hoà Bình: Bệnh nhân nam, 51 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại quận Tân Phú, Thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 06/4/2021, bệnh nhân từ Mỹ nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN5417 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Hoà Bình. Kết quả xét nghiệm ngày 17/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hoà Bình.
 
- CA BỆNH 2783 (BN2783) ghi nhận tại Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 47 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thành phố Vinh, tỉnh Nghệ An. Ngày 31/3/2021, bệnh nhân từ Angola nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bắc Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 18/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
 
- CA BỆNH 2784 (BN2784) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Đan Phượng, thành phố Hà Nội. Ngày 14/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ5139 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 17/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:52 17/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175217042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175217042021</link>
<updated>
2021-04-17T17:52:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 8 CA MẮC MỚI (BN2774-2781) 
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hoà (6), Kiên Giang (1), Đà Nẵng (1). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2774 (BN2774) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện An Lão, thành phố Hải Phòng.
- CA BỆNH 2775 (BN2775) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện An Lão, thành phố Hải Phòng.
- CA BỆNH 2776 (BN2776) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Kế Sách, tỉnh Sóc Trăng.
- CA BỆNH 2777 (BN2777) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 26 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thành phố Thủ Đức, Thành phố Hồ Chí Minh.
Ngày 15/4/2021, BN2774-2777 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ5139 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 17/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
 
- CA BỆNH 2778 (BN2778) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định. Ngày 13/4/2021, bệnh nhân từ Nga nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VN5064 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 17/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
 
- CA BỆNH 2779 (BN2779) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Tứ Kỳ, tỉnh Hải Dương. Ngày 11/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ8645 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 17/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
 
- CA BỆNH 2780 (BN2780) ghi nhận tại Kiên Giang: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thành phố Rạch Giá, tỉnh Kiên Giang. Ngày 30/3/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Hà Tiên và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên.
 
- CA BỆNH 2781 (BN2781) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thành phố Vinh, tỉnh Nghệ An. Ngày 15/4/2021, bệnh nhân từ Rumani nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN068 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 16/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 17/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017042021</link>
<updated>
2021-04-17T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2773)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tịa Bắc Ninh. Cụ thể: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Trung Quốc. Ngày 03/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Hữu Nghị và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bắc Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 16/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:01 16/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180116042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180116042021</link>
<updated>
2021-04-16T18:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 14 CA MẮC MỚI (BN2759-2772)
</p>

<p>
Là các ca được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hòa (6), Đà Nẵng (1), Nghệ An (2), TP. Hồ Chí Minh (4) và Quảng Nam (1). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2759 (BN2759) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 28 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thành phố Thái Bình, tỉnh Thái Bình.
- CA BỆNH 2760 (BN2760) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 21 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Tiên Du, tỉnh Bắc Ninh.
Ngày 13/4/2021, BN2759-2760 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ8837 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
 
- CA BỆNH 2761 (BN2761) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 29 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
- CA BỆNH 2762 (BN2762) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 37 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Đông Anh, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2763 (BN2763) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 69 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại quận Bắc Từ Liêm, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2764 (BN2764) ghi nhận tại Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 23 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thành phố Bắc Giang, tỉnh Bắc Giang.
Ngày 13/4/2021, BN2761-2764 từ Nga nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VN5064 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
 
- CA BỆNH 2765 (BN2765) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Đan Phượng, thành phố Hà Nội. Ngày 07/4/2021, bệnh nhân trên từ Nhật Bản nhập cảnh sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2766 (BN2766) ghi nhận tại Nghệ An: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Anh Sơn, tỉnh Nghệ An.
- CA BỆNH 2767 (BN2767) ghi nhận tại Nghệ An: Bệnh nhân nam, 22 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Việt Trì, tỉnh Phú Thọ.
</p>

<p>
Ngày 14/4/2021, BN2766-2767 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Vinh trên chuyến bay VJ7835 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Nghệ An. Kết quả xét nghiệm ngày 16/4/2021, các bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Tây Nam Nghệ An.
 
- CA BỆNH 2768 (BN2768) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 21 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị xã Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2769 (BN2769) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thạch Hà, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2770 (BN2770) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Tân Kỳ, tỉnh Nghệ An.
- CA BỆNH 2771 (BN2771) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nữ, 44 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thạch Phú, tỉnh Bến Tre.
Ngày 14/4/2021, BN2768-2771 từ UAE nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.  
 
- CA BỆNH 2772 (BN2772) ghi nhận tại Quảng Nam: Bệnh nhân nữ, 27 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Bình Giang, tỉnh Hải Dương. Ngày 11/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 16/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực tỉnh Quảng Nam.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:14 15/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181415042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181415042021</link>
<updated>
2021-04-15T18:14:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 21 CA MẮC MỚI (BN2738-2758)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bến Tre (5), An Giang (2), TP. Hồ Chí Minh (5), Thái Nguyên (1), Đà Nẵng (7) và Bắc Ninh (1). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2738 (BN2738) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thành phố Nha Trang, tỉnh Khánh Hòa.
- CA BỆNH 2739 (BN2739) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nữ, 43 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Kế Sách, tỉnh Sóc Trăng.
- CA BỆNH 2742 (BN2742) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 47 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Kế Sách, tỉnh Sóc Trăng.
- CA BỆNH 2743 (BN2743) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 45 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại quận Bình Tân, thành phố Hồ Chí Minh.
- CA BỆNH 2744 (BN2744) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại quận Ba Đình, thành phố Hà Nội.
Ngày 29/3/2021, BN2738-2739, BN2742-2744 từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2527 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bến Tre. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi tỉnh Bến Tre.
 
- CA BỆNH 2740 (BN2740) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nữ, 50 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị xã Hòa Thành, tỉnh Tây Ninh.
- CA BỆNH 2741 (BN2741) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nữ, 31 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Lý Văn Lâm, thành phố Cà Mau.
Ngày 13/4/2021, BN2740-2741 từ UAE nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN0088 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2745 (BN2745) ghi nhận tại Thái Nguyên: Bệnh nhân nam, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Thanh Chương, tỉnh Nghệ An. Ngày 9/4/2021, bệnh nhân trên từ Nhật Bản nhập cảnh sân bay Nội Bài trên chuyến bay VJ5465, đã được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thái Nguyên. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh. 
 
- CA BỆNH 2746 (BN2746) ghi nhận tại An Giang: Bệnh nhân nam, 58 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang.
- CA BỆNH 2747 (BN2747) ghi nhận tại An Giang: Bệnh nhân nữ, 52 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang.
Ngày 13/4/2021, BN2746-2747 từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu quốc tế Long Bình và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú.  
 
- CA BỆNH 2748 (BN2748) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ấn Độ. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ UAE nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay EK392 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021 bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2749 (BN2749) ghi nhận tại TP Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Hải Hậu, tỉnh Nam Định. Ngày 11/4/2021, bệnh nhân từ Qatar nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay QR970 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2750 (BN2750) ghi nhận tại TP Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Gò Vấp, Thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 31/3/2021, bệnh nhân từ Thái Lan nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN0606 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2751 (BN2751) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thị xã Trảng Bàng, tỉnh Tây Ninh. Ngày 05/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, bệnh nhân dương tính với vi rút SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2752 (BN2752) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên. Ngày 07/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2753 (BN2753) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 34 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Hoàng Mai, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2754 (BN2754) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 33 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Hà Tĩnh, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2755 (BN2755) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 27 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Nghĩa Đàn, tỉnh Nghệ An.
Ngày 13/4/2021, BN2753-2755 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2756 (BN2756) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 28 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Cẩm Giàng, tỉnh Hải Dương. Ngày 13/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2757 (BN2757) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 21 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Đắk Mil, tỉnh Đắk Nông. Ngày 04/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN311 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2758 (BN2758) ghi nhận tại Bắc Ninh: Bệnh nhân nữ, 02 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Đức Thọ, tỉnh Hà Tĩnh. Ngày 31/3/2021, bệnh nhân từ Angola nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN88 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bắc Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 15/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060015042021</link>
<updated>
2021-04-15T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 4 CA MẮC MỚI (BN2734-2737)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Kiên Giang (1), Khánh Hoà (3). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2734 (BN2734) ghi nhận tại tỉnh Kiên Giang: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Dương Kinh, thành phố Hải Phòng. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh cửa khẩu quốc tế Hà Tiên và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên.
- CA BỆNH 2735 (BN2735) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhân nữ, 27 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại thị xã Hương Trà, tỉnh Thừa Thiên Huế.
- CA BỆNH 2736 (BN2736) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Nghi Xuân, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2737 (BN2737) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Cẩm Xuyên, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
Ngày 11/4/2021, BN2735-2737 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VJ8645 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Khánh Hòa.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:55 14/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175514042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175514042021</link>
<updated>
2021-04-14T17:55:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 16 CA MẮC MỚI (BN2717-2733)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu (5), TP. Hồ Chí Minh (3), Hà Nội (3), Đà Nẵng (3) và Quảng Nam (2). Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2718 (BN2718) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 31 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Đông Anh, thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2719 (BN2719) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nữ, 32 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
- CA BỆNH 2720 (BN2720) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Quỳnh Lưu, tỉnh Nghệ An.
- CA BỆNH 2721 (BN2721) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại thị xã Trảng Bàng, tỉnh Tây Ninh.
- CA BỆNH 2722 (BN2722) ghi nhận tại Bà Rịa - Vũng Tàu: Bệnh nhân nam, 39 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Ý Yên, tỉnh Nam Định.
Ngày 12/4/2021, BN2718-2722 từ Nga nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN5062 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
 
- CA BỆNH 2723 (BN2723) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ấn Độ. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân  từ Ấn Độ nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay EK392 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2724 (BN2724) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nữ, 50 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại quận 8, Thành phố Hồ Chí Minh. Ngày 10/4/2021, bệnh nhân từ Mỹ quá cảnh Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay OZ735 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2725 (BN2725) ghi nhận tại TP Hồ Chí Minh: Bệnh nhân nam, 58 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Mỹ. Ngày 28/3/2021, bệnh nhân từ Mỹ quá cảnh Singapore nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay SQ178 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
 
- CA BỆNH 2726 (BN2726) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 32 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Lâm Thao, tỉnh Phú Thọ.
- CA BỆNH 2727 (BN2727) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 38 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang.
- CA BỆNH 2728 (BN2728) ghi nhận tại Hà Nội: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam có địa chỉ tại huyện Nga Sơn, tỉnh Thanh Hóa.
Ngày 09/4/2021, BN2726-2728 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay JL751 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH 2729 (BN2729) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Tiền Hải,  tỉnh Thái Bình. Ngày 12/4/2021, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ2519 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2730 (BN2730) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Hồng Ngự, tỉnh Đồng Tháp.
- CA BỆNH 2731 (BN2731) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Biên Hòa, tỉnh Đồng Nai.
Ngày 05/4/2021, BN2730-2731 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
 
- CA BỆNH 2732 (BN2732) ghi nhận tại Quảng Nam: Bệnh nhân nữ, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Nghi Xuân, tỉnh Hà Tĩnh.
- CA BỆNH 2733 (BN2733) ghi nhận tại Quảng Nam: Bệnh nhân nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thanh Liêm, tỉnh Hà Nam.
</p>

<p>
Ngày 11/4/2021, BN2732-2733 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Quảng Nam.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:02 14/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060214042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060214042021</link>
<updated>
2021-04-14T06:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2715-2717)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hoà. Cụ thể:
 
- CA BỆNH 2715 (BN2715): Bệnh nhân nam, 45 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại thành phố Nha Trang, tỉnh Khánh Hòa. Ngày 11/4/2021, bệnh nhân từ Đức nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VN30 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Khánh Hoà.
 
- CA BỆNH 2716 (BN2716): Bệnh nhân nam, 57 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2717 (BN2717): Bệnh nhân nữ, 52 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại huyện Khoái Châu, tỉnh Hưng Yên.
Ngày 11/4/2021, các bệnh nhân trên từ Cộng hòa Séc quá cảnh Đức nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VN30 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/4/2021, cả 02 bệnh nhân trên dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Phòng khám Ninh Sim, Khánh Hòa.
 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 13/04/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180013042021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180013042021</link>
<updated>
2021-04-13T18:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 7 CA MẮC MỚI
</p>

<p>
Là những người được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bến Tre (1), Kiên Giang (1) và Đà Nẵng (5).
</p>

<p>

- CA BỆNH 2708 (BN2708) ghi nhận tại Bến Tre: Bệnh nhân nam, 42 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại thành phố Quy Nhơn, tỉnh Bình Định. Ngày 29/3/2021, bệnh nhân từ Philippines nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2527 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bến Tre. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4/2021 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi tỉnh Bến Tre.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2709 (BN2699) ghi nhận tại Kiên Giang: Bệnh nhân nam, 26 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại quận Đống Đa, thành phố Hà Nội. Ngày 11/4, bệnh nhân từ nước ngoài nhập cảnh Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Hà Tiên tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2710 (BN2710) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 29 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thái Thụy, tỉnh Thái Bình. Ngày 7/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2711 (BN2711) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 30 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Vĩnh Linh, tỉnh Quảng Trị. Ngày 7/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ3613 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2712 (BN2712) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 37 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Củ Chi, TP HCM. Ngày 5/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2713 (BN2713) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nữ, 20 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Thạch Thành, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 11/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5313 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2714 (BN2714) ghi nhận tại Đà Nẵng: Bệnh nhân nam, 23 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Củ Chi, TP HCM. Ngày 5/4, bệnh nhân từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN5319 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại thành phố Đà Nẵng. Kết quả xét nghiệm ngày 12/4 bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đà Nẵng.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>