<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-07-17T06:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:00 17/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060017072021"/>
<updated>2021-07-17T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2.106 CA MẮC MỚI (BN44187-46292)
</p>

<p>
+ 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại An Giang.
+ 2.105 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.769), Bình Dương (124), Đồng Nai (43), Vĩnh Long (42), Đồng Tháp (41), Bến Tre (34), Khánh Hòa (22), Bình Phước (7), Sóc Trăng (6), Cần Thơ (4), An Giang (3), Hà Nội (2), Bắc Ninh (2), Bình Định (2), Phú Yên (1), Lâm Đồng (1), Đắk Nông (1), Gia Lai (1); trong đó 1.680 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau nhập cảnh:
</p>

<p>
- 1 CA (BN44238) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: nữ, 49 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 24/6/2021 từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu quốc tế Vĩnh Xương và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Tân Châu, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước:
</p>

<p>
- 2 CA (BN44187-BN44188) ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN44189) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: nữ, 28 tuổi, địa chỉ tại TP. Tuy Hòa, tỉnh Phú Yên; là F1 của BN16055, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phục hồi chức năng, tỉnh Phú Yên
- 4 CA (BN44190, BN44305-BN44307) ghi nhận tại TP. Cần Thơ: 3 ca là các trường hợp F1; 1 ca liên quan đến chợ Tân An. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh phổi TP. Cần Thơ.
- 1 CA (BN44191) ghi nhận tại tỉnh Lâm Đồng: nam, 17 tuổi, địa chỉ tại huyện Đức Trọng, tỉnh Lâm Đồng; là F1 của BN38344, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 2 CA (BN44192-BN44193) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
- 34 CA (BN44194-BN44204, BN44272-BN44294) ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi Bến Tre.
- 41 CA (BN44205-BN44234, BN44239-BN44249) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 36 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh Viện Đa khoa Sa Đéc, Bệnh Viện Dã Chiến Lấp Vò và Trường Cao đẳng cộng đồng Đồng Tháp.
- 3 CA (BN44235-BN44237) ghi nhận tại tỉnh An Giang: là các trường hợp F1 của BN17323, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Tri Tôn, tỉnh An Giang.
- 22 CA (BN44250-BN44271) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: 1 ca là F1 của BN26053; 13 ca trong khu vực đã được phong tỏa; 8 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Ninh Diêm và Bệnh viện Bệnh nhiệt đới tỉnh Khánh Hoà.
- 6 CA (BN44295-BN44300) ghi nhận tại tỉnh Sóc Trăng: 2 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly; 1 ca liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền - TP. Hồ Chí Minh; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Bình Dương; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Đồng Nai; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Cần Thơ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN44031) ghi nhận tại tỉnh Đắk Nông: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Đắk Song, tỉnh Đắk Nông; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN44302) ghi nhận tại tỉnh Gia Lai: nữ, 43 tuổi, địa chỉ tại huyện Krong Pa, tỉnh Gia Lai; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 2 CA (BN44303-BN44304) ghi nhận tại tỉnh Bình Định: là các trường hợp trong khu cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 7 CA (BN44308-BN44314) ghi nhận tại tỉnh Bình Phước: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 11-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 42 CA (BN44315-BN44356) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 38 ca liên quan đến Công ty tại huyện Long Hồ; 4 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2
- 43 CA (BN44357-BN44399) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 28 ca là các trường hợp F1; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 14 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 124 CA (BN44400-BN44523) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 92 ca là các trường hợp F1; 13 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 19 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 1.769 CA (BN44524-BN46292) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 1.391 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 378 ca là người tại khu vực ổ dịch, tới khám sàng lọc tại Bệnh viện. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:50 16/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185016072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#185016072021"/>
<updated>2021-07-16T18:50:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1898 CA MẮC MỚI (BN42289-44186)
</p>

<p>
+ 15 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh (6), Quảng Ninh (5), Thanh Hóa (3), Hà Nội (1).
+ 1.883 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.349), Tiền Giang (146), Bình Dương (113), Đồng Tháp (92), Đà Nẵng (39), Tây Ninh (33), Phú Yên (22), Hưng Yên (15), Vĩnh Long (13), Cần Thơ (11), Nghệ An (10), Bình Thuận (9), Bắc Ninh (7), Quảng Ngãi (4), Ninh Thuận (3), Bình Phước (3), Hà Nội (3), Trà Vinh (2), Cà Mau (2), Bắc Giang (2), Thanh Hóa (1), Lâm Đồng (1), Lào Cai (1), Đắk Lắk (1), Vĩnh Phúc (1); trong đó 1.665 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau nhập cảnh:
</p>

<p>
- 5 CA (BN42291-BN42295) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh. Ngày 01/7/2021 từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Vân Đồn trên chuyến bay VN 5417 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2, tỉnh Quảng Ninh.
</p>

<p>
- 3 CA (BN42296-BN42297, BN42512) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa. Ngày 30/6/2021 từ Thái Lan nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay BL 6802 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện phổi Thanh Hoá.
</p>

<p>
- 1 CA (BN42327) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội: nam, 51 tuổi, quốc tịch Mỹ. Ngày 14/7/2021 từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay OZ733 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 4 CA (BN44181-BN44184) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Ngày 02/7/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam tại Cảng TP. Hồ Chí Minh trên tàu VISSAI VCT 05 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện COVID-19 Cần Giờ, TP. Hồ Chí Minh.
</p>

<p>
- 2 CA (BN44185-BN44186) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Ngày 07/7/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam trên tàu AULAC CONIFER và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 08/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước:
</p>

<p>
- 2 CA (BN42289-BN42290) ghi nhận tại tỉnh Cà Mau: là F1 của BN22348, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện U Minh, tỉnh Cà Mau.
</p>

<p>
- 2 CA (BN42298-BN42299) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA (BN42300) ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: nam, 39 tuổi, địa chỉ tại Thị xã An Nhơn, tỉnh Bình Định; là F1 của BN35410, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA (BN42301) ghi nhận tại tỉnh Đắk Lắk: nữ, 25 tuổi, địa chỉ tại huyện Buôn Đôn, tỉnh Đắk Lắk; là F1 của BN38270, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 22 CA (BN42302-BN42309, BN42320-BN42322, BN42460-BN42464, BN42466-BN42467, BN42520-BN42523) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: 20 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 1 ca liên quan đến ổ dịch chợ Tuy Hòa; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 7 CA (BN42310-BN42316) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca là F1 đã được cách ly từ trước; 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- 3 CA (BN42317-BN42319) ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 15-16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 4 CA (BN42323-BN42326) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: 3 ca là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, tỉnh Bình Dương. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Bình Sơn cơ sở 2, tỉnh Quảng Ngãi.
</p>

<p>
 - 10 CA (BN42328-BN42330, BN42513-BN42519) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: là các trường hợp liên quan đến ổ dịch tại bản Chăm Puông. Kết quả xét nghiệm ngày 15-16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 2 CA (BN42331-BN42332) ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1, tỉnh Trà Vinh.
</p>

<p>
- 92 CA (BN42333-BN42350, BN42370-BN42443) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 87 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly và khu phong tỏa; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Bình Dương; 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 15 CA (BN42351-BN42365) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 3 CA (BN42366-BN42368) ghi nhận tại tỉnh Ninh Thuận: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Thuận.
</p>

<p>
- 1 CA (BN42369) ghi nhận tại tỉnh Lâm Đồng: nam, 46 tuổi, địa chỉ tại TP. Đà Lạt, tỉnh Lâm Đồng; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 11 CA (BN42444-BN42449, BN42490-BN42494) ghi nhận tại TP. Cần Thơ: 8 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước; 1 ca liên quan đến ổ dịch chợ Tân An; 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14-15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh phổi TP. Cần Thơ.
</p>

<p>
- 9 CA (BN42450-BN42458) ghi nhận tại tỉnh Bình Thuận: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực La Gi, tỉnh Bình Thuận.
</p>

<p>
- 1 CA (BN42459) ghi nhận tại tỉnh Thanh Hóa: nữ, 16 tuổi, địa chỉ tại Thị xã Nghi Sơn, Thanh Hóa; là F1 của BN26025, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 16/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Thanh Hóa.
</p>

<p>
- 1 CA (BN42465) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: nam, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Cu Kuin, tỉnh Đắk Lắk; có tiền sử di chuyển qua nhiều tỉnh, thành phố trước khi đến địa phương. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc.
</p>

<p>
- 39 CA (BN42495-BN42511) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: 35 ca là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa; 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 3 CA (BN42524-BN42526) ghi nhận tại tỉnh Bình Phước: là các trường hợp F1 trong khu cách ly và khu phong tỏa. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Chơn Thành, tỉnh Bình Phước.
</p>

<p>
- 13 CA (BN42527-BN42539) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 11 ca liên quan đến Công ty tại huyện Long Hồ; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2 
</p>

<p>
- 33 CA (BN42540-BN42572) ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: 28 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
 
- 113 CA (BN42573-BN42685) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 27 ca là các trường hợp F1; 18 ca là các trường hợp liên quan đến Công ty tại Thị xã Tân Uyên và Công ty tại huyện Bầu Bàng; 68 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
 - 146 CA (BN42686- BN42831) ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: 119 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 5 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 22 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1.349 CA (BN42832-BN44180) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 1.271 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 78 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 16/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060016072021"/>
<updated>2021-07-16T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1.438 CA MẮC MỚI (BN40851-42288)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.071), Đồng Nai (72), Đồng Tháp (66), Khánh Hòa (57), Bình Dương (53), Vĩnh Long (36), Phú Yên (22), Bến Tre (15), Bình Phước (10), Kiên Giang (8 ), Cần Thơ (8 ), Hậu Giang (7), Nghệ An (6), Hà Nội (3), Đắk Nông (1), Lạng Sơn (1), An Giang (1), Lâm Đồng (1); trong đó 1.274 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 57 CA (BN340851-BN40867, BN41016-BN41055) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 7 CA (BN40868-BN40874) ghi nhận tại tỉnh Hậu Giang: 3 ca là các trường hợp F1; 4 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 11-12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Hậu Giang.
- 3 CA (BN40875-BN40877) ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 10 CA (BN40878-BN40886, BN41015) ghi nhận tại tỉnh Bình Phước: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 11-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 8 CA (BN40887-BN40894) ghi nhận tại tỉnh Kiên Giang: 4 ca là các trường hợp F1; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Khánh Hòa; 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Hậu Giang.
- 22 CA (BN40895-BN40902, BN40926-BN40933, BN41008-BN41013) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 6 CA (BN40903-BN40908) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: là các trường hợp liên quan đến BN36611 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 15 CA (BN40909-BN40923) ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: 13 ca là các trường hợp F1; 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi Bến Tre.
- 1 CA (BN40924) ghi nhận tại tỉnh Đắk Nông: nam, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Chợ Mới, tỉnh An Giang; có tiền sử di chuyển qua nhiều tỉnh thành phố trước khi về địa phương. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN40925) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nam, 55 tuổi, địa chỉ tại huyện Tuy Phước, tỉnh Bình Định; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Chi Lăng, tỉnh Lạng Sơn.
- 8 CA (BN40934-BN40941) ghi nhận tại TP. Cần Thơ: 6 ca là các trường hợp F1; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14-15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và Bệnh phổi TP. Cần Thơ.
- 66 CA (BN40942-BN41007) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 57 ca là các trường hợp F1; 9 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN41014) ghi nhận tại tỉnh An Giang: nam, 34 tuổi, địa chỉ TP. Châu Đốc, tỉnh An Giang; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành, tỉnh An Giang.
- 1 CA (BN41056) ghi nhận tại tỉnh Lâm Đồng: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Di Linh, tỉnh Lâm Đồng; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 36 CA (BN41057-BN41092) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 32 ca liên quan đến Công ty tại huyện Long Hồ; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2
- 72 CA (BN41093-BN41164) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 39 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 22 ca là các trường hợp liên quan đến chợ cá Hoà An; 11 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 53 CA (BN41165-BN41217) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 45 ca là các trường hợp F1; 3 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 1.071 CA (BN41218-BN42288) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 940 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 131 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
20:20 15/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#202015072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#202015072021"/>
<updated>2021-07-15T20:20:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1.922 CA MẮC MỚI (BN38240-40850)
</p>

<p>
+ 33 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thanh Hóa (19), HCM (10), Hà Nội (2), Quảng Nam (1), Bình Định (1).
+ 1.889 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (1.399), Bình Dương (122), Đồng Tháp (63), Đồng Nai (60), Long An (41), Đà Nẵng (33), Bến Tre (30), Phú Yên (30), Vĩnh Long (17), Bình Thuận (17), Bình Phước (13), Hưng Yên (12), Cần Thơ (11), Ninh Thuận (10), Hà Nội (7), Sóc Trăng (4), Quảng Ngãi (4), Khánh Hòa (4), Bắc Ninh (3), Trà Vinh (3), Bình Định (1), Cà Mau (1), Vĩnh Phúc (1), Lâm Đồng (1), Đắk Lắk (1), Bắc Giang (1); trong đó 1.685 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
+ Vào chiều ngày 15/7/2021, Trung tâm Kiểm soát Bệnh tật TP. Hồ Chí Minh đăng ký bổ sung trên Hệ thống Quốc gia quản lý ca bệnh COVID-19 danh sách 689 ca bệnh (BN40152-BN40840) đã được phát hiện trước đó tại các khu cách ly.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh:
</p>

<p>
- 1 CA (BN38241) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Định: nam, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Thành, tỉnh Nghệ An. Ngày 08/7/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam tại Cảng Quy Nhơn trên tàu Quang Minh 6 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Định. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN38242) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nam, 28 tuổi, địa chỉ tại huyện Kim Động, tỉnh Hưng Yên. Ngày 01/7/2021 từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay QH9417 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Phòng khám Đa khoa Điện Nam Điện Ngọc, tỉnh Quảng Nam.
- 19 CA (BN38323-BN38341) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa. Ngày 30/6/2021 từ Thái Lan nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay BL 6802 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện phổi Thanh Hoá.
- 1 CA (BN38380, BN38386) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Ngày 13/7/2021 từ Mỹ nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay VN08 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
 - 1 CA (BN40841) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh: nam, 38 tuổi, quốc tịch Việt Nam. Ngày 10/7/2021, từ Malaysia nhập cảnh Việt Nam tại Cảng Nhà Bè trên tàu NAM PHAT STAR và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
 - 1 CA (BN40842) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh: nam, 37 tuổi, quốc tịch Việt Nam. Ngày 20/6/2021, từ Thái Lan nhập cảnh Việt Nam tại Cảng TP. Hồ Chí Minh trên tàu GREAT PRINCESS và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
 - 1 CA (BN40843) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh: nam, 38 tuổi, quốc tịch Việt Nam. Ngày 12/7/2021, từ SINGAPORE nhập cảnh Việt Nam tại Cảng TP. Hồ Chí Minh trên tàu FLEET TRADER II và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến thu dung số 2, TP. Hồ Chí Minh.
- 2 CA (BN40844-BN40845) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Ngày 06/7/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam tại Cảng TP. Hồ Chí Minh trên tàu PHC MARITIME và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Covid-19 Cần Giờ.
- 5 CA (BN40846-BN40850) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Ngày 02/7/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam tại Cảng TP. Hồ Chí Minh trên tàu VISSAI VCT 05 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước:
</p>

<p>
- 1 CA (BN38240) ghi nhận tại tỉnh Bình Định: nữ, 46 tuổi, địa chỉ tại Thị xã An Nhơn, tỉnh Bình Định; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thị xã An Nhơn, tỉnh Bình Định.
- 13 CA (BN38243-BN38255) ghi nhận tại tỉnh Bình Phước: 7 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa; 6 ca liên quan đến chợ đầu mối Thủ Đức. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Lộc Ninh, Trung tâm Y tế huyện Đồng Phú và Trung tâm Y tế huyện Chơn Thành, tỉnh Bình Phước.
- 30 CA (BN38256-BN38269, BN38408-BN38415) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN38270) ghi nhận tại tỉnh Đắk Lắk: nam, 28 tuổi, địa chỉ tại huyện Buôn Đôn, tỉnh Đắk Lắk; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA (BN38271) ghi nhận tại tỉnh Cà Mau: nam, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện U Minh, tỉnh Cà Mau; có tiền sử đi về từ tỉnh Bình Dương, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện U Minh, tỉnh Cà Mau.
</p>

<p>
- 1 CA (BN38272) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Lạc, tỉnh Vĩnh Phúc; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc.
- 63 CA (BN38273-BN38320, BN38417-BN38431) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 57 ca là các trường hợp trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa; 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh Viện Đa khoa Sa Đéc và Trường Cao đẳng cộng đồng Đồng Tháp.
- 7 CA (BN38321-BN38322, BN38381-BN38385) ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 3 CA (BN38342-BN38343, BN38416) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 2 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước; 1 ca liên quan đến ổ dịch Tiền An - TP. Bắc Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
- 1 CA (BN38344) ghi nhận tại tỉnh Lâm Đồng: nam, 18 tuổi, địa chỉ tại huyện Đức Trọng, tỉnh Lâm Đồng; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
- 30 CA (BN38345-BN38374) ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: 29 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu phong tỏa; 1 ca liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền. Kết quả xét nghiệm ngàt 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi, tỉnh Bến Tre.
- 4 CA (BN38375-BN38376, BN38499-BN38450) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 3 CA (BN38377-BN38379) ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: 1 ca là F1 của BN33656, đã được cách ly từ trước; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Tiền Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1, tỉnh Trà Vinh.
- 11 CA (BN38387-BN38394, BN38405-BN38407) ghi nhận tại TP. Cần Thơ: 4 ca là các trường hợp F1 BN36616 đã được cách ly từ trước; 3 ca liên quan đến chợ Tân An; 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 2 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Bình Dương. Kết quả xét nghiệm ngày 12-13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi TP. Cần Thơ.
- 10 CA (BN38395-BN38404) ghi nhận tại tỉnh Ninh Thuận: là các trường hợp F1 của BN37536, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Thuận.
- 17 CA (BN38432-BN38448) ghi nhận tại tỉnh Bình Thuận: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Hiện đang cách ly, điều trị tại  Bệnh viện Đa khoa khu vực La Gi, tỉnh Bình Thuận.
- 4 CA (BN38450-BN38453) ghi nhận tại tỉnh Sóc Trăng: 2 ca là F1 của BN36730, đã được cách ly từ trước; 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
- 12 CA (BN38454-BN38465) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
- 33 CA (BN38466-BN38498) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: 27 ca là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA (BN38449) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Việt Yên, tỉnh Bắc Giang; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 15/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 - 4 CA (BN38506-BN38507, BN38510-BN38511) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: liên quan đến BN17725, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Da Liễu, tỉnh Khánh Hòa. 
- 17 CA (BN38513-BN38529) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 16 ca liên quan đến Công ty tại huyện Long Hồ; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2
- 41 CA (BN38530-BN38570) ghi nhận tại tỉnh Long An: 27 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 7 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 7 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 60 CA (BN38571-BN38630) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 26 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 7 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 27 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 122 CA (BN38631-BN38752) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 80 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 13 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 29 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 1.399 CA (BN38753-BN40151) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 1.270 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 129 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:50 15/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055015072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055015072021"/>
<updated>2021-07-15T05:50:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 805 CA MẮC MỚI (BN37435-38239)
</p>

<p>
+ 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại An Giang (2), Ninh Bình (1), Bà Rịa - Vũng Tàu (1).
+ 801 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (603), Đồng Nai (72), Đồng Tháp (36), Phú Yên (18), Khánh Hòa (18), Bà Rịa - Vũng Tàu (17), Hà Nội (11), Hưng Yên (10), An Giang (8), Ninh Thuận (7), Đắk Nông (1); trong đó 725 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh:
</p>

<p>
- 1 CA (BN37435) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: nữ, 62 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 12/7/2021 nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Long Bình, tỉnh An Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế  huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
- 1 CA (BN37436) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: nữ, 34 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 30/5/2021 nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Long Bình, tỉnh An Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA (BN37456) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Ninh Bình: nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Khánh, tỉnh Ninh Bình. Ngày 10/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Cam Ranh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hoà. Sau khi hoàn thành cách ly 21 ngày chuyển cách ly tại nhà ở tỉnh Ninh Bình. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Phòng khám Đa khoa Khu vực Cầu Yên, huyện Hoa Lư, tỉnh Ninh Bình.
</p>

<p>
- 1 CA (BN37504) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: nam, 50 tuổi, địa chỉ tại huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Ngày 29/6/2021 nhập cảnh Việt Nam và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước:
</p>

<p>
- 8 CA (BN37437-BN37444) ghi nhận tại tỉnh An Giang: 4 ca là các trường hợp F1; 4 có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 10 CA (BN37445-BN37454) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là các trường hợp F1, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 1 CA (BN37455) ghi nhận tại tỉnh Đắk Nông: nữ, 49 tuổi, địa chỉ tại huyện Krông Nô, tỉnh Đắk Nông; là F1 của BN28474, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Krông Nô, tỉnh Đắk Nông
</p>

<p>
- 36 CA (BN37457-BN37492) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: là các trường hợp F1 trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 12-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Khu điều trị F0 Trường Cao đẳng cộng đồng Đồng Tháp.
</p>

<p>
- 18 CA (BN37493-BN37503, BN37538-BN37544) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 17 CA (BN37505-BN37521) ghi nhận tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: 9 ca là các trường hợp F1; 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Y học cổ truyền tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
</p>

<p>
- 11 CA (BN37522-BN37530, BN37545-BN37546) ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 7 CA (BN37531-BN37537) ghi nhận tại tỉnh Ninh Thuận: 1 ca là F1 của BN26635; 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Thuận.
</p>

<p>
- 18 CA (BN37547-BN37564) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: liên quan đến BN17725, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 72 CA (BN37565-BN37636) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 16 ca là các trường hợp F1; 47 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 9 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 603 CA (BN37637-BN38239) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 547 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 56 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:40 14/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184014072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184014072021"/>
<updated>2021-07-14T18:40:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 829 CA MẮC MỚI (BN36606-37434)
</p>

<p>
+ 06 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thanh Hóa (3), Quảng Nam (2), Hà Nội (1).
+ 823 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (592), Bình Dương (73), Đồng Tháp (42), Đồng Nai (38), Đà Nẵng (15), Sóc Trăng (12), Bình Thuận (9), Kiên Giang (9), Cần Thơ (8 ), Phú Yên (6), Hà Nội (4), Quảng Ngãi (4), Nghệ An (3), Trà Vinh (2), Hà Tĩnh (1), Cà Mau (1), Bắc Giang (1), Bắc Ninh (1), Lạng Sơn (1), Bình Phước (1); trong đó 726 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh:
</p>

<p>
- 1 CA (BN36621) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội: nam, 36 tuổi, địa chỉ tại Quận 6, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 15/6/2021, từ Ấn Độ nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay 6E9531 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  
</p>

<p>
- 3 CA (BN33689-BN33691) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa. Ngày 30/6/2021, từ Thái Lan nhập cảnh Sân bay Nội Bài trên chuyến bay BL 6802 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện phổi Thanh Hoá.
</p>

<p>
- 1 CA (BN36696) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại huyện Lương Tài, tỉnh Bắc Ninh. Ngày 20/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay QH9403 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  
</p>

<p>
- 1 CA (BN36697) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại Quận 1, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 08/7/2021, từ UAE quá cảnh Hàn Quốc, sau đó nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ 7969 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Quảng Nam.
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước:
</p>

<p>
- 4 CA (BN36606-BN33608, BN36622) ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Đức Giang, Hà Nội.
</p>

<p>
- 3 CA (BN36609-BN36611) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 8 CA (BN36612-BN36618, BN36692) ghi nhận tại TP. Cần Thơ: 2 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly và khu phong tỏa; 5 ca liên quan đến chợ Tân An; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12-13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi TP. Cần Thơ.
</p>

<p>
- 4 CA (BN36619-BN36620, BN36725-BN36726) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 13-14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 9 CA (BN36623-BN36631) ghi nhận tại tỉnh Bình Thuận: 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Đồng Nai; 2 ca là các trường hợp F1; 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Tánh Linh và Bệnh viện Đa khoa khu vực La Gi, tỉnh Bình Thuận. 
</p>

<p>
- 42 CA (BN36632-BN36673) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Khu điều trị F0 Trường Cao Đẳng Cộng Đồng, tỉnh Đồng Tháp.
</p>

<p>
- 15 CA (BN36674-BN36688) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: 12 là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa; 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA (BN33693) ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 19 tuổi, địa chỉ tại huyện Lộc Hà, tỉnh Hà Tĩnh; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Huyện Kỳ Anh, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- 1 CA (BN33694) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: nam, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Lạng Giang, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN29201, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA (BN36695) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nam, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Văn Lãng, tỉnh Lạng Sơn; là công nhân Khu công nghiệp Quang Châu, Bắc Giang, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 6 CA (BN36698-BN36699, BN36710-BN36713) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: 2 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước; 1 ca liên quan đến chợ Phước Khánh; 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Tuy An, tỉnh Phú Yên.
</p>

<p>
- 1 CA (BB36700) ghi nhận tại tỉnh Bình Phước: nữ, 51 tuổi, địa chỉ tại TP. Đồng Xoài, tỉnh Bình Phước; liên quan đến chợ đầu mối Thủ Đức. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Đồng Xoài, tỉnh Bình Phước.
</p>

<p>
- 12 CA (BN36701-BN36707, BN36727-BN36731) ghi nhận tại tỉnh Sóc Trăng: 6 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 6 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA (BN36708) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: nam, 40 tuổi, địa chỉ tại phường Tiền An, TP. Bắc Ninh; là F1 của BN19954, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA (BN36709) ghi nhận tại tỉnh Cà Mau: nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Đầm Dơi, tỉnh Cà Mau; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Sản Nhi tỉnh Cà Mau.
</p>

<p>
- 2 CA (BN36714-BN36715) ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: 1 ca là F1 của BN31611, đã được cách ly từ trước; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1, tỉnh Trà Vinh.
</p>

<p>
- 9 CA (BN36716-BN36724) ghi nhận tại tỉnh Kiên Giang: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12-13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Giồng Riềng, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- 38 CA (BN36732-BN36769) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 26 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 8 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 73 CA (BN36770-BN36842) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 50 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 23 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 592 CA (BN36843-BN37434) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 545 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 47 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:35 14/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123514072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123514072021"/>
<updated>2021-07-14T12:35:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1.196 CA MẮC MỚI (BN35410-36605)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (971), Tiền Giang (115), Đồng Tháp (91), Phú Yên (8 ), Bến Tre (3), Bắc Giang (2), Huế (1), Vĩnh Phúc (1), Lào Cai (1), Lâm Đồng (1), Nghệ An (1), Hà Nội (1); trong đó 1.095 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN35410) ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: nam, 26 tuổi, địa chỉ tại thị xã An Nhơn, tỉnh Bình Định; là lái xe cao tốc Bắc - Nam; đã chủ động khai báo y tế và được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện đa khoa tỉnh Lào Cai.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN30411) ghi nhận tại tỉnh Thừa Thiên - Huế: nam, 20 tuổi, địa chỉ tại huyện Phú Lộc, tỉnh Thừa Thiên Huế; là F1 của BN34505, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN35412) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Phúc: nam, 43 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Lạc, tỉnh Vĩnh Phúc; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến tỉnh Vĩnh Phúc.
</p>

<p>
 - 8 CA BỆNH (BN35413-BN35415, BN35462, BN35478, BN35494, BN35515-BN35516) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: 4 ca là F1 của BN25470; 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phục hồi chức năng tỉnh Phú Yên.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN35416-BN35418) ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền. Kết quả xét nghiệm ngàt 10-11/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh Phổi tỉnh Bến Tre.
</p>

<p>
 - 91 CA BỆNH (BN35419-BN35442, BN35444-BN35461, BN35463-BN35465, BN35467-BN35477, BN35479-BN35493, BN35495-BN35514) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: là các trường hợp trong khu cách ly và khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN35443, BN35466) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
 
- 115 CA BỆNH (BN35517-BN35519, BN35523-BN35634) ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: 96 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 2 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 17 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN35520) ghi nhận tại tỉnh Lâm Đồng: nam, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Đức Trọng, tỉnh Lâm Đồng; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 14/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN35521) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nam, 81 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Thành, tỉnh Nghệ An; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN35522) ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Anh, TP. Hà Nội; trong khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Đức Giang, Hà Nội.
</p>

<p>
- 971 CA BỆNH (BN35635-BN36605) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 888 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 83 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:50 14/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055014072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055014072021"/>
<updated>2021-07-14T05:50:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 909 CA MẮC MỚI (BN34501-35409)
</p>

<p>
+ 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bình Định.
+ 905 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (666), Đồng Nai (80), Khánh Hoà (44), Bến Tre (43), Bà Rịa – Vũng Tàu (19), Phú Yên (18), Vĩnh Long (17), Ninh Thuận (4), Tây Ninh (4), Kiên Giang (2), Huế (2), An Giang (2), Bắc Ninh (2), Sóc Trăng (1), Bình Định (1); trong đó 688 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 4 CA (BN34646-BN34649) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bình Định. Ngày 08/7/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam tại Cảng Quy Nhơn trên tàu Quang Minh 6 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 2 CA (BN34501-BN34502) ghi nhận tại tỉnh Kiên Giang: có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Giồng Riềng, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- 2 CA (BN34503-BN34504) ghi nhận tại tỉnh An Giang: 1 ca là F1 của BN29826 đã được cách ly từ trước; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12-13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA (BN34505-BN34506) ghi nhận tại tỉnh Thừa Thiên - Huế: là các trường hợp liên quan đến BN19572. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Trung ương Huế cơ sở 2.
</p>

<p>
- 1 CA(BN34507) ghi nhận tại tỉnh Sóc Trăng: nam, 26 tuổi, địa chỉ tại huyện Mỹ Xuyên, tỉnh Sóc ; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; đã chủ động khai báo y tế. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Mỹ Xuyên, tỉnh Sóc Trăng.
</p>

<p>
- 1 CA (BN34535) ghi nhận tại tỉnh Bình Định: nam, 32 tuổi, địa chỉ tại TP. Quy Nhơn, Bình Định; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; đã chủ động khai báo y tế. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thành phố Quy Nhơn, tỉnh Bình Định.
</p>

<p>
- 18 CA (BN34508-BN34509, BN34517-BN34519, BN34583, BN34592, BN34597, BN34603-BN34605, BN34608, BN34617, BN34625-BN34626, BN34628, BN34633, BN34638) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp trong khu cách ly, khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 43 CA (BN34510-BN34511, BN34516, BN34520-BN34528, BN34530, BN34532, BN34535-BN34537, BN34557-BN34582) ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: 30 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu phong tỏa; 12 ca liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Long An. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 4 CA(BN34512-BN34515) ghi nhận tại tỉnh Ninh Thuận: 3 ca là F1 của BN26635 đã được cách ly từ trước; 1 ca có tiền sử đi về từ Đồng Nai, đã chủ động khai báo y tế và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Thuận.
</p>

<p>
- 4 CA(BN34529, BN34531, BN34533-BN34534 ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: 1 ca là F1 của BN30535 đã được cách ly từ trước; 1 ca liên quan đến chợ đầu  Bình Điền; 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 44 CA (BN34584-BN34591, BN34593-BN34596, BN34598-BN34602, BN34609-BN34616, BN34618-BN34624, BN34627, BN34629-BN34632, BN34634-BN34637, BN34639-BN34641) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hoà: là các trường hợp liên quan đến BN17725, trong khu cách ly và khu vực phong toả. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Bệnh viện Dã chiến Ninh Diêm, Bệnh viện Dã chiến Lao và bệnh phổi tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
 - 2 CA (BN34606-BN34607) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ; 1 ca liên quan đến ổ dịch Khu 3 - Tiền An. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- 19 CA (BN34538-BN34556) ghi nhận tại tỉnh Bà Rịa-Vũng Tàu; 17 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu phong tỏa, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 17 CA (BN34652-BN34644, BN34650-BN34663) ghi nhận tại tỉnh Vĩnh Long: 16 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 1 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 80 CA (BN34664-BN34743) ghi nhận tại tỉnh Đồng Nai: 43 ca liên quan đến chợ cá Hoá An; 23 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 9 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 666 CA (BN34744-BN35409) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 458 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 208 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:10 13/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181013072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181013072021"/>
<updated>2021-07-13T18:10:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 852 CA MẮC MỚI (BN33649-34500)
</p>

<p>
+ 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
+ 849 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (546), Bình Dương (186), Long An (49), Đồng Tháp (19), Phú Yên (15), Hưng Yên (8 ), Hà Nội (6), Cần Thơ (5), An Giang (4), Đà Nẵng (4), Trà Vinh (3), Kiên Giang (3), Bắc Giang (1); trong đó 759 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN33708-BN33709, BN33714) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 20/6/2021, nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 11/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 14 CA BỆNH (BN33649-BN33653, BN33657-BN33661, BN33673, BN33675, BN33702, BN33715-BN33716) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp trong khu cách ly, khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN33654-BN25656) ghi nhận tại tỉnh Trà Vinh: 2 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước; 1 ca có tiền sử đi về từ tỉnh Bình Dương. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 1, tỉnh Trà Vinh.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN33662-BN33663, BN33667-BN33668, BN33671) ghi nhận tại TP. Cần Thơ: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến chợ Tân An. Kết quả xét nghiệm ngày 11/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN33664-BN33666, BN33669-BN33670, BN33672) ghi nhận tại TP. Hà Nội: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN33674, BN33676-BN33677, BN33679, BN33682, BN33685-BN33686, BN33689) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là các trường hợp trong khu cách ly và khu vực đã được phong toả. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 19 CA BỆNH (BN33678, BN33680-BN33681, BN33683-BN33684, BN33687-BN33688, BN33690-BN33701) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: là các trường hợp trong khu cách ly và khu vực đã được phong toả. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN33703-BN33706) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN33707) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: nữ, 3 tuổi, địa chỉ tại huyện Tân Yên, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN24824 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN33710-BN33713) ghi nhận tại tỉnh An Giang: là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN33717-BN33719) ghi nhận tại tỉnh Kiên Giang: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- 49 CA BỆNH (BN33720-BN33768) ghi nhận tại tỉnh Long An: 23 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 26 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 186 CA BỆNH (BN33769-BN33954) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 111 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước; 20 ca có tiền sử về từ TP. Hồ Chí Minh; 55 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2
</p>

<p>
- 546 CA BỆNH (BN33955-BN34500) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 514 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 32 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:57 13/07/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#125713072021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#125713072021"/>
<updated>2021-07-13T12:57:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 983 CA MẮC MỚI  (BN32666-33648)
</p>

<p>
+ 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thanh Hóa.
+ 982 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (886), Long An (29), Bà Rịa – Vũng Tàu (27), Đồng Tháp (12), Bến Tre (11), Phú Yên (4), Quảng Ngãi (2), Bình Thuận (2), Bắc Ninh (2), Nam Định (1), Nghệ An (1), Bắc Giang (1), Hà Nội (1), Lào Cai (1), Bình Phước (1), Thanh Hóa (1); trong đó 920 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. Ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- 1 CA BỆNH (BN32722) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa: nữ, 43 tuổi, địa chỉ tại huyện Yên Thành, tỉnh Nghệ An. Ngày 30/6/2021, từ Thái Lan nhập cảnh Việt Nam tại Sân bay Nội bài trên chuyến bay BL 6802 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Thanh Hóa. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Thanh Hóa.
</p>

<p>
b. Ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 29 CA BỆNH (BN32666-BN32673, BN32743-BN32763) ghi nhận tại tỉnh Long An: 21 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 7 ca có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 886 CA BỆNH (BN32674-BN32680, BN32770-BN33648) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 834 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 52 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
- 11 CA BỆNH (BN32681-BN32691) ghi nhận tại tỉnh Bến Tre: 8 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 2 ca liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền; 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 11/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Bệnh viện Lao và Bệnh phổi Bến Tre.
- 27 CA BỆNH (BN32692-BN32718) ghi nhận tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu: 25 ca là các trường hợp F1 trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 2 ca liên quan đến BN24814. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị  tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền và Bệnh viện Y học cổ truyền tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu
- 1 CA BỆNH (BN32719) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại huyện Việt Yên, tỉnh Bắc Giang; là F1 của BN25520 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 09/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA BỆNH (BN32720) ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Bắc Từ Liêm, TP. Hà Nội, liên quan đến BN30500. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA BỆNH (BN32721) ghi nhận tại tỉnh Thanh Hóa: nam, 16 tuổi, địa chỉ tại thị xã Nghi Sơn, tỉnh Thanh Hóa; là F1 của BN 26025, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện phổi tỉnh Thanh Hóa.
- 1 CA BỆNH (BN32723) ghi nhận tại tỉnh Nam Định: nữ, 17  tuổi, địa chỉ tại huyện Xuân Trường, tỉnh Nam Định; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm y tế huyện Xuân Trường, tỉnh Nam Định.
- 1 CA BỆNH (BN32724) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nữ, 39  tuổi, địa chỉ tại huyện Nam Đàn, tỉnh Nghệ An; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 2 CA BỆNH (BN32725-BN32726) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12-13/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
- 12 CA BỆNH (BN32727-BN32738) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 6 ca là các trường hợp trong khu cách ly, khu vực đã được phong tỏa; 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Bệnh viện phổi Đồng Tháp, Bệnh viện dã chiến Sa Đéc và Bệnh viện Phục hồi chức năng tỉnh Đồng Tháp.
- 2 CA BỆNH (BN32739-BN32740) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ngãi: là các trường hợp F1 của BN31630 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA BỆNH (BN32741) ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: nam, 44  tuổi, địa chỉ tại thị xã An Nhơn, tỉnh Bình Định; có tiền sử đi về từ TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
- 1 CA BỆNH (BN32742) ghi nhận tại tỉnh Bình Phước: nữ, 46 tuổi, địa chỉ tại thị xã Phước Long, tỉnh Bình Phước; là F1 của BN29324, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Thị xã Phước Long, tỉnh Bình Phước.
- 4 CA BỆNH (BN32764-BN32767) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: 3 ca là các trường hợp trong khu Cách ly, khu phong tỏa; 1 ca đang điều tra dịch tế. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Tuy An, Bệnh viện dã chiến Đông Hòa và Bệnh viện Phục hồi chức năng tỉnh Phú Yên.
- 2 CA BỆNH (BN32768-BN32769) ghi nhận tại tỉnh Bình Thuận: là các trường hợp liên quan đến TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 12/7/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>