<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-03-25T23:00:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
23:00 25/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#230025032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#230025032021</link>
<updated>
2021-03-25T23:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO KHẨN SỐ 34
(23h ngày 25/3/2021)
Bộ Y tế đề nghị những hành khách trên chuyến bay VJ458, từ sân bay Phú Quốc về sân bay Nội Bài (Hà Nội) ngày 22/3/2021.
Đề nghị:
- Liên hệ ngay với cơ quan y tế gần nhất để được tư vấn hỗ trợ; 
- Gọi điện đến các đường dây nóng cung cấp số điện thoại những người đã tiếp xúc gần với mình: 
+ 1900.9095 (Bộ Y tế)
+ 0946.118.511/0948.948.612 (Trung tâm Kiểm soát Bệnh tật Kiên Giang)
+ 0969.082.115/0949.396.115 (Trung tâm Kiểm soát Bệnh tật Hà Nội)
- Khai báo y tế trực tuyến tại https://tokhaiyte.vn và thường xuyên cập nhật tình trạng sức khoẻ. 
- Cài đặt ứng dụng Bluezone để được cảnh báo nguy cơ lây nhiễm COVID-19: https://www.bluezone.gov.vn
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:12 25/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181225032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181225032021</link>
<updated>
2021-03-25T18:12:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2577-2579)
</p>

<p>
Trong đó có 02 ca ghi nhận trong nước tại Hải Dương và 01 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2577 (BN2577) ghi nhận tại xã Ngũ Phúc, huyện Kim Thành, tỉnh Hải Dương: nữ, 31 tuổi, là F1 của BN2469.
- CA BỆNH 2578 (BN2578) ghi nhận tại xã Ngũ Phúc, huyện Kim Thành, tỉnh Hải Dương: nữ, 3 tuổi, là F1 của BN2469, là con của BN2577.
</p>

<p>
Cả 2 bệnh nhân đã được cách ly tập trung từ ngày 28/2/2021. Ngày 21/3/2021, Trung tâm Kiểm soát bệnh tật Hải Dương lấy mẫu xét nghiệm cho kết quả nghi ngờ. Kết quả xét nghiệm ngày 25/03/2021 của Viện Vệ sinh dịch tễ Trung ương dương tính với SARS-CoV-2. Hiện cả 2 bệnh nhân đang được cách ly điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương cơ sở 2 - Bệnh viện Đại học Sao Đỏ cơ sở 2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2579 (BN2579): nữ, 44 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường 4, quận 11, TP. Vĩnh Long, tỉnh Vĩnh Long. Bệnh nhân từ Hoa Kỳ quá cảnh Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 22/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 24/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 25/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060025032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060025032021</link>
<updated>
2021-03-25T06:00:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
Chi tiết 39.817 người được tiêm tại 19 tỉnh/TP trong các ngày từ 08-24/3/2021:
</p>

<p>
- Tỉnh Hải Dương: 17.248 người
- TP. Hà Nội: 6.926 người
- TP. Hải Phòng: 632 người
- Tỉnh Hưng Yên: 2.665 người
- Tỉnh Bắc Ninh: 2.737 người
- Tỉnh Bắc Giang: 2.941 người
- Tỉnh Hòa Bình: 1.311 người
- Tỉnh Hà Giang: 297 người
- Tỉnh Điện Biên: 476 người
- TP. Đà Nẵng: 117 người
- Tỉnh Khánh Hòa: 105 người
- Tỉnh Gia Lai: 1.089 người
- TP. Hồ Chí Minh: 948 người
- Tỉnh Bà Rịa Vũng Tàu: 87 người
- Tỉnh Bình Dương: 1.736 người
- Tỉnh Long An: 244 người
- Tỉnh Quảng Ninh: 10 người
- Tỉnh Đồng Tháp: 57 người
- Tỉnh Tây Ninh: 191 người
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:50 24/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175024032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175024032021</link>
<updated>
2021-03-24T17:50:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
19 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh:
</p>

<p>
BN2314-BN2087-BN2336-BN2270-BN2217-BN2423-BN1734-BN1692-BN1983-BN2387-BN2086-BN2052-BN2150-BN2346-BN2214-BN2223-BN2272-BN2498-BN2408
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:10 23/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181023032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#181023032021</link>
<updated>
2021-03-23T18:10:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2576)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội. Cụ thể: Bệnh nhân nam, 25 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Nghi Lộc, tỉnh Nghệ An. Bệnh nhân từ Pháp nhập cảnh Sân bay Nội Bài ngày 09/3/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 23/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:02 23/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060223032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060223032021</link>
<updated>
2021-03-23T06:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
Chi tiết 36.082 người được tiêm tại 16 tỉnh/TP trong các ngày từ 08-22/3/2021
</p>

<p>
- Tỉnh Hải Dương: 17.248 người
- TP. Hà Nội: 6.545 người
- TP. Hải Phòng: 376 người
- Tỉnh Hưng Yên: 2.665 người
- Tỉnh Bắc Ninh: 2.533 người
- Tỉnh Bắc Giang: 2.904 người
- Tỉnh Hòa Bình: 887 người
- Hà Giang: 176 người
- Điện Biên: 244 người
- TP. Đà Nẵng: 117 người
- Tỉnh Khánh Hòa: 105 người
- Tỉnh Gia Lai: 380 người
- TP. Hồ Chí Minh: 926 người
- Bà Rịa Vũng Tàu: 87 người
- Bình Dương: 645 người
- Tỉnh Long An: 244 người
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:01 22/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180122032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180122032021</link>
<updated>
2021-03-22T18:01:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
36 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh:
</p>

<p>
BN2538-BN2556-BN2094-BN1970-BN2421-BN2278-BN2205-BN2224-BN1574-BN2185-BN1567-BN2543-BN1977-BN2544-BN2545-BN2548-BN2203-BN1681-BN2546-BN2539-BN2412-BN2335-BN2469-BN2120-BN2363-BN2445-BN1908-BN2417-BN1926-BN2407-BN1702-BN2402-BN2300-BN2513-BN1992-BN1747
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:51 22/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175122032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175122032021</link>
<updated>
2021-03-22T17:51:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 3 CA MẮC MỚI (BN2573-2575) 
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh, Đồng Nai, Kiên Giang. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2573 (BN2573): nam, 45 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Ấn Độ. Bệnh nhân từ Ấn Độ quá cảnh Dubai, sau đó nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 20/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 21/3/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2574 (BN2574): nữ, 31 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại huyện Tân Biên, tỉnh Tây Ninh. Bệnh nhân từ Các tiểu vương quốc Ả rập Thống nhất (UAE) nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 10/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Đồng Nai. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 21/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Phổi Đồng Nai.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2575 (BN2575): nữ, 24 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại TP. Đồng Hới, tỉnh Quảng Bình. Bệnh nhân nhập cảnh cửa khẩu Hà Tiên ngày 28/02/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 21/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:02 20/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180220032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180220032021</link>
<updated>
2021-03-20T18:02:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2572)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu. Cụ thể: Bệnh nhân nữ, 56 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại xã Thanh Cao, huyện Thanh Oai, TP. Hà Nội. Bệnh nhân từ Đức nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 11/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 19/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:37 19/03/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#173719032021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#173719032021</link>
<updated>
2021-03-19T17:37:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2571)
</p>

<p>
Được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Cụ thể: Nam, 49 tuổi, là công dân Việt Nam, có địa chỉ tại phường Thanh Khê Đông, quận Thanh Khê, TP. Đà Nẵng. Bệnh nhân trên từ Mỹ quá cảnh Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất ngày 10/03/2021 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 17/03/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>