<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-06-25T19:10:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
19:10 25/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#191025062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#191025062021"/>
<updated>2021-06-25T19:10:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 102 CA MẮC MỚI  (BN14436-14537)
</p>

<p>
- 08 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh (4), Quảng Nam (3), Tây Ninh (1).
- 94 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (54), Bình Dương (8 ), Tiền Giang (8 ), Nghệ An (6), Đà Nẵng (5), Bắc Ninh (4), Bắc Giang (3), Hải Phòng (2), Đồng Tháp (2), Lạng Sơn (1), Thái Bình (1); trong đó 85 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- Chiều 25/6, Sở Y tế TP. Hồ Chí Minh công bố ghi nhận thêm 667 trường hợp nghi nhiễm tại TP. HCM, trong đó 50 ca đã được công bố trong bản tin 12 giờ trưa và 54 ca được công bố trong bản tin này.  Trung tâm Kiểm soát Bệnh tật TP. Hồ Chí Minh đang rà soát, đối chiếu và tiếp tục cập nhật thông tin ca bệnh lên Hệ thống quản lý ca bệnh COVID-19 quốc gia. Do đó số ca bệnh còn lại của TP. Hồ Chí Minh sẽ được công bố trong bản tin sau.
- 190 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 08 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14444) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 30 tuổi, địa chỉ tại quận Hải An, TP. Hải Phòng. Ngày 22/6/2021, nhập cảnh vào Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN14450, BN14453, BN14455) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Ngày 23/6/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VN 5313 và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 25/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Quảng Nam.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14534) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh: nam, 62 tuổi, quốc tịch Trung Quốc. Ngày 15/6/2021, từ Hồng Kông nhập cảnh vào Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay CX799 và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14535) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh: nam, 28 tuổi, quốc tịch Hàn Quốc. Ngày 20/5/2021, từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay KE683 và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN14536-BN14537) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hồ Chí Minh. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở TP. Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
b. 94 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN14436-BN14437) ghi nhận tại tỉnh Đồng Tháp: 1 ca F1 của BN12560 đã được cách ly từ trước, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN14438-BN14443) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: 1 ca F1 của BN12439 đã được cách ly từ trước, 4 ca liên quan chợ đầu mối Vinh, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 25/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN14445-BN14449) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN144451) ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 33 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn, liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu - Bắc Giang, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 25/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN14452, BN14454) ghi nhận tại TP.Hải Phòng: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Trẻ em, TP. Hải Phòng.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN14456-BN14458) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: trong khu cách ly và khu vực đã được phong toả liên quan đến ổ dịch tại huyện Lục Ngạn. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 24-25/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN14459-BN14462) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 2 ca liên quan ổ dịch Đại Phúc, đã được cách ly từ trước, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 24-25/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14463) ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: nam, 70 tuổi, đại chỉ tại huyện Quỳnh Phụ, tỉnh Thái Bình, là F1 của BN13949, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình.
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN14464-BN14471) ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: là các trường hợp F1 của BN13549 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN14472-BN14479) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 2 ca liên quan ổ dịch Công ty Housewares - TP. Thuận An, 3 ca liên quan Công ty xử lý chất thải Bình Dương, 2 ca F1 của BN9094 đã được cách ly từ trước, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 54 CA BỆNH (BN14480-BN14533) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 17 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 32 ca liên quan đến Khu công nghiệp Tân Phú Trung - huyện Củ Chi, 2 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:20 25/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122025062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122025062021"/>
<updated>2021-06-25T12:20:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 112 CA MẮC MỚI (BN14324-14435)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Kiên Giang (1), Quảng Ninh (1), An Giang (1).
- 109 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (50), Long An (21), Bắc Giang (18), Bình Dương (12), Hưng Yên (3), Phú Yên (2), Bắc Ninh (2), Quảng Ninh (1); trong đó 106 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14368) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang: nữ, 54 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 23/6/2021, nhập cảnh vào Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14434) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh: nam, 34 tuổi, địa chỉ tại huyện Kiến Thụy, TP Hải Phòng. Ngày 23/6/2021, từ Philippines nhập cảnh Cảng Cẩm Phả - Quảng Ninh trên tàu HKT VENUS và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Quảng Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2 Quảng Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14435) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: nữ, 32 tuổi, địa chỉ tại thị xã Hồng Ngự, tỉnh Đồng Tháp. Ngày 23/6/2021, nhập cảnh vào Việt Nam qua Cửa khẩu quốc tế Tịnh Biên, tỉnh An Giang và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 25/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Phòng khám đa khoa khu vực Tịnh Biên, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
b. 109 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- 21 CA BỆNH (BN14324-BN14344) ghi nhận tại tỉnh Long An: là các trường hợp F1, đã được cách ly từ trước, kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Các trường hợp này đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Long An, tỉnh Long An.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14345) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ninh: nam, 27 tuổi, địa chỉ tại TP. Cẩm Phả, tỉnh Quảng Ninh, là F1 của BN14245. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2 Quảng Ninh.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN14346-BN14348) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là các trường hợp trong khu phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 18 CA BỆNH (BN14349-BN14362, BN14365-BN14367, BN14369) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến nơi lưu trú của công nhân làm việc tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN14363-BN14364) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên: là các trường hợp F1 của BN14125. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2, hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện đa khoa tỉnh Phú Yên. 
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN14370-BN14371) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 1 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 1 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 24-25/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 12 CA BỆNH (BN14372-BN14383) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: liên quan ổ dịch Công ty Housewares - TP. Thuận An, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 50 CA BỆNH (BN14384-BN14433) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 30 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 9 ca liên quan đến chợ Sơn Kỳ - Quận Tân Phú, 7 ca liên quan đến điểm thu phế liệu Đề Thám - Quận 1, 4 ca liên quan đến Công ty cổ phần thực phẩm Trung Sơn - Khu công nghiệp Tân Tạo - Quận Bình Tân. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 25/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060025062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060025062021"/>
<updated>2021-06-25T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 91 CA MẮC MỚI (BN14233-14323)
</p>

<p>
- 12 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 79 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (57), Bình Dương (10), Bình Thuận (5), Gia Lai (2), Quảng Ninh (1), Bắc Giang (1), Khánh Hòa (1), Long An (1), Hải Phòng (1); trong đó 60 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 12 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN14233-BN14238) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 21/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam tại Cửa khẩu Quốc tế Xa Mát, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14239) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nữ, 26 tuổi, địa chỉ tại quận 8, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 21/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam tại Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN14240-BN14243) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 22/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam tại Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14244) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 24 tuổi, địa chỉ tại huyện Tĩnh Gia, tỉnh Thanh Hóa. Ngày 18/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam tại Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 79 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14245) ghi nhận tại tỉnh Quảng Ninh: nam, 24 tuổi, địa chỉ tại huyện Phù Ninh, tỉnh Quảng Nam; liên quan đến BN13949. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2 Quảng Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14246) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: nam, 38 tuổi, địa chỉ tại TP. Đà Lạt, tỉnh Lâm Đồng; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN14247-BN14248) ghi nhận tại tỉnh Gia Lai: có tiền sử đi về tỉnh Bình Dương, đã chủ động khai báo và được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Gia Lai.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14249) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: nam, 7 tuổi, địa chỉ tại TP. Cam Ranh, tỉnh Khánh Hòa; là F1 của BN13949. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14250) ghi nhận tại tỉnh Long An: nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Đức Hòa, tỉnh Long An; là F1 của BN13499, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Long An.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN14251) ghi nhận tại tỉnh Hải Phòng: nữ, 36 tuổi, địa chỉ tại huyện Vĩnh Bảo, tỉnh Hải Phòng; là F1 của BN14119. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Hữu nghị Việt Tiệp.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN14252, BN14263-BN14266) ghi nhận tại tỉnh Bình Thuận: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bình Thuận.
</p>

<p>
- 10 CA BỆNH (BN14253-BN14262) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 1 ca là trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 3 ca liên quan ổ dịch Công ty Housewares - TP. Thuận An, 4 ca liên quan ổ dịch Công ty gốm sứ Hiền Hòa Anh, phường Tân Vĩnh Hiệp, Thị xã Tân Uyên, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 57 CA BỆNH (BN14267-BN14323) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh 19 ca liên quan đến chợ đầu mối Bình Điền - Quận 8, 14 ca liên quan đến cửa hàng quần áo Ngọc Hà - Quận 1, 6 ca liên quan đến chợ Sơn Kỳ - Quận Tân Phú - TP. Hồ Chí Minh, 10 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 8 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:30 24/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183024062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183024062021"/>
<updated>2021-06-24T18:30:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 116 CA MẮC MỚI (BN14117-BN14232)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hồ Chí Minh (61), Đà Nẵng (20), Tiền Giang (9), Phú Yên ( 8 ), Bắc Giang (9), Bắc Ninh (2), Nghệ An (5), Thái Bình (1), Hải Phòng (1); trong đó 105 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả. 75 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN14117-BN14118, BN14230-BN14232) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An; trong khu vực được phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 23-24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- 1 CA BỆNH (BN14119) ghi nhận tại TP. Hải Phòng: nam, 48 tuổi, địa chỉ tại huyện Vĩnh Bảo, TP. Hải Phòng, là F1 của BN13949. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Hữu nghị Việt Tiệp, TP. Hải Phòng. 
 
- 8 CA BỆNH (BN14120-BN14127) ghi nhận tại tỉnh Phú Yên, là các trường hợp liên quan đến BN13960. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Phú Yên.
 
-  9 CA BỆNH (BN14128, BN14161-BN14168) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- 1 CA BỆNH (BN14129) ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: nam, 54 tuổi, địa chỉ tại huyện Quỳnh Phụ, tỉnh Thái Bình, là F1 BN13952. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình.
 
- 20 CA BỆNH (BN14130-BN14149) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng; trong khu vực được phong tỏa, liên quan đến BN12437. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- 2 CA BỆNH (BN14150-BN14151) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh; 1 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 1 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- 9 CA BỆNH (BN14152-BN14160) ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang; là các trường hợp F1, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện dã chiến số 2, tỉnh Tiền Giang.
 
- 61 CA BỆNH (BN14169-BN14229) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh; 55 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 5 ca liên quan đến Công ty cổ phần thực phẩm Trung Sơn - Khu công nghiệp Tân Tạo – quận Bình Tân, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:20 24/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122024062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122024062021"/>
<updated>2021-06-24T12:20:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 127 CA MẮC MỚI (BN13990-14116)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Hà Nội.
- 126 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (75), Bình Dương (27), Bắc Giang (16), Bắc Ninh (5), Hưng Yên (2), Thái Bình (1); trong đó 119 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN13990) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội: nữ, 35 tuổi, địa chỉ tại huyện Sơn Tịnh, tỉnh Quảng Ngãi. Ngày 15/6/2021, từ Ấn Độ nhập cảnh sân bay Nội Bài trên chuyến bay 6E9631 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP. Hà Nội. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Thanh Nhàn, TP. Hà Nội.
</p>

<p>
b. 126 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN13991) ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: nam, 47 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Hưng, tỉnh Thái Bình, là F1 của BN13949. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13992-BN13993) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: 1 ca là F1 của BN13376, 1 ca là F1 của BN13632, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 16 CA BỆNH (BN13994-BN14003, BN14009-BN14011, BN14114-BN14116) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm ngày 23-24/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN14004-BN14008) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 4 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 1 ca liên quan ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 27 CA BỆNH (BN14012-BN14038) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 19 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 7 ca liên quan ổ dịch Công ty Housewares - TP. Thuận An, 1 ca liên quan ổ dịch Công ty gốm sứ Hiền Hòa Anh, phường Tân Vĩnh Hiệp, Thị xã Tân Uyên. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 75 CA BỆNH (BN14039-BN14113) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 21 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước, 47 ca liên quan đến chợ Sơn Kỳ - quận Tân Phú - TP. Hồ Chí Minh, 1 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 6 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 24/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060024062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060024062021"/>
<updated>2021-06-24T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 42 CA MẮC MỚI (BN13948-13989)
</p>

<p>
- 05 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Khánh Hòa (4), Tây Ninh (1).
- 37 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (26), Thái Bình (3), Bắc Giang (3), Tây Ninh (2), Long An (2), Khánh Hòa (1); trong đó 28 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 05 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN13948, BN13950, BN13953-BN13954) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Ngày 21/6/2021, từ Nga nhập cảnh Sân bay Cam Ranh trên chuyến bay VN62 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Khánh Hòa. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN13957) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nữ, 35 tuổi, địa chỉ tại huyện Gò Dầu, tỉnh Tây Ninh. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh Sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH9322 và QH3324 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 37 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN13949, BN13951-BN13952) ghi nhận tại tỉnh Thái Bình: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Thái Bình.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN13955-BN13956, BN13988) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm ngày 22-23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13958-BN13959) ghi nhận tại tỉnh Tây Ninh: 1 ca có tiền sử đi về từ Đà Nẵng đã được cách ly từ trước, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Châu Thành, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN13960) ghi nhận tại tỉnh Khánh Hòa: nữ, 53 tuổi, địa chỉ tại TP. Nha Trang, tỉnh Khánh Hòa; liên quan đến BN12190. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới tỉnh Khánh Hòa.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13961, BN13989) ghi nhận tại tỉnh Long An: liên quan đến Công ty Dinsen. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Long An.
</p>

<p>
- 26 CA BỆNH (BN13962-BN13987) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 24 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:30 23/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183023062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183023062021"/>
<updated>2021-06-23T18:30:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 85 CA MẮC MỚI (BN13863-13947)
</p>

<p>
- 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh (2), Kiên Giang (1).
- 82 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (61), Đà Nẵng (6), Bắc Ninh (4), Long An (3), Nghệ An (5), Kiên Giang (2), Bắc Giang (1); trong đó 81 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 138 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 03 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN13873) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang: nữ, 24 tuổi, địa chỉ tại quận Ô Môn, TP. Cần Thơ. Ngày 21/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13878-BN13879) được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 02/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam tại Cửa khẩu Quốc tế Xa Mát, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 82 ca ghi nhận trong nước 
</p>

<p>
- 6 CA BỆNH (BN13863-BN13868) ghi nhận tại TP. Đà Nẵng: là các trường hợp F1 đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN13869) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang: nữ, 20 tuổi, địa chỉ tại huyện Việt Yên, tỉnh Bắc Giang, trong khu cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 3 CA BỆNH (BN13870-BN13872) ghi nhận tại tỉnh Long An: là các trường hợp F1 của BN13783, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Hậu Nghĩa, tỉnh Long An.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN13874-BN13877) ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 3 ca là F1 của BN10456 đã được cách ly từ trước, 1 ca trong khu vực phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 5 CA BỆNH (BN13880-BN13884) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: 3 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 2 ca trong vùng phong tỏa. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13885-BN13886) ghi nhận tại tỉnh Kiên Giang: là F1 của BN13663, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
- 61 CA BỆNH (BN13887-BN13947) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 60 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:23 23/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122323062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#122323062021"/>
<updated>2021-06-23T12:23:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 80 CA MẮC MỚI (BN13783-13862)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (40), Bình Dương (23), Bắc Giang (8), Hưng Yên (4), Lào Cai (2), Long An (2), Bắc Kạn (1); trong đó 70 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13783-BN13784) ghi nhận tại tỉnh Long An: là các trường hợp đã được cách ly, 1 ca là F1 của BN13531, 1 ca liên quan đến BN10784. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Hậu Nghĩa và Bệnh viện Đa khoa Long An.
</p>

<p>
- 4 CA BỆNH (BN13785-BN13788) ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 22-23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13789-BN13790) ghi nhận tại tỉnh Lào Cai: là F1 của BN12255, BN12540, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Lào Cai.
</p>

<p>
- 8 CA BỆNH (BN13791-BN13798) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm ngày 22-23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 23 CA BỆNH (BN13799-BN13821) ghi nhận tại tỉnh Bình Dương: 15 ca liên quan ổ dịch Công ty Housewares - TP. Thuận An, 5 ca liên quan ổ dịch Công ty xử lý chất thải môi trường Bình Dương, 3 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 40 CA BỆNH (BN13822-BNBN13861) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 29 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 1 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 10 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 1 CA BỆNH (BN13862) ghi nhận tại tỉnh Bắc Kạn: nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Chợ Mới, tỉnh Bắc Kạn; liên quan đến Khu công nghiệp Quang Châu - Bắc Giang, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 23/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:50 23/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055023062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#055023062021"/>
<updated>2021-06-23T05:50:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 55 CA MẮC MỚI (BN13728-13782)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (51), Bắc Giang (2), Nghệ An (2); trong đó 45 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13728-BN13729) ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 2 CA BỆNH (BN13730-BN13731) ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- 51 CA BỆNH (BN13732-BN13782) ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 40 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 1 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 10 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:45 22/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184522062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#184522062021"/>
<updated>2021-06-22T18:45:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 97 CA MẮC MỚI (BN13631-13727)
</p>

<p>
- 09 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Trà Vinh (5), Ninh Bình (2), Kiên Giang (2).
- 88 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (63), Bắc Giang (12), Bắc Ninh (9), Hưng Yên (2), Nghệ An (1), Hà Nội (1); trong đó 84 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 93 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 09 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
- CA BỆNH BN13634-BN13638 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Trà Vinh. Ngày 21/6/2021, từ Indonesia nhập cảnh sân bay Cần Thơ trên chuyến bay VJ2703 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Trà Vinh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 21/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Lao và bệnh phổi, tỉnh Trà Vinh.
 
- CA BỆNH BN13642 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Ninh Bình: nam, 41 tuổi, địa chỉ tại xã Trung Hưng, tỉnh Hưng Yên. Ngày 17/6/2021, từ Bunrudi quá cảnh Qatar sau đó nhập cảnh sân bay Nội Bài trên chuyến bay QR 976 và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Ninh Bình. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 20/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Bình.
 
- CA BỆNH BN13643 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Ninh Bình: nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại huyện Trấn Yên, tỉnh Yên Bái. Ngày 17/6/2021, từ Mozambique quá cảnh Qatar sau đó nhập cảnh sân bay Nội Bài trên chuyến bay QR 976 và được cách ly ngay sau nhập cảnh tại tỉnh Ninh Bình. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 20/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Ninh Bình.
 
- CA BỆNH BN13663-BN13664 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Ngày 06/5/2021, từ Malaysia nhập cảnh sân bay Cần Thơ trên chuyến bay QH 9322 và QH 3324 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tiền Giang. Sau khi hoàn thành cách ly tập trung 21 ngày chuyển tự cách ly tại nhà ở tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Kiên Giang.
 
b. 88 ca ghi nhận trong nước
 
- CA BỆNH BN13631 ghi nhận tại tỉnh Nghệ An: nữ, 69 tuổi, địa chỉ tại TP Vinh, Tỉnh Nghệ An, đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 21/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- CA BỆNH BN13632-BN13633 ghi nhận tại tỉnh Hưng Yên; 1 ca là F1 BN13376, 1 ca là F1 BN13377. Kết quả xét nghiệm ngày 22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
 
- CA BỆNH BN13639-BN13641, BN13644-BNBN13646, BN13650, BN13652-BN13656 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm ngày 20-21/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- CA BỆNH BN13647-BN13649, BN13651, BN13657-BN13658, BN13660-BN13662 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh; 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 3 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành, 1 liên quan đến ổ dịch Đại Phúc. Kết quả xét nghiệm ngày 21-22/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
 
- CA BỆNH BN13659 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nữ, 34 tuổi, địa chỉ tại quận Hai Bà Trưng, TP. Hà Nội; là F1 BN7930, đã được cách ly từ trước. Kết quả xét nghiệm ngày 21/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Đức Giang, TP. Hà Nội.
 
- CA BỆNH BN13665-BN13727 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh; 58 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly, 1 ca liên quan đến Công ty Trung Sơn, Khu công nghiệp Tân Tạo, quận Bình Tân, 1 ca liên quan đến Hội thánh Truyền giáo Phục hưng, 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. 
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>