<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-02-16T06:35:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
06:35 16/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#063516022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#063516022021</link>
<updated>
2021-02-16T06:35:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 2 CA MẮC MỚI (BN2270-2271)
</p>

<p>
Là ca trong nước được ghi nhận tại Hải Dương, đã được cách ly trước đó. Cụ thể:
</p>

<p>
CA BỆNH 2270-2271 (BN2270-BN2271): đều là F1 đã được cách ly trước đó, trong đó BN2270 liên quan ổ dịch huyện Cẩm Giàng và BN2271 liên quan ổ dịch huyện Kinh Môn. Hiện cả 2 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 (Trường Đại học Kỹ thuật Y tế Hải Dương).
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:22 15/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182215022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182215022021</link>
<updated>
2021-02-15T18:22:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 40 CA MẮC MỚI (BN2230 – BN2269)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại thành phố Hà Nội (2) và Hải Dương (38). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2234 (BN2234) tại Hà Nội: nữ, 25 tuổi, có địa chỉ tại phường Điện Biên,  quận Ba Đình, Hà Nội;
- CA BỆNH 2240 (BN2240) tại Hà Nội: nam, 43 tuổi, quốc tịch Nhật Bản. BN2240 có địa chỉ lưu trú tại một khách sạn ở phường Quảng An, Quận Tây Hồ.
</p>

<p>
Cả 2 bệnh nhân trên là F1 của BN2229 (họp cùng ngày 02/2), đã được cách ly, lấy mẫu xét nghiệm ngày 14/2. Kết quả xét nghiệm ngày 15/02, các bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Hiện 2 bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung Ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2230-2233, 2235-2239, 2241-2269 (BN2230-BN2233, BN2235-BN2239, BN2241-BN2269) tại Hải Dương: 38 ca đều là F1 đã được cách ly trước đó, chủ yếu liên quan ổ dịch tại huyện Chí Linh. Hiện 29 ca được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 1 (Trung tâm Y tế TP Chí Linh) và 9 ca được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến số 2 (Trường Đại học Kỹ thuật Y tế Hải Dương).
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
05:39 15/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#053915022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#053915022021</link>
<updated>
2021-02-15T05:39:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2229)
</p>

<p>
Là ca nhập cảnh. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2229 (BN2229): nam, 54 tuổi, quốc tịch Nhật Bản, chuyên gia công ty TNHH Mitsui, Việt Nam. Bệnh nhân nhập cảnh vào làm việc tại Việt Nam ngày 17/01/2021 tại Sân bay Tân Sơn Nhất. Sau khi nhập cảnh, bệnh nhân được cách ly tập trung tại Phường 2, quận Tân Bình, Thành phố Hồ Chí Minh từ 17-31/01, có kết quả xét nghiệm 2 lần âm tính với SARS-CoV2 (vào các ngày 17 và 31/1). Ngày 01/2, bệnh nhân bay ra Hà Nội và trú tại một khách sạn ở quận Tây Hồ.
Trong khoảng thời gian từ ngày 01-13/2, bệnh nhân đi lại, làm việc giữa khách sạn và công ty. Khoảng 19h ngày 13/2, bệnh nhân được phát hiện tử vong trong phòng khách sạn. Kết quả xét nghiệm mẫu bệnh phẩm ngày 14/2, bệnh nhân dương tính với SARS-CoV-2. Nguyên nhân tử vong đang được điều tra làm rõ.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:29 14/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182914022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182914022021</link>
<updated>
2021-02-14T18:29:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 33 CA MẮC MỚI (BN2196-2228)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hải Dương (31), Hà Nội (2). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2196-2205, 2208-2228 (BN2196-2205, 2208-2228): 31 ca ghi nhận tại tỉnh Hải Dương. Trong đó 29 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly tập trung từ trước, không có nguy cơ lây nhiễm ra cộng đồng và 02 ca trong khu vực đã được cách ly phong tỏa.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2206 (BN2206) ghi nhận tại Hà Nội: nữ, 58 tuổi, huyện Mê Linh, Thành phố Hà Nội.
- CA BỆNH 2207 (BN2207) ghi nhận tại Hà Nội:  nữ, 8 tuổi, huyện Mê Linh, Thành phố Hà Nội.
BN2206, BN2207 là F1 của BN2142, đã được cách ly từ 30/01/2021. Kết quả xét nghiệm ngày 13/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh Nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:53 13/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175313022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175313022021</link>
<updated>
2021-02-13T17:53:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 53 CA MẮC MỚI (BN2143-2195)
</p>

<p>
Trong đó có 49 ca ghi nhận trong nước tại Hồ Chí Minh (2), Hải Dương (47) và 4 ca được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Hồ Chí Minh. Cụ thể:
</p>

<p>
- 49 ca ghi nhận trong nước:
+ CA BỆNH 2144 (BN2144) ghi nhận tại Hồ Chí Minh: nam, 26 tuổi, địa chỉ tại quận 12, Thành phố Hồ Chí Minh. Bệnh nhân là nhân viên bốc xếp hàng hóa thời vụ của Công ty VIASG tại sân bay Tân Sơn Nhất, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
+ CA BỆNH 2145 (BN2145) ghi nhận tại Hồ Chí Minh:  nữ, 46 tuổi, địa chỉ tại  quận 12, Thành phố Hồ Chí Minh. Bệnh nhân là F1 của BN2144, đã được cách ly trước đó. Kết quả xét nghiệm ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
+ CA BỆNH 2143, 2150-2195 (BN2143, 2150-2195) là 47 ca ghi nhận tại tỉnh Hải Dương. Trong đó 43 trường hợp là F1 đã được cách ly tập trung từ trước, không có nguy cơ lây nhiễm ra cộng đồng; 4 trường hợp tại khu vực đã cách ly phong tỏa  đang được điều tra dịch tễ bổ sung.
</p>

<p>
- 04 ca bệnh được cách ly ngay sau nhập cảnh tại Hồ Chí Minh:
+ CA BỆNH 2146 (BN2146): nữ, 55 tuổi, công dân Việt Nam, địa chỉ tại quận Thanh Khê, thành phố Đà Nẵng. Bệnh nhân từ Mỹ quá cảnh Hàn Quốc, sau đó nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay VN417 ngày 28/01/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2147 (BN2147): nam, 39, tuổi, là chuyên gia quốc tịch Mỹ. Bệnh nhân từ Mỹ quá cảnh Hồng Kông, sau đó nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay CX799 ngày 09/02/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2.  Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2148 (BN2148): nữ, 39 tuổi, quốc tịch Đài Loan. Bệnh nhân từ Đài Loan nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay CI783 ngày 28/01/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2149 (BN2149): nữ, 8 tuổi, quốc tịch Hàn Quốc. Bệnh nhân từ Hàn Quốc nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay KE683 ngày 29/01/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Thành phố Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 12/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
17:58 12/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175812022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#175812022021</link>
<updated>
2021-02-12T17:58:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG 2 CA MẮC MỚI (BN2141-2142)
Ghi nhận trong nước tại Bắc Ninh (1) và Hà Nội (1). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2141 (BN2141) ghi nhận tại Bắc Ninh: nam, 25 tuổi, địa chỉ tại huyện Lương Tài, tỉnh Bắc Ninh. Bệnh nhân là F1 của BN1565, được cách ly tập trung từ ngày 28/01/2021. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Bắc Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2142 (BN2142) ghi nhận tại Hà Nội: nữ, 33 tuổi, địa chỉ tại Mê Linh, Hà Nội. Bệnh nhân là công nhân tại nhà máy Z153 và là F1 của BN1694 và BN1695, đã được cách ly tập trung từ ngày 30/01/2021. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:24 11/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182411022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#182411022021</link>
<updated>
2021-02-11T18:24:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 31 CA MẮC MỚI (BN2110-2140)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước tại Hà Nội (1), Quảng Ninh (2), Hải Dương (27), Gia Lai (1). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2110 (BN2110) ghi nhận tại Hà Nội: nam, 2 tháng tuổi, địa chỉ tại huyện Mê Linh, Thành phố Hà Nội. Bệnh nhân là F1 của BN1725, được cách ly từ ngày 31/01/2021. Ngày 10/02/2021 có sốt, ho, được lấy mẫu xét nghiệm, kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2111 (BN2111) ghi nhận tại Quảng Ninh: nam, 34 tuổi, địa chỉ tại thị xã Đông Triều, tỉnh Quảng Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2112 (BN2112) ghi nhận tại Quảng Ninh: nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại thị xã Đông Triều, tỉnh Quảng Ninh.
BN2111-2112 là F1 của BN2052, được cách ly tập trung từ ngày 08/02/2021. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Việt Nam - Thụy Điển Uông Bí.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2113-2139 (BN2113-BN2139) ghi nhận tại Hải Dương: 27 ca là các trường hợp F1 đã được cách ly tập trung từ trước, không có nguy cơ lây nhiễm ra cộng đồng. Kết quả xét nghiệm ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2140 (BN2140) ghi nhận tại Gia Lai: nam, 32 tuổi, địa chỉ tại thị xã Ayun Pa, tỉnh Gia Lai. Bệnh nhân là F1 của BN1891, BN2076, BN2077. Kết quả xét nghiệm ngày 11/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế thị xã Ayun Pa, tỉnh Gia Lai.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:20 11/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#062011022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#062011022021</link>
<updated>
2021-02-11T06:20:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 18 CA MẮC MỚI (BN2092-2109)
</p>

<p>
Ghi nhận trong nước, trong đó tại Quảng Ninh (3) và Hải Dương (15). Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2092 (BN2092): nam, 26 tuổi, địa chỉ tại thị xã Đông Triều, tỉnh Quảng Ninh. Bệnh nhân là F1 của BN1959. Kết quả xét nghiệm ngày 09/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Việt Nam-Thụy Điển Uông Bí.
- CA BỆNH 2093 (BN2093): nam, 4 tuổi, địa chỉ tại thị xã Đông Triều, tỉnh Quảng Ninh. Bệnh nhân là F1 của BN1633, BN1656, BN1655, được cách ly tập trung từ ngày 28/01/2021. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 09/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Việt Nam-Thụy Điển Uông Bí.n
- CA BỆNH 2094 (BN2094): nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại thị xã Đông Triều, tỉnh Quảng Ninh. Bệnh nhân là công nhân Công ty TNHH POYUN, được cách ly từ ngày 29/01/2021. Kết quả xét nghiệm lần 3 ngày 09/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Việt Nam-Thụy Điển Uông Bí.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2095-2109 (BN2095-BN2109): 15 ca ghi nhận tại Hải Dương là các trường hợp F1 đã được cách ly tập trung từ trước, không có nguy cơ lây nhiễm ra cộng đồng. Kết quả xét nghiệm ngày 10/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:05 10/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180510022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180510022021</link>
<updated>
2021-02-10T18:05:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 21 CA MẮC MỚI (BN2071-BN2091)
</p>

<p>
Trong đó có 20 ca ghi nhận trong nước: tại Hồ Chí Minh (1), Quảng Ninh (1), Gia Lai (4), Hải Dương (14) và 1 ca cách ly ngay sau nhập cảnh tại Hồ Chí Minh. Cụ thể:
</p>

<p>
- CA BỆNH 2071 (BN2071) được cách ly ngay sau nhập cảnh tại TP Hồ Chí Minh: nam, 31 tuổi, là chuyên gia, quốc tịch Indonesia. Bệnh nhân từ Indonesia nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay SQ178 ngày 7/02/2021, được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại TP Hồ Chí Minh. Kết quả xét nghiệm ngày 09/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2072 (BN2072) tại TP Hồ Chí Minh: nam, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Tân Bình, TP Hồ Chí Minh. Bệnh nhân làm việc tại bộ phận hướng dẫn bốc xếp thuộc Trung tâm điều hành công ty VIAGS (cùng bộ phận và là F1 của BN1979). Kết quả xét nghiệm ngày 09/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến Củ Chi.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2073 (BN2073) tại Quảng Ninh: nữ, 30 tuổi, địa chỉ tại Thành phố Hạ Long, tỉnh Quảng Ninh. Bệnh nhân là F1 của BN1553, đã được cách ly từ ngày 28/01/2021. Kết quả xét nghiệm ngày 09/02/2021 dương tính với với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện số 2 tỉnh Quảng Ninh.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2074 (BN2074) tại Gia Lai: nữ, 39 tuổi, địa chỉ tại huyện Ia Pa, tỉnh Gia Lai. Bệnh nhân là F1 của BN1875, đã được cách ly tập trung từ ngày 01/02/2021.
- CA BỆNH 2075 (BN2075) tại Gia Lai: nữ, 27 tuổi, địa chỉ tại huyện Ia Pa, tỉnh Gia Lai. Bệnh nhân là F1 của BN1875, đã được cách ly tập trung từ ngày 30/01/2021.
- CA BỆNH 2076 (BN2076) tại Gia Lai: nữ, 31 tuổi, địa chỉ tại huyện Ia Pa, tỉnh Gia Lai. Bệnh nhân là F1 của BN1875, đã được cách ly tập trung từ ngày 01/02/2021.
- CA BỆNH 2077 (BN2077) tại Gia Lai: nữ, 34 tuổi, địa chỉ tại huyện Ia Pa, tỉnh Gia Lai. Bệnh nhân là F1 của BN1891, đã được cách ly tập trung từ ngày 31/01/2021.
Kết quả xét nghiệm mẫu bệnh phẩm của BN2074-2077 ngày 10/02/2021 dương tính với với SARS-CoV-2. Hiện các bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Gia Lai.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2078-2085, 2087-2091 (BN2078-2085, 2087-2091) tại Hải Dương: 13 ca ghi nhận tại tỉnh Hải Dương, là các trường hợp F1 đã được cách ly tập trung từ trước, không có nguy cơ lây nhiễm ra cộng đồng. Kết quả xét nghiệm ngày 10/02/2021 dương tính với với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH 2086 (BN2086) ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: là bệnh nhân có sốt, ho được giám sát thông qua khám phân loại sàng lọc tại bệnh viện. Kết quả xét nghiệm ngày 10/02/2021 dương tính với với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:41 10/02/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#064110022021</id>
<link>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#064110022021</link>
<updated>
2021-02-10T06:41:00+07:00
</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 1 CA MẮC MỚI (BN2070)
</p>

<p>
Là ca lây nhiễm cộng đồng. Cụ thể:
</p>

<p>
CA BỆNH 2070 (BN2070): nam, 22 tuổi, địa chỉ tại huyện Lục Nam, tỉnh Bắc Giang. Bệnh nhân là chồng và có tiếp xúc với BN1820, đã được cách ly tập trung từ ngày 01/02/2021. Kết quả xét nghiệm lần 4 ngày 09/02/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện bệnh nhân được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Bệnh nhiệt đới Trung ương cơ sở Đông Anh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>