<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<title>Diễn biến dịch COVID-19</title>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html"/>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news</id><updated>2021-06-13T05:45:00+07:00</updated>
<entry>
<title>
05:45 13/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054513062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#054513062021"/>
<updated>2021-06-13T05:45:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 96 CA MẮC MỚI (BN10242-10337)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Quảng Nam.
- 95 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Ninh (34), Bắc Giang (32), TP. Hồ Chí Minh (25), Lạng Sơn (2), Phú Thọ (1), Hà Nội (1); trong đó 73 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10244 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam: nữ, 23 tuổi, địa chỉ tại huyện Văn Giang, tỉnh Hưng Yên. Ngày 29/5/2021, từ Nhật Bản nhập cảnh Sân bay Đà Nẵng trên chuyến bay VJ8859 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Quảng Nam. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Phòng khám Đa khoa khu vực Điện Nam - Điện Ngọc - Điện Bàn.
</p>

<p>
b. 95 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN10242-BN10243 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quang Châu, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10245-BN10252, BN10254-BN10262, BN10264-BN10267, BN10269, BN10272-BN10273, BN10277, BN10279, BN10283, BN10286, BN10288, BN10292, BN10302, BN10304 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10253 ghi nhận tại tỉnh Phú Thọ: nữ, 76 tuổi, địa chỉ tại TP. Việt Trì, tỉnh Phú Thọ; liên quan đến chợ Cửa hàng mới - Đông Anh - Hà Nội, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Dã chiến tỉnh Phú Thọ.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10263 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 65 tuổi, địa chỉ tại huyện Đông Anh, TP. Hà Nội; là F1 của BN9521, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10268, BN10270-BN10271, BN10274-BN10276, BN10278, BN10280-BN10282, BN10284-BN10285, BN10287, BN10289-BN10291, BN10293-BN10301, BN10303, BN10330-BN10337 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 33 liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10305-BN10329 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 3 ca là các trường hợp F1, 22 ca đang điều tra dịch tễ, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:32 12/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183212062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#183212062021"/>
<updated>2021-06-12T18:32:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 104 CA MẮC MỚI (BN10138-10241)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 103 ca ghi nhận trong nước tại TP. Hồ Chí Minh (44), Bắc Giang (41), Bắc Ninh (16), Hà Tĩnh (2); trong đó 101 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 23 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10186 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh: nam, 27 tuổi, địa chỉ tại huyện Cần Giuộc, tỉnh Long An. Ngày 31/05/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây. Kết quả xét nghiệm lần 2 ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 103 ca ghi nhận trong nước 
- CA BỆNH BN10138-BN10154, BN10156-BN10157, BN10161, BN10163, BN10165, BN10169, BN10171, BN10174-BN10175, BN10178-BN10185, BN10187-BN10190, BN10193-BN10195 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10155, BN10158-BN10160, BN10162, BN10164, BN10166-BN10168, BN10170, BN10172-BN10173, BN10176-BN10177, BN10196-BN10197 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 9 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 7 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc. Kết quả xét nghiệm ngày 11-12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10191-BN10192 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 12/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Khu vực Cửa khẩu Quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10198-BN10241 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: là các trường hợp F1, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:15 12/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#121512062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#121512062021"/>
<updated>2021-06-12T12:15:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 89 CA MẮC MỚI (BN10049-10137)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại An Giang.
- 88 ca ghi nhận trong nước tại Bắc Giang (55), TP. Hồ Chí Minh (20), Bắc Ninh (10), Hà Tĩnh (3); trong đó 81 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
- CA BỆNH BN10108 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: nam, 3 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 11/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Long Bình, tỉnh An Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
b. 88 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10049-BN10051, BN10067, BN10071, BN10073, BN10075-BN10077, BN10079 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 7 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc, 1 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành. Kết quả xét nghiệm ngày 10-11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10052-BN10066, BN10068-BN10070, BN10072, BN10074, BN10078, BN10080-BN10084, BN10088-BN10107, BN10109-BN10117 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10085-BN10087 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 11/06/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Khu vực Cửa khẩu Quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10118-BN10137 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 5 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 12 ca là các trường hợp F1, 3 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 10-11/06/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 12/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060012062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060012062021"/>
<updated>2021-06-12T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 68 CA MẮC MỚI (BN9981-10048)
</p>

<p>
- 0 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh.
- 68 ca ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (29), TP. Hồ Chí Minh (20), Tiền Giang (10), Bắc Ninh (8), Lạng Sơn (1); trong đó 64 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9981 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nữ, 19 tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN3988, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9982, BN9987, BN9992-BN10018 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các Khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9983-BN9986, BN9988-BN9991 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 7 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 1 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm. Kết quả xét nghiệm ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10019-BN10038 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 8 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 8 ca là các trường hợp F1, 4 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN10039-BN10048 ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: là F1 của BN9754, BN9756, đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:00 11/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180011062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180011062021"/>
<updated>2021-06-11T18:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 63 CA MẮC MỚI (BN9918-9980)
</p>

<p>
-- Ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (27), TP. Hồ Chí Minh (20), Bắc Ninh (15), Hà Nội (1); trong đó 56 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
- 96 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
• Cụ thể các ca bệnh: 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9918-BN9920, BN9925-BN9926, BN9931, BN9934, BN9936-BN9944, BN9949-BN9953, BN9955-BN9960 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9921-BN9924, BN9927-BN9928, BN9930, BN9932-BN9933, BN9935, BN9945-BN9948, BN9954 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 10 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 01 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 04 ca liên quan đến ổ dịch Thuận Thành. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9929 ghi nhận tại TP. Hà Nội: nam, 3 tuổi, là F1 của BN4260, BN4564; đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9961-BN9980 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 13 ca là các trường hợp F1, 03 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 04 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:34 11/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123411062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#123411062021"/>
<updated>2021-06-11T12:34:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 82 CA MẮC MỚI (BN9836-9917)
</p>

<p>
- 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 81 ca ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (45), Hồ Chí Minh (18), Bắc Ninh (9), Hà Nội (5), Hà Tĩnh (4); trong đó 77 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 01 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9853 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 09/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 81 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9836, BN9842, BN9845, BN9847, BN9849 ghi nhận tại TP. Hà Nội: 4 ca liên quan đến BN9139, 1 ca F1 của BN5325. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9837-BN9841, BN9843-BN9844, BN9846, BN9848, BN9851, BN9854, BN9858, BN9863-BN9870, BN9872, BN9874-BN9876, BN9878-BN9883, BN9885-BN9899 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9850, BN9852, BN9871, BN9873 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 2 ca là F1, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9855-BN9857, BN9859-BN9862, BN9877, BN9884 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 7 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 1 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca là F1 BN6724. Kết quả xét nghiệm ngày 10-11/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9900-BN9917 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 11 ca là các trường hợp F1, 5 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 11/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060011062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060011062021"/>
<updated>2021-06-11T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 51 CA MẮC MỚI (BN9785-9835)
</p>

<p>
- 10 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Bà Rịa - Vũng Tàu.
- 41 ca ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (23), TP. Hồ Chí Minh (10), Bắc Ninh (4), Hà Tĩnh (4); trong đó 35 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>

a. 10 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9785-BN9787, BN9789, BN9791, BN9793, BN9795-BN9798 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Ngày 27/5/2021, từ UAE nhập cảnh Sân bay Tân Sơn Nhất trên chuyến bay QH9305 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Long Điền, tỉnh Bà Rịa - Vũng Tàu.
</p>

<p>
b. 41 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9799, BN9801-BN9811, BN9813, BN9816-BN9825 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9800, BN9812, BN9814-BN9815 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: 03 ca là F1 của BN8425, 01 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9788, BN9790, BN9792, BN9794 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 03 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 01 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9826-BN9835 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 02 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 04 ca là các trường hợp F1, 04 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
18:02 10/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180210062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#180210062021"/>
<updated>2021-06-10T18:02:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ  61 CA MẮC MỚI (BN9724-9784)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Tây Ninh.
- 59 ca ghi nhận trong nước tại: Bắc Giang (23), TP. Hồ Chí Minh (20), Bắc Ninh (12), Tiền Giang (2), Hà Tĩnh (2); trong đó 57 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
- 72 bệnh nhân được công bố khỏi bệnh.
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9759, BN9761 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Ngày 08/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Quốc tế Mộc Bài, tỉnh Tây Ninh và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Tây Ninh. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế huyện Bến Cầu, tỉnh Tây Ninh.
</p>

<p>
b. 59 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9724, BN9728, BN9732, BN9736-BN9745, BN9749-BN9753, BN9755, BN9757-BN9758, BN9760, BN9762 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9725-BN9727, BN9729-BN9731, BN9733-BN9735, BN9746-BN9748 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 10 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9754, BN9756 ghi nhận tại tỉnh Tiền Giang: đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cai Lậy, tỉnh Tiền Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9763-BN9782 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 03 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 17 ca là các trường hợp F1; đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9783-BN9784 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: là F1 của BN9567; đã được cách ly. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
12:15 10/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#121510062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#121510062021"/>
<updated>2021-06-10T12:15:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 88 CA MẮC MỚI (BN9636-9723)
</p>

<p>
- 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại: Kiên Giang (1), An Giang (1).
- 86 ca ghi nhận trong nước tại:  Bắc Giang (52), TP. Hồ Chí Minh (15), Bắc Ninh (10), Hà Nội (4), Hà Tĩnh (2), Lạng Sơn (1), Hải Dương (1), Long An (1); trong đó 81 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 02 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh 
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9655 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang: nam, 38 tuổi, địa chỉ tại huyện An Phú, tỉnh An Giang. Ngày 09/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Khánh An, tỉnh An Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh An Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm y tế huyện An Phú, tỉnh An Giang.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9689 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang: nữ, 29 tuổi, địa chỉ tại quận Bình Tân, TP. Hồ Chí Minh. Ngày 08/6/2021, từ nước ngoài nhập cảnh Việt Nam qua Cửa khẩu Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Kiên Giang. Kết quả xét nghiệm lần 1 ngày 09/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế TP. Hà Tiên, tỉnh Kiên Giang.
</p>

<p>
b. 86 ca ghi nhận trong nước
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9636-BN9641, BN9643-BN9654, BN9656-BN9661, BN9663, BN9666, BN9669, BN9671, BN9674-BN9677, BN9679, BN9682, BN9684, BN9686-BN9687, BN9690-BN9693, BN9695-BN9698, BN9700-BN9702, BN9704, BN9706-BN9708 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9642 ghi nhận tại tỉnh Hải Dương: nam, 63 tuổi, địa chỉ tại phường Hải Tân, TP. Hải Dương; là F1 của BN4836. Kết quả xét nghiệm ngày 09/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa tỉnh Hải Dương.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9662, BN9664-BN9665, BN9667-BN9668, BN9670, BN9672-BN9673, BN9694, BN9699 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 6 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 4 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm. Kết quả xét nghiệm ngày 09/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9678, BN9681, BN9685, BN9688 ghi nhận tại TP. Hà Nội: đã được cách ly, liên quan đến BN9139. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9680, BN9683 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: đã được cách ly, liên quan đến BN9117. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Cầu Treo, tỉnh Hà Tĩnh.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9703 ghi nhận tại tỉnh Long An: nam, 34 tuổi, địa chỉ tại TP. Tân An, tỉnh Long An; đã được cách ly, liên quan đến BN9622. Kết quả xét nghiệm ngày 10/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Long An.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9705 ghi nhận tại tỉnh Lạng Sơn: nam, 6 tháng tuổi, địa chỉ tại huyện Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn; là F1 của BN8488. Kết quả xét nghiệm ngày 09/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Trung tâm Y tế Hữu Lũng, tỉnh Lạng Sơn.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9709-BN9723 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 10 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 5 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
<entry>
<title>
06:00 10/06/2021
</title>
<id>https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060010062021</id>
<link href="https://huy-ngo.github.io/cov-news/index.html#060010062021"/>
<updated>2021-06-10T06:00:00+07:00</updated>
<content type="xhtml" xml:lang="en" xml:base="http://diveintomark.org/">
<p>

</p>

<p>
THÔNG BÁO VỀ 70 CA MẮC MỚI (BN9566-9635)
</p>

<p>
- 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại Long An.
- 66 ca ghi nhận trong nước tại: TP. Hồ Chí Minh (26), Bắc Ninh (23), Bắc Giang (16), Hà Tĩnh (1); trong đó 50 ca được phát hiện trong khu cách ly hoặc khu đã được phong toả.
</p>

<p>
a. 04 ca cách ly ngay sau khi nhập cảnh
- CA BỆNH BN9632-BN9635 được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Long An. Ngày 05/6/2021, từ Indonesia nhập cảnh Việt Nam trên tàu VINH02 và được cách ly ngay sau khi nhập cảnh tại tỉnh Long An. Kết quả xét nghiệm ngày 09/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa Khu vực Cần Giuộc, tỉnh Long An.
</p>

<p>
b. 66 ca ghi nhận trong nước
- CA BỆNH BN9566, BN9581-BN9582, BN9585, BN9589, BN9594, BN9596-BN9605 ghi nhận tại tỉnh Bắc Giang trong khu cách ly và khu vực đã được phong tỏa, liên quan đến công nhân làm tại các khu công nghiệp. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9567 ghi nhận tại tỉnh Hà Tĩnh: nam, 45 tuổi, địa chỉ tại Thị xã Hồng Lĩnh, tỉnh Hà Tĩnh; đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 09/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2. Hiện đang được cách ly, điều trị tại Bệnh viện Đa khoa khu vực Cửa khẩu quốc tế Cầu Treo.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9568-BN9580, BN9583-BN9584, BN9586-BN9588, BN9590-BN9593, BN9595 ghi nhận tại tỉnh Bắc Ninh: 16 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Quế Võ, 2 ca liên quan đến ổ dịch Đại Phúc, 2 ca liên quan đến ổ dịch Khu công nghiệp Khắc Niệm, 1 ca là F1, 2 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm ngày 08-09/6/2021 dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>
- CA BỆNH BN9606-BN9631 ghi nhận tại TP. Hồ Chí Minh: 8 ca liên quan đến nhóm truyền giáo Phục hưng, 5 ca là các trường hợp F1, 13 ca đang điều tra dịch tễ. Kết quả xét nghiệm dương tính với SARS-CoV-2.
</p>

<p>

</p>
</content></entry>
</feed>